<resources>
    <string name="app_name">MyShopping Pro</string>
    <string name="favourite_dialog_add_note_text_label">Додайте нотатку для збереження у вибраному:</string>
    <string name="dialog_title">"Ви хочете додати цей магазин до улюблених?"</string>
    <string name="dialog_meaasge">"Ви дійсно бажаєте видалити ? Натисніть: Ні або Так"</string>
    <string name="dialog_meaasge_all">"Ви дійсно бажаєте видалити весь список ? Натисніть: Ні або Так"</string>
    <string name="dialog_give_access">Додати</string>
    <string name="dialog_decline">Ні</string>
    <string name="home">Головна</string>
    <string name="favorites">Збережене</string>
    <string name="history">Бажане</string>
    <string name="error">ПОМИЛКА</string>
    <string name="reload">Перезавантаження</string>
    <string name="add_to_favorite">Зберегти</string>
    <string name="add_to_history">Бажане</string>
    <string name="clear_all">Видалити все</string>
    <string name="shops">Магазин:  </string>
    <string name="dialog_positiv">Так</string>
    <string name="dialog_title_clear_all">"Очищення списку ...!"</string>
    <string name="add_to_save">"SAVE !"</string>

    <string-array name="goods">
        <item>Побутова техніка</item>
        <item>"Комп'ютери та електроніка"</item>
        <item>"Смартфони та телефони"</item>
        <item>Будівництво та ремонт</item>
        <item>Дизайн та декор</item>
        <item>Сад та огород</item>
        <item>Меблі</item>
        <item>Товари для дому</item>
        <item>Офісне приладдя</item>
        <item>Одяг</item>
        <item>Взуття</item>
        <item>Спідня білизна</item>
        <item>Дитячі товари</item>
        <item>Дитячий одяг та взуття</item>
        <item>Дитячі іграшки</item>
        <item>Годинники</item>
        <item>Книги</item>
        <item>Універсальні</item>
        <item>Їжа</item>
        <item>Кава, чай</item>
        <item>Спортивні товари</item>
        <item>Подарунки</item>
        <item>Квіти</item>
        <item>Все для свята</item>
        <item>Косметика та парфумерія</item>
        <item>Ювелірні вироби</item>
        <item>Біжутерія</item>
        <item>Відпочинок та туризм</item>
        <item>Полювання та рибалка</item>
        <item>Інтереси та хобі</item>
        <item>Продукція для здоров\'я</item>
        <item>Інтернет-аптеки</item>
        <item>Автомобільні товари</item>
        <item>Автозапчастини</item>
        <item>Шини та диски</item>
        <item>Кліматична техніка</item>
        <item>Посуд</item>
        <item>Сумки, портфелі, гаманці</item>
        <item>Товари для домашніх тварин</item>
        <item>Різне</item>
    </string-array>

    <string name="id_1">"Інтернет магазин побутової техніки 590.ua – продаж якісної побутової техніки найкращих брендів."</string>
    <string name="id_2">"Comfy – інтернет магазин побутової техніки та електроніки. Тут можна купити побутову техніку та електроніку, мобільні телефони, телевізори, ноутбуки, комп'ютери, пральні машини, холодильники та багато інших товарів."</string>
    <string name="id_3">"В інтернет-магазині Vencon можна вибрати та купити кондиціонер спліт-систему, газовий або електричний котел, вентиляційне обладнання, фільтри для питної та побутової води, очищувачі повітря та багато іншого.Венкон пропонує широкий асортимент сучасної побутової техніки та приладів."</string>
    <string name="id_4">"Інтернет-магазин MOYO - ноутбуки, телефони, побутова техніка, одяг, товари для дому. Кредит, гарантія, консультація спеціалістів, доставка по Україні."</string>
    <string name="id_5">"Q-Techno – це інтернет-магазин в Україні, який вже не перший рік імпортує нові, якісні, сертифіковані товари за доступними цінами. У каталозі є великий асортимент товарів різних категорій. На багато товарів надаються скидки, акції, розстрочка, подарунки, безкоштовна доставка."</string>
    <string name="id_6">"STYLUS існує на українському ринку онлайн-продажів з 2008 року і за цей час встиг зарекомендувати себе як надійний інтернет-магазин. На сьогоднішній день у STYLUS представлений широкий асортимент цифрової техніки, дрібного та великого побутового обладнання, книг, товарів для дітей."</string>
    <string name="id_7">ROZETKA – найпопулярніший інтернет-магазин України, найбільший онлайн-гіпермаркет в Україні. В інтернет-магазині РОЗЕТКА можна купити електроніку, одяг та взуття, побутову техніку, автотовари, товари для дому та бізнесу та багато інших товарів.</string>
    <string name="id_8">"Ельдорадо - інтернет магазин побутової техніки та електроніки. «Ельдорадо», як і безліч подібних магазинів, починало від продажу електроніки та побутової техніки, а зараз є одним із найбільших магазинів, де можна купити абсолютно все для дому та відпочинку за доступними цінами."</string>
    <string name="id_9">"Foxtrot – мережа магазинів великої та дрібної побутової техніки по всій території України. У магазинах представлений широкий вибір товарів, найкращий товар з урахуванням вимог та фінансових можливостей покупця."</string>
    <string name="id_10">"В інтернет-магазині Епіцентр можна купити онлайн великий асортимент товарів: для саду та городу, будматеріали, сантехніка, меблі, інструменти, побутова техніка, електроніка, дитячі товари, спорттовари, посуд та побутова хімія."</string>
    <string name="id_11">"Інтернет-магазин Телемарт - магазин комплектуючих для ПК, ігрової периферії та техніки."</string>
    <string name="id_12">"Магазин будівельних матеріалів Venbud пропонує різноманітні асортименти товарів від перевірених виробників, які продаються з офіційною гарантією. Більше 5000 позицій на сайті доступні за демократичними цінами з доставкою по Києву в день оформлення замовлення або наступного дня."</string>
    <string name="id_13">"Магазин надає великий вибір люстр, світильників, електричного обладнання з доставкою по Києву та Україні. Існує вигідна дисконтна програма. Сайт із унікальним дизайном bulb.com.ua"</string>
    <string name="id_14">"Арт-обои - фотошпалери на стіну на замовлення всього за 2 дні. Величезний каталог зображень, послуги дизайнера. Можливість оплати після доставки."</string>
    <string name="id_15">"Онлайн-магазин, який продає іконки ручної роботи. Наш ресурс вже задовольнив понад 1000 покупців, які залишилися задоволеними співпрацею. Заходьте та підберіть для себе гарну ікону."</string>
    <string name="id_16">"Шоу-рум тканин для штор Niltex.com.ua знаходиться у Києві, в районі ст. Метро Вокзальна. Найбільший вибір тканин для штор за цінами інтернет-магазину. Можливість замовити виготовлення штор, домашнього текстилю, рулонних, римських штор, придбати необхідні аксесуари для штор."</string>
    <string name="id_17">"Компанія «Мир пола и Декора» спеціалізується на продажу покриття для підлоги, шпалер для стін, ліпного декору та штор від «економ» класу до класу «люкс». Послуги для Вашої зручності: підбір матеріалу, замір та розрахунок необхідної кількості, доставку, а також весь процес укладання."</string>
    <string name="id_18">"Інтернет-магазин товарів для вирощування ранніх овочів. Затіняюча сітка, агроволокно, теплична плівка та багато іншого - оптом та в роздріб від 1 метра."</string>
    <string name="id_19">"Інтернет-магазин «С Торгом» є одним з найбільших гравців на ринку продажу садової техніки, ручного та електроінструменту, будівельного обладнання, верстатів та електротранспорту."</string>
    <string name="id_20">"Інтернет-магазин GreenMarket (ГрінМаркет) - це інтернет магазин саджанців - замовлення саджанців троянд, цибулин лілій. Купити саджанці: троянд, лілій, винограду, малини, смородини."</string>
    <string name="id_21">"Купити насіння поштою овочів та квітів по Україні. У нас представлений різноманітний асортимент насіння овочів та квітів. Магазин співпрацює з найбільшими виробниками посівного матеріалу з Італії, Німеччини, Франції, США, Голландії, Японії та насіння України."</string>
    <string name="id_22">"В інтернет-магазині насіння «Огород» Ви можете з комфортом купити товари для городу, саду, дачі. В даний час в магазині представлено понад 2000 найменувань товарів, для дачників та садівників-городників, з категорій: насіння овочів, насіння квітів, насіння лікарських рослин, насіння рідкісних рослин, насіння кращих сортів та гібридів, насіння однорічних квітів, насіння багаторічних квітів, насіння дерев і насіння чагарників, сухий міцелій грибів, а також різні засоби захисту рослин: фунгіциди, інсектициди, гербіциди, протруйники насіння, родентициди, і різні добрива: для квітів, для овочів, універсальні добрива та стимулятори, регулятори росту рослин."</string>
    <string name="id_23">"Флоріум - інтернет магазин посадкового матеріалу: продаж рослин, купити садові рослини, цибулини та насіння поштою з доставкою по Україні. Продаж рослин з Голландії. Велика база квітів, насіння, кімнатних рослин та розсади. Доставка у будь-яке місто України."</string>
    <string name="id_24">"Інтернет магазин in-green - одна з великих кампаній з продажу садової техніки, ручного та електроінструменту, будівельного обладнання, електротранспорту та ін."</string>
    <string name="id_25">"Інтернет магазин меблів «Дубок» займається продажем меблів в Рівному та Україні. Ми пропонуємо Вам купити меблі кращих меблевих фабрик Львова, Тернополя, Києва, Луцька, Житомира, Вінниці, Донецька, Запоріжжя, Харкова та ін."</string>
    <string name="id_26">"Інтернет магазин меблів та товарів для дому Domoteka пропонує кухонні столи, стільці для кухні, кухонні меблі з ротанга, акрилові ванни, дитячі дивани та ліжка."</string>
    <string name="id_27">"Меблевий інтернет магазин «Шопомаг» пропонує широкий вибір меблевої продукції: офісні меблі, спальні, дитячі меблі, меблі для кабаре, м'які меблі, столова група, матраци, кухні."</string>
    <string name="id_28">"Мебель-Бум - це інтернет магазин меблів та предметів інтер'єру, в якому Ви можете купити меблі для дому та офісу з доставкою по Києву та всій Україні. Тут Ви можете купити столи та стільці, ліжка, спальні, дивани, меблі для вітальні та кухні, шафа-купе або дитячі а також можете замовити будь-які корпусні меблі на замовлення за індивідуальним проектом."</string>
    <string name="id_29">"В интернет-магазине «Файні Меблі» Вы найдете большой ассортимент украинской мебели по ценам производителя. «Файні Меблі» - это готовая мебель со склада а также под заказ. В магазине представлена: мягкая и корпусная мебель, детская, мебель для офиса и многое другое."</string>
    <string name="id_30">"«Мебельная Планета» - це інтернет магазин меблів, який пропонує великий каталог італійських меблів. Ексклюзивні меблі з італії на замовлення обов'язково прикрасять будь-яку вітальню чи спальню."</string>
    <string name="id_31">"Інтернет-магазин меблів MaxMebel пропонує якісні меблі у великому асортименті: стінки в зал, спальня, кухонні меблі, дитячі стінки та спальні, комоди, меблі для передпокою, шафи-купе, офісні меблі, столи."</string>
    <string name="id_32">"Інтернет-магазин постільної білизни «Подушка» радий запропонувати своїм покупцям широкий асортимент текстилю та товарів для дому – ковдри, подушки, постільна білизна, покривала, пледи та багато інших незамінних речей, які допоможуть у створенні домашнього затишку."</string>
    <string name="id_33">"Інтернет-магазин світильників Lampa.ua - це понад 14000 видів світильників та люстр. Можливість купити з безкоштовною доставкою до Вашого міста світильники: люстри, лампи, торшери, бра, настільні лампи та інше. Доставка світильників здійснюється по всій Україні."</string>
    <string name="id_34">"Екомагазин «Экоист» - екологічний інтернет-магазин екотоварів, де можна придбати екотовари та екотовари, енергоефективні технології та автономні системи."</string>
    <string name="id_35">"«Хоздом» - інтернет магазин господарських товарів, товарів для дому: посуд, техніка, госп товари, для ванної, для спальні."</string>
    <string name="id_36">"Продаж різноманітних предметів інтер'єру - декоративні шкури тварин, хутряні покривала, килими з овечих та коров'ячих шкур, опудало тварин та птахів, постільна приналежність з вовни та багато іншої ексклюзивної продукції."</string>
    <string name="id_37">"Інтернет-магазин світильників «Elekomp.com.ua реалізує як гурт так і в роздріб освітлювальну продукцію побутового та промислового призначення провідних європейських виробників. У каталозі інтернет-магазину elekomp.com.ua представлені: люстри підвісні, люстри настінні, люстри постільні, світильники, торшери, бра, величезний вибір аксесуарів та фурнітури."</string>
    <string name="id_38">"Інтернет магазин текстилю для дому, все для відпочинку, комфорту та спорту. Швидка доставка, гарантія, будь-яка оплата. Ковдри, подушки, рушники, постільна білизна та багато іншого."</string>
    <string name="id_39">"Продукція Dormeo - це ортопедичні та анатомічні матраци, ковдри та подушки."</string>
    <string name="id_40">"Laluna - інтернет-магазин жіночого одягу, спідньої білизни. Також в магазині представлені жіночі махрові халати, рушники, постільна білизна та пледи US Polo Assn. Шкіряні сумочки, портфелі, візитниці та ключниці. Доставка по Києву та всій Україні. Накопичувальні знижки"</string>
    <string name="id_41">"У нас Ви можете придбати модний та стильний одяг, взуття (і не тільки!) для чоловіків та жінок за доступними цінами. Зверніть увагу, що при виборі будь-якого товару Ви можете подивитись детальні РЕАЛ ФОТО, а також розмірну сітку цього товару. Також, на запит ― РУЧНІ виміри. Тому можете бути на 100% впевнені, що Ви отримаєте саме ту модель, що бачите в нашому магазині."</string>
    <string name="id_42">"«Марафон» - мережа магазинів одягу, взуття та аксесуарів для активного відпочинку та повсякденного життя, магазин спортивного одягу. На сайті представлений великий асортимент товарів для активного відпочинку, спорту та повсякденного життя, відомих світових брендів Northland, Jack Wolfskin, Columbia, Hi-Tec, Billabong, Merrell, Cat, Briko, Cebe, Reef, Merrell, одяг для лижного спорту."</string>
    <string name="id_43">"Інтернет-магазин «Mamacity» - одяг для вагітних та годуючих. Наш магазин створений для вагітних і годуючих матусь. Стильний, комфортний одяг, білизна, колготи, товари для малюків – слінги, рюкзачки. Тільки якісна продукція з натуральних тканин, тільки останні моделі, розроблені з урахуванням модних тенденцій і вимог максимального комфорту при носінні. Товари українських, російських, німецьких та турецьких виробників. При покупці 2-х речей знижка 3%, далі діє система накопичувальних знижок! Доставка по Києву та Україні"</string>
    <string name="id_44">"MODOZA.com - інтернет магазин італійського одягу, взуття та аксесуарів. Сумки та дорогі прикраси. Безкоштовна доставка та примірка."</string>
    <string name="id_45">"Інтернет-магазин «Острoв» - це лише легендарні бренди, гарантія якості, досвідчені консультанти та зручна доставка."</string>
    <string name="id_46">"Модний, якісний, стильний одяг, взуття та аксесуари від світових брендів за доступною ціною. Швидка доставка містами України."</string>
    <string name="id_47">"Інтернет магазини одягу від українських дизайнерів у Києві. Модний та брендовий одяг у Києві. Будьте модними та стильними!"</string>
    <string name="id_48">"Магазин взуття Sniker.ua пропонує купити взуття онлайн у Києві, Харкові, Донецьку, Запоріжжі, Одесі та інших містах з доставкою по всій Україні та в країни СНД."</string>
    <string name="id_49">"Миттєве відправлення «Новою поштою» або самовивіз, примірка у м.Дніпропетровськ – площа Леніна, 1."</string>
    <string name="id_50">"В інтернет-магазині взуття Nubuck Ви можете купити якісне чоловіче та жіноче взуття з безкоштовною доставкою в будь-яку точку України."</string>
    <string name="id_51">"Інтернет магазин взуття із натуральної шкіри. Інтернет-магазин Midashop є лідером у сфері продажу взуття та поєднує 10 роздрібних торгових точок у м. Харкові. Асортимент онлайн-магазину взуття Midashop здивує вас великим вибором чоловічого, жіночого та дитячого взуття, розрахованого на всі сезони."</string>
    <string name="id_52">"PUMA.com – офіційний сайт та інтернет-магазин відомого спортивного та модного одягу та взуття Puma в Україні. PUMA.ua - широкий асортимент товарів на сайті, регулярні знижки та розпродажі, оплата покупки при отриманні або за передоплатою."</string>
    <string name="id_53">"Kedoff.Net - інтернет магазин брендового взуття. Тут можна купити якісне та оригінальне взуття за помірними цінами. Доставка у Києві та по Україні."</string>
    <string name="id_54">"Український бренд взуття – NV Brand. В асортименті бренду чоловіча та жіноча взуття, а також аксесуари преміальних матеріалів."</string>
    <string name="id_55">"Raspashonka.ua - інтернет магазин дитячих товарів. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_56">"Всеукраїнський дитячий інтернет-магазин Дісней пропонує купити дитячі товари за найкращими цінами. У каталозі магазину представлені: електромобілі, парти, басейни, велосипеди, коляски, гіроскутери, дитячі каталки, веломобілі, стільчики, манежі, ходунки, гойдалки, автокрісла, гірки, дитячі біговелі, ігрові центри, ліжечка, іграшки, дитячі басейни."</string>
    <string name="id_57">"Pampik.com - інтернет магазин дитячих товарів в Україні. Рampik - магазин для вагітних жінок та молодих батьків. Pampik.com – це можливість придбати всі необхідні товари для догляду за малюком, не витрачаючи час на походи магазинами."</string>
    <string name="id_58">"Chicco Україна - інтернет магазин: коляски, іграшки, автокрісла, стільці для годування."</string>
    <string name="id_59">"Інтернет магазин дитячих товарів eBabyDay. У нашому асортименті: дитячі коляски, ліжечка, манежі, автокрісла, постільні комплекти, іграшки, ходунки, велосипеди, стільці для годування, шезлонги та інше. Безкоштовна доставка по м. Луцьк. Кожен покупець подарунок."</string>
    <string name="id_60">"Якщо ви дбайливий і люблячий батько і хочете дати своїй дитині все необхідне і навіть більше - загляньте на Shop-mamka. Тут ви зможете придбати якісне приладдя для комфортного відпочинку та правильного розвитку вашого малюка. Популярні європейські бренди та українські ціни вас приємно потішать!"</string>
    <string name="id_61">"BABYSHOP.UA - Дитячий інтернет магазин у Києві та Україні. BABYSHOP.UA - Офіційний інтернет-магазин Бебішоп. Офіційний дистриб'ютор Chicco, Munchkin, Molo, Name it, Bogs. Babyshop.ua – це WOW-магазин з WOW-брендами для майбутніх батьків та дітей віком до 16 років. Наші WOW-бренди: Chicco (Італія), Name It (Данія), Molo (Данія), Munchkin (США), Trunki (Великобританія), Stokke (Норвегія), Bogs (США), Appaman (США), Angels Face (Великобританія) ), Point6 (США)."</string>
    <string name="id_62">"Lolo.com.ua - інтернет-супермаркет дитячих іграшок та дитячих товарів. Lolo.com.ua - це все необхідне для малюка та мами! Інтернет-супермаркет Lolo пропонує широкий асортимент дитячих товарів та іграшок: автокрісла, дитячі меблі, постільні комплекти, матраци, подушки, ковдри, дитячі коляски, дитячий транспорт, велосипеди, самокати, електромобілі, біговелі, товари для гігієни та догляду за малюками, товари для мам. Offline-магазини у Чернігові. Онлайн-магазин Lolo.com.ua здійснює доставку по всій Україні."</string>
    <string name="id_63">"Інтернет-магазин дитячих товарів «Малышам» - одяг та інші товари для малюків. В інтернет-магазині malisham.kiev.ua можна купити якісний одяг для новонароджених. Швидка доставка по Києву та Україні! Тут великий вибір одягу новонародженим: пелюшки, ковдри, сорочечки, дитяча постіль, повзуни, кофточки для новонароджених, дитячі шапочки, комбінезони, конверти та багато інших товарів."</string>
    <string name="id_64">"Дитячий одяг від TM Be easy це якісний, практичний та зручний одяг для повсякденного носіння. Яскраві принти, зручні лекала, якісні матеріали та фурнітура залишать задоволеним не лише малюків, а й їхніх батьків. Догляд за виробами мінімальний, адже покриття тканини Teflon (сертифікат Dupont) захищає поверхню тканини від води та бруду."</string>
    <string name="id_65">"Iнтернет-магазин дитячого одягу допоможе перетворити покупку одягу на одне суцільне задоволення і порадувати свою дитину обновками, навіть не виходячи з нею з дому. В асортиметі нашого магазину представлений дитячий одяг торгових марок MONE, Girandola, Tiffossi."</string>
    <string name="id_66">"Babyart – дитячий трикотаж Комсомольськ за вигідною ціною. Продукція за низькими цінами від виробника Комсомольськ. Постійні знижки та акції. BabyArt.ua - найкращий в Україні магазин дитячого одягу для хлопчиків, для дівчаток та для новонароджених. Висока якість та екологічність усієї продукції. У магазині в широкому асортименті представлений одяг для дівчаток, одяг для новонароджених, одяг для хлопчиків."</string>
    <string name="id_67">"Інтернет магазин якісного дитячого одягу із США та Європи. Carters, OshKosh, SkipHop, H&amp;M та інші бренди."</string>
    <string name="id_68">"Інтернет магазин Garnamama.com - одяг для всієї родини - дитячий одяг, жіночий одяг, чоловічий одяг за доступною ціною. Великий вибір, акції та знижки. Зручна доставка по Києву та Україні. Легкий обмін/повернення."</string>
    <string name="id_69">"Інтернет-магазин пропонує якісні дитячі речі в широкому асортименті торгових марок KIKO, Donilo, Carters, Laura Ashley, Calvin Klein, Next, Rocawear, Chicco, Demar, Little Blue Lamb, Scorpian, Benetton, Hello Kitty, Bebekko, Gemboree, Bobittoids ін."</string>
    <string name="id_70">"Якщо Ви шукаєте, де можна добре, швидко, а головне недорого одягнути свою дитину, тоді Ви у правильному місці. Наш інтернет-магазин дитячого одягу КідсТайм радий запропонувати Вам найкраще для Ваших дітей за привабливими цінами."</string>
    <string name="id_71">"Конструктори LEGO (Лего) оптом та в роздріб від дилера в інтернет-магазині Constructors.com.ua."</string>
    <string name="id_72">"Інтернет-магазин «Профи Тойс» - це унікальний сайт, де для дітей зібрана вся можлива іграшкова спецтехніка. Іграшки від найвідоміших європейських виробників, якість на найвищому рівні."</string>
    <string name="id_73">"Дитячі електромобілі. Інтернет–магазин «Эмобили». Дитячі позашляховики RAV4, Hummer, квадроцикли, мотоцикли, автомобілі. Для дітей віком від 1–15 років. Дуже великий вибір, низькі ціни та доставка по всій Україні. Києвом – безкоштовно. Кращий дизайн та якість гарантовано."</string>
    <string name="id_74">"Радіокеровані вертольоти та радіокеровані іграшки. Інтернет-магазин AmigoToy пропонує широкий асортимент радіокерованих іграшок, таких як радіокеровані вертольоти та машинки. А також сувенірну продукцію, хендгами, паверболи та неокуби. Великий вибір за відмінними цінами."</string>
    <string name="id_75">"Інтернет магазин розвиваючих дитячих іграшок «Ивашка» пропонує купити розумні іграшки для Вашого малюка в асортименті за приємними цінами. Різноманітні розвиваючі іграшки, плакати, що говорять, дерев'яні стукалки, дерев'яні шнурівки, розвиваючі дитячі килимки, іграшки з дерева, розвиваючі дитячі центри, і багато інших розвиваючих ігор для дітей найвідоміших виробників світу за найприємнішими цінами."</string>
    <string name="id_76">"В інтернет магазині дитячих товарів та іграшок GoodtoyS.com.ua Вам допоможуть підібрати найкращі дитячі іграшки за Вашими критеріями."</string>
    <string name="id_77">"Інтернет магазин дитячих іграшок та товарів joykids.kiev.ua надає вашій увазі найширший вибір дитячих іграшок та супутніх товарів."</string>
    <string name="id_78">"Наші товари – це високоякісні копії годинників, телефонів, аксесуарів відомих світових виробників, виготовлені у Швейцарії, Бельгії, Австрії, ОАЕ з повним дотриманням технології виробництва оригінальних виробів. У нашому годиннику працюють оригінальні японські та швейцарські механізми (ЕТА, Miyota, ISA, Ronda, Orient, Citizen, Seico та ін.)."</string>
    <string name="id_79">"TakeTime - інтернет-магазин, що стрімко розвивається, з продажу наручного годинника. У нас представлені різні марки та моделі, серед яких Ви зможете знайти те, що припаде Вам до душі. З кожним днем асортименти поповнюються новими моделями. Купуючи годинник у нас, Ви можете бути впевнені як товар на всі 100%."</string>
    <string name="id_80">"Інтернет магазин годинників 24K.UA пропонує широкий асортимент наручних, камінних, настільних годинників та будильників. Більше того, 24k.ua - це інтернет магазин аксесуарів, подарунків, товарів для дому та туризму. 24k.ua - це найкращий інтернет магазин подарунків, аксесуарів та прикрас. Величезний вибір аксесуарів та прикрас від світових брендів. Найкращі ціни у Києві. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_81">"Інтернет-магазин SWISS-TIME займається роздрібним продажем оригінального швейцарського годинника. Всі годинники поставляються в оригінальних фірмових упаковках із відповідними сертифікатами. Ми є офіційними дилерами на території України таких брендів: Charmex, Hamiton, Mido, Louis Erard, TISSOT, Grovana, Cover, Appella, Adriatica, Bulova, Certina, Eberhard, Roamer, Swatch, Swiss Military, Fortis, Emporio Armani, Medana, Seiko, DKNY, Diesel, Fossil, Esprit."</string>
    <string name="id_82">"Підібрати для себе швейцарський, японський, французький, італійський годинник в інтернет-магазині «Ontime.watch» може людина будь-якого віку, достатку та соціального статусу. Серед величезної кількості моделей марок Appella і Adriatica, Tissot і Ernest Borel, Casio і Orient, Le Chic і Sauvage, Pierre Ricaud та інших світових брендів, знайти для себе відповідний чоловічий або жіночий годинник зможе і підліток, і солідний чоловік."</string>
    <string name="id_83">"Офіційний дистриб'ютор в Україні наручного Швейцарського годинника Tissot а також Diesel, Fossil, Esprit, DKNY, Armani. Основний напрямок діяльності компанії «Вектор Д» – оптовий продаж годинників, біжутерії та прикрас по всій території України, роздрібна торгівля у власній мережі фірмових магазинів, сертифіковане сервісне обслуговування годинників та інтернет магазин."</string>
    <string name="id_84">"Інтернет-магазин годинників Watch4you, Харків. Оригінальний наручний швейцарський і японський годинник."</string>
    <string name="id_85">"У магазині Ви знайдете будь-який товар для спорту, про який тільки чули. Ми безпосередньо працюємо з усіма відомими постачальниками тренажерів з усього світу. Гарантія та якість."</string>
    <string name="id_86">"Terrasport: спорттовари, товари для спорту, спортивні товари."</string>
    <string name="id_87">"Величезний вибір спортивних товарів за доступними цінами. Ми здійснюємо доставку по всій Україні."</string>
    <string name="id_88">"Спортивні товари: екіпірування для єдиноборств (боксерки, борцівки, боксерські рукавички, кімоно), товари для фітнесу, спортивні тренажери. Товари для туризму та риболовлі. Продаж різноманітних товарів для занять карате, боксом, важкою атлетикою, боротьбою, ігровими видами спорту. У магазині Viasport кожен зможе вибрати та купити бігову доріжку, орбітрек, гантелі."</string>
    <string name="id_89">"Інтернет-магазин спортивного, стильного одягу, взуття та аксесуарів adidas - adiTIME. Великий вибір спортивного одягу та стильного взуття adidas з доставкою по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_90">"«Протеин» – інтернет магазин спортивного харчування. Купити спортивне харчування світових виробників з доставкою по всій Україні. У нас доступні ціни та відмінна якість. Ставайте сильнішими разом з нами!"</string>
    <string name="id_91">"DomSporta – інтернет магазин спортивних тренажерів: професійних, для дому, силових, еліптичних. Великий асортимент тренажерів з безкоштовною доставкою по Україні, гарантія, найкращі ціни."</string>
    <string name="id_92">"Інтернет-магазин SportUA працює на ринку України з 2009 року та представляє такі торгові марки: ASICS, Errea, Mikasa. Тільки у нас до Вашої уваги представлений найширший асортимент спортивної продукції для всіх видів спорту: одяг, взуття, м'ячі та аксесуари. Купуючи товар у нас, Ви отримуєте лише оригінальну високоякісну продукцію всесвітньо відомих торгових марок. Всі товари надходять лише через офіційних представників цих торгових марок в Україні."</string>
    <string name="id_93">"За подарунками – магазин подарунків у Києві. До вашої уваги подарунки для чоловіків та жінок, оригінальні подарунки, новорічні подарунки, весільні подарунки, бізнес подарунки, подарунки дітям, подарунки на ювілей, сувеніри. Дарувати – це радувати, а подарунок – радість для всіх: хто дарує і кому дарують, головне – вибрати його з любов'ю, тоді він обов'язково сподобається. В інтернет-магазині подарунків «За подарунками» найретельніше підібрані найцікавіші та оригінальні подарунки."</string>
    <string name="id_94">"Креативні, стильні та оригінальні речі в інтернет-магазині «Мир Подарка»."</string>
    <string name="id_95">"Магазин Gamesua займається продажем відеоігор, аксесуарів до ігрових приставок. Фігурками Bearbrick та Kaws. Асортимент дуже великий та постійно розширюється. Є ремонт ігрових приставок!"</string>
    <string name="id_96">"Інтернет-магазин подарунків #1 в Україні. Усі сувеніри та подарунки для жінок та чоловіків з будь-якого приводу в одному місці!"</string>
    <string name="id_97">"Інтернет магазин східних сувенірів з Японії та Кореї."</string>
    <string name="id_98">"Магазин подарунків та сувенірів kaktus.ua пропонує оригінальні (прикольні, цікаві) подарунки та сувеніри."</string>
    <string name="id_99">"Все, що можна подарувати в одному інтернет магазині. Сувеніри та подарунки для чоловіків та жінок, друзям та начальнику."</string>
    <string name="id_100">"«Презента» – подарунки з високою репутацією. Інтернет-магазин подарунків Презента – це елітні, престижні та ексклюзивні дорогі віп подарунки."</string>
    <string name="id_101">"Офіційний сайт українського виробника шкіряних виробів – BlankNote. Дизайнерські сумки, тревел-кейси ручної роботи. Жіночі та чоловічі гаманці та портмоне з натуральної шкіри. Подарункові набори аксесуарів. Доставка по всій Україні!"</string>
    <string name="id_102">"4party.ua - інтернет-магазин святкових товарів та карнавальної атрибутики. У магазині Ви знайдете все необхідне для Дня народження, Тематичних вечірок, Нового Року, Хеллоуїна, 8 березня та інших свят. Декорації, елементи сервірування столу, карнавальні костюми та аксесуари, повітряні кульки, сувеніри, подарунки, ігри та розваги. У магазині «Все для свята» представлений величезний асортимент найпопулярніших святкових товарів для дітей та дорослих."</string>
    <string name="id_103">"Інтернет магазин подарунків та приколів. Товари для свят, ювілеїв, вечірок. Доставка по Україні."</string>
    <string name="id_104">"Магазин від виробника новорічних товарів Rizdvo.ua пропонує купити штучні ялинки та сосни з доставкою по всій Україні. Фабрика Різдво (Rizdvo.ua) - новорічні товари від виробника. rizdvo.ua – офіційний роздрібний сайт торгової марки Фабрика «Різдво»."</string>
    <string name="id_105">"TIMESTAR – штучні ялинки за ціною виробника. В інтернет-магазині timestar.com.ua Ви можете купити гарні та якісні штучні ялинки з доставкою по всій Україні. Тут представлений широкий вибір штучних ялинок та сосен на будь-який смак. Також у магазині ТАЙМСТАР можна купити різноманітну новорічну атрибутику: електричні гірлянди, ялинкові гірлянди, різноманітні прикраси, новорічні обереги, фоторамки та багато іншого. В інтернет-магазині timestar.com.ua можна знайти все для створення атмосфери Нового року у вашому будинку чи офісі."</string>
    <string name="id_106">"Мережа магазинів «Веселая затея» пропонує широкий асортимент подарунків, прикрас кульками для свята. Все для свята. Оформлення повітряними кулями. Друк на кулях. Для Вас завжди є більше тисячі найменувань за найдоступнішими цінами і в будь-якій кількості."</string>
    <string name="id_107">"CosmeticShop – інтернет-магазин професійної косметики. У магазині можна придбати оригінальну косметику із США, Західної Європи, Ізраїлю відомих світових брендів CHI, Biosilk, Goldwell Colorance, Elumen, Topchic, Agadir, AHAVA, e.l.f., Jordana, Philip Kingsley, Orofluido, Dermalogica, NYX, La Femme та інших."</string>
    <string name="id_108">"Інтернет магазин професійної та декоративної косметики, парфумерії та косметики для догляду. Величезний асортимент, найкращі ціни. Парфумерія та косметика доставляють абсолютно безкоштовно по всій Україні."</string>
    <string name="id_109">"У магазині Profistyle представлений широкий асортимент високоякісної косметики преміум-класу з доставкою по всій Україні. Profistyle» - це інтернет магазин професійної косметики для волосся, обличчя та тіла. Тут Ви можете придбати професійну косметику з доставкою по всій Україні."</string>
    <string name="id_110">"Інтернет-магазин Eau De Parfum пропонує своїм покупцям широкий вибір елітної парфумерії всіх відомих світових дизайнерів за оптовими цінами в роздріб. Для постійних клієнтів існує накопичувальна система ЗНИЖОК та БЕЗКОШТОВНА доставка. Завжди раді допомогти Вам у виборі улюбленого аромату!"</string>
    <string name="id_111">"Магазин продає виключно оригінальну парфумерію та косметику. Ви знайдете великий асортимент парфумерії та косметики, нішові аромати, подарункові набори парфумерії, вінтажні та рідкісні парфуми."</string>
    <string name="id_112">"В інтернет магазині можна придбати професійну косметику для волосся Loreal Professional, Paul Mitchell, Matrix, Kerastase з доставкою по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_113">"Bomond.com.ua – офіційний інтернет-магазин оригінальної парфумерії та косметики компанії БОМОНД. У магазині представлено продукцію світових брендів Chanel, Dior, Guerlain, Estee Lauder, Lancome, YSL, Sisley, Bobbi Brown, La Mer, Max Factor, L'Oreal, Maybelline та інші."</string>
    <string name="id_114">"Ламбре – це парфумерія та косметика з Франції. Офіційний склад України. Підписка консультантів із 40% знижкою."</string>
    <string name="id_115">"Watsons.ua - інтернет-магазин товарів для краси та здоров'я. Watsons.ua (Watsons Україна) – це якісні європейські товари, спеціальні пропозиції та акції, вигідна бонусна накопичувальна програма, доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_116">"EVA.UA - інтернет-магазин товарів для краси та догляду. EVA.UA це сучасний магазин для зручних онлайн-покупок, простий та зрозумілий інтерфейс сайту, оригінальна продукція, великий асортимент, лояльні ціни, доставка по Україні."</string>
    <string name="id_117">"Інтернет-магазин «Злато» - ювелірні вироби, коштовності, золоті та срібні прикраси, каблучки, сережки, кулони, браслети, ланцюжки, аксесуари, годинники, подарунки."</string>
    <string name="id_118">"«Золотий стандарт» - магазин, який відомий не лише широким асортиментом вишуканих, оригінальних прикрас, а й представляє прикраси, виготовлені з благородних, якісних металів."</string>
    <string name="id_119">"Ювелірний інтернет-магазин AURUM.IN.UA - ювелірні вироби та прикраси за низькою ціною. Гарантія Висока якість. Ювелірна компанія «AURUM» надає високоякісний сервіс та високий рівень обслуговування."</string>
    <string name="id_120">"Gold.ua – ювелірний інтернет-магазин нового покоління. Вишукані прикраси із золота та срібла за доступними цінами."</string>
    <string name="id_121">"Інтернет магазин «Золотой Век» – золото, ювелірні вироби – мережа ювелірних магазинів."</string>
    <string name="id_122">"Ювелірний інтернет-магазин «Укрзолото». Ювелірні прикраси, сережки, каблучки, діаманти та інше. Укрзолото – одна із найбільших мереж ювелірних магазинів в Україні. Доступні ціни, швидка доставка, розстрочка та кредит."</string>
    <string name="id_123">"В інтернет-магазині SOVA Jewels можна купити золоті ювелірні прикраси, коштовності та прикраси із золота. Відмінні ціни. Виробник."</string>
    <string name="id_124">"Ювелірний дім ZARINA - інтернет-магазин прикрас та ювелірних виробів. Ювелірний дім Заріна - коштовності із золота та срібла, ювелірні прикраси. Ювелірний Дім ZARINA пропонує широкий вибір золотих та срібних виробів - унікальні колекції діамантових каблучок, сережок, кулонів, кольє вироблені у стилі модної класики. Найкраща якість. Доставка по всій території України."</string>
    <string name="id_125">"INTEX-SHOP.com.ua – інтернет-магазин продукції INTEX. Інтернет-магазин пропонує надувні ліжка та матраци, надувні басейни та аксесуари INTEX. У каталозі товарів інтернет-магазину Інтекс-Шоп Ви знайдете: басейни надувні, басейни каркасні, басейни дитячі, надувні матраци, надувні ліжка, надувні човни, ігрові центри, насоси та аксесуари для басейнів, надувні дивани та крісла, набори для плавання, аксесуари для відпочинку на воді."</string>
    <string name="id_126">"Trofey.ua - магазин товарів для риболовлі. Недорогі товари для риболовлі (рибальські товари) з доставкою по Україні. Категорії товарів: вудилища, котушки, волосіні та шнури, приманки, поплавці та сигналізатори, гачки, оснащення, підгодовування та насадки, транспортування та зберігання, аксесуари, надувні човни та мотори, зимовий лов, одяг та екіпірування, спорядження та туризм. Рибальський магазин Trofey.ua - вигідні покупки з персональною знижкою і промокодами не виходячи з дому, без пробок і черг."</string>
    <string name="id_127">"Інтернет магазин kapitan.ua пропонує товари для відпочинку на воді та на березі."</string>
    <string name="id_128">"Апарат: рішення для активного відпочинку, навігації, полювання та риболовлі. Aparat.ua - інтернет-магазин навігаційної та портативної техніки. Широкий асортимент gps-навігаторів, ехолотів, екшн-камер, біноклів, автоелектроніки, відеореєстраторів, радарів, автокрісел, аксесуарів туристичного спорядження, товарів для риболовлі та полювання. Гарантії якості. Ціни доступні. Швидка доставка у всі регіони України."</string>
    <string name="id_129">"Інтернет-магазин 070 пропонує світлодіодні ліхтарі, лазери, приціли, цілепокажчики, зарядні пристрої та акумулятори, складні ножі, а також безліч аксесуарів для туризму та походів в експедиції."</string>
    <string name="id_130">"Туристичний інтернет-магазин X-ZONE пропонує товари для відпочинку та туризму, туристичне спорядження."</string>
    <string name="id_131">"У магазині ви знайдете все для спорту, туризму, альпінізму та просто активного відпочинку. Спорядження та одяг для туризму, екстремальних видів спорту та активного відпочинку. Професійні консультації спортсменів, що діють."</string>
    <string name="id_132">"Намети, рюкзаки, спальники фірм Normal, Спорядження, туристичне взуття Gronell, термобілизна, газові балони, пальники, одяг для туризму."</string>
    <string name="id_133">"Militarka.com.ua - воєнторг інтернет магазин, який спеціалізується на військовій екіпіровці. Тут Ви можете знайти та придбати автентичні оригінальні речі колишньої Радянської Армії, сучасне обмундирування Українського військовослужбовця."</string>
    <string name="id_134">"Все для риболовлі в інтернет-магазині www.mirrybolova.com.ua. Великий асортимент, гарантія найкращої ціни, досвідчені консультанти, дисконтна програма."</string>
    <string name="id_135">"Рибальський інтернет-магазин profish.ua - найкращий вибір товарів для риболовлі в Україні. В інтернет-магазині profish.ua можна купити товари для риболовлі за найкращими цінами з доставкою по Україні в Київ, Харків, Львів, Дніпро, Одесу. Все що потрібно для риболовлі: снасті та спорядження для коропової, спінінгової, поплавкової та донної, зимової риболовлі, одяг та взуття, корми та приманки, човни, намети та інше, інше, всі новинки та ексклюзивні позиції – все це доступно у рибальському магазині PROFISH ."</string>
    <string name="id_136">"Інтернет-магазин Nitecore-ua.com, як офіційний представник американської компанії Nitecore, пропонує купити оригінальні ліхтарі для полювання та туризму на всій території України."</string>
    <string name="id_137">"Інтернет магазин FishingStock пропонує найсучасніші рибальські снасті, спінінги та інші товари для риболовлі за доступною ціною."</string>
    <string name="id_138">"«FISH-FISH» - інтернет-магазин рибальських товарів. Великий вибір японських воблерів deps, evergreen, fishycat, megabass, ima, reins, o.s.p, tiemco, vagabond, а також спінінгів, котушок, силіконових приманок, вудилищ, шнурів, лісок. Продаж власного оптового складу без посередників."</string>
    <string name="id_139">"В інтернет магазині військового одягу «Штурм» ви знайдете широкий асортимент військового одягу та одягу для активного відпочинку, а також найрізноманітнішу атрибутику. Широкий вибір одягу, взуття, уніформи, страйкбольних магазинів, балонів, зброї, масок."</string>
    <string name="id_140">"«Военторг ДиСи» - армійський магазин у Києві. Військова форма, зброя, спорядження та аксесуари. Одяг для риболовлі та полювання."</string>
    <string name="id_141">"HobbyTorg.com – інтернет-магазин товарів для хобі."</string>
    <string name="id_142">"Якщо Вам потрібний хороший кальян або комплектуючі до нього, зверніть увагу на магазин ST-Market. На цьому сайті зібрані найкращі моделі кальянів, які захоплюють своїми розмірами та дизайном. Тут можна вибрати практичний варіант для себе або розкішний - на подарунок другові або колезі."</string>
    <string name="id_143">"Основний напрямок магазину - товари для в'язання та валяння."</string>
    <string name="id_144">"«Голка» - інтернет магазин товарів для шиття та рукоділля. Тканини, вишивка, фурнітура, товари для рукоділля. У магазині кожна майстриня знайде для себе все, що потрібно для виготовлення вбрання для себе та своїх близьких. Тут є все, від недорогих, але красивих тканин до ексклюзивних тканин з Італії."</string>
    <string name="id_145">"У музичному інтернет-магазині Colorsound представлено провідних виробників музичного обладнання. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_146">"Збірні моделі, масштабні моделі та радіокеровані моделі. Інтернет-магазин Modeli.com.ua пропонує купити за доступними цінами збірні моделі кораблів, автомобілів, літаків, військової техніки і т.д. на веб-сайті modeli.com.ua. Широкий асортимент: пластикові та дерев'яні моделі всіх масштабів від світових компаній-виробників."</string>
    <string name="id_147">"ЕТНОХАТА - інтернет магазин українських товарів. Магазин спеціалізується на товарах, що виконані в українському національному стилі. Все, що представлено в нашому інтернет магазині, вироблено в Україні крщими майстрами своєї справи."</string>
    <string name="id_148">"Інтернет магазин комп'ютерних ігор «Games Collection» пропонує великий вибір оригінальних товарів від провідних українських та зарубіжних виробників. Широкий асортимент ігрових приставок та аксесуарів. Ігри для консолей XBOX 360, PSP, PSP Vita, PS3."</string>
    <string name="id_149">"Легендарні сонцезахисні окуляри Ray-Ban (RayBan, Рейбани, Рей Бен, Рей Бан) тепер зручно купувати через інтернет в Україні: вибираєте кілька моделей, під час доставки приміряєте та залишаєте найкращі. Лише оригінальні рейбани від офіційного дистриб'ютора."</string>
    <string name="id_150">"«ВАШЕ ЗДОРОВ'Я» - мережа магазинів медтехніки та товарів для здоров'я: медтехніка, інвалідні візки, медичні ліжка, милиці, ходунки, туалетні стільці, корсети, бандажі, ортопедичні устілки та матраци, тонометри, глюкометри, інгалятори, біотуалети, інші ."</string>
    <string name="id_151">"В інтернет-магазині Ви можете купити різноманітні контактні лінзи світових виробників та засоби догляду за ними. Широкий вибір, консультації."</string>
    <string name="id_152">"«Мед-Шоп» - великий асортимент товарів для здоров'я та для дому. Магазин «Мед-Шоп» продає активатори води, кварцові лампи, апарати магнітотерапії, дихальні тренажери та багато іншого."</string>
    <string name="id_153">"Наш інтернет-магазин є одним з провідних торгових майданчиків в ua неті з продажу ортопедичної продукції, медтехніки та товарів для реабілітації. У нашому магазині найширший асортимент ортопедичної продукції, як устілки, орто взуття, бандажно-корсетні вироби, компрессійний трикотаж та багато іншого. Ми пропонуємо нашим клієнтам найбільш широкий спектр ортопедичної продукції, реабілітаційної та медичної техніки, товарів для гігієни, краси та здоров'я."</string>
    <string name="id_154">"Інтернет магазин лікувально-профілактичної косметики Goldenfarm.com.ua - натуральна натуральна косметика, товари для здоров'я, біодобавки, вітаміни, препарати для схуднення."</string>
    <string name="id_155">"«Здоровая Лавка» - це інтернет-магазин екологічно чистої продукції для безпечного прибирання в будинку, природної краси та здорового харчування. В інтернет магазині Ви знайдете: екологічно чисті продукти харчування, все для ароматерапії, екологічні миючі засоби та побутову хімію, органічну косметику, екотовари для дому та багато іншого."</string>
    <string name="id_156">"«Био Украина» - органічна натуральна продукція Вищої якості: органічна косметика, миючі засоби, продукти харчування, одяг та товари для дітей та вагітних, для дому."</string>
    <string name="id_157">"Apteka911.com.ua – офіційний онлайн–супермаркет мережі аптек 911: повний каталог ліків та товарів для здоров'я із зазначенням наявності в кожній аптеці по всій Україні. Аптечна мережа 9–1–1 налічує понад 600 аптек. На сайті Аптека 911 замовити ліки можна щодня, 24 години на добу. Забрати замовлення можна самовивозом із мережі аптек або замовити доставку через компанії Нова пошта, Укрпошта або кур'єрську доставку. Аптека 911 - це низькі ціни, спеціальні акції та дисконтна система."</string>
    <string name="id_158">"«АПТЕКА 24» - замовлення ліків онлайн по всій Україні - низькі ціни, доставка того ж дня, широкий асортимент, цілодобовий кол-центр. Apteka24.ua - низькі ціни на ліки онлайн. «АПТЕКА 24» - одна з найбільших мереж аптек України, аптечна мережа представлена 20 містах України. Отримати своє замовлення можна в аптеці нашої мережі цього ж наступного дня, в аптеці партнера - наступного дня."</string>
    <string name="id_159">"«Аптека Плюс» – інтернет-аптека з доставкою. «Аптека Плюс» це низькі ціни, гарантія якості, достовірність усіх ліків, довіра клієнтів. В онлайн аптеці aptekaplus.com.ua можна купити ліки з доставкою по всій Україні. На сайті «Аптека Плюс» замовлення ліків онлайн – це просто, швидко та зручно."</string>
    <string name="id_160">"Tabletki.ua - пошук та бронювання ліків в аптеках, тисячі аптек по всій Україні. Знайдіть потрібні ліки, порівняйте ціни в аптеках та забронюйте зі знижкою. Tabletki.ua – збережіть свій час та гроші при купівлі ліків. Як це працює? 1. Знайдіть на сайті потрібний товар; 2. Забронюйте у зручній аптеці за відповідною ціною; 3. Заберіть заброньовані товари у зручний час."</string>
    <string name="id_161">"Add.ua – інтернет аптека ліків та медикаментів. Низькі ціни, все в наявності, доставка по всій території України. В онлайн аптеці add.ua Ви зможете придбати: медикаменти, аптечну косметику, дитячі товари, товари для мам, сонцезахисні засоби, медичні вироби, засоби гігієни, вітаміни та БАДи. Доставка: кур'єром, Нова пошта, Укрпошта, самовивіз із мережі аптек."</string>
    <string name="id_162">"Інтернет-аптека online-apteka.com.ua - онлайн резервування медпрепаратів та ліків за доступною ціною з доставкою до найближчої аптеки Мед-сервіс™ по Україні. Інтернет-аптека Мед-Сервіс пропонує широкий асортимент медикаментів та косметики. Online-apteka.com.ua – це швидкий сервіс, який працює 24 години на добу без вихідних. В інтернет-аптеці online-apteka.com.ua можна швидко купити ліки за низькою ціною з доставкою до найближчої аптеки (мережа аптек у кожному місті по всій Україні)."</string>
    <string name="id_163">"«1 Соціальна Аптека» – сучасна онлайн-аптека, яка динамічно розвивається. Сьогодні аптека пропонує понад 10 тис. найменувань лікарських засобів, косметологічних виробів, вітамінів, засобів догляду та аксесуарів. «1 Соціальна Аптека» це: висока якість обслуговування; можливість резервування ліків у режимі он-лайн; комплексний інформаційно-консультаційний супровід; оперативне видавання продукції."</string>
    <string name="id_164">"Aptekar.ua - онлайн аптека «АПТЕКАРЬ» - найкращий асортимент медичних товарів, гарантуємо справжність та якість. Мережа аптек «АПТЕКАРЬ» пропонує широкий асортимент медикаментів та медичних товарів. У каталозі інтернет-аптеки aptekar.ua представлені: лікарські засоби, вітаміни та БАДи, лікувальна косметика, товари медичного призначення, товари для мами та малюка, товари для краси та догляду, товари для щоденної гігієни, товари для здоров'я. Інтернет аптека aptekar.ua регулярно проводить акції, розпродажі, робить знижки. Замовляйте на сайті – буде дешевше!"</string>
    <string name="id_165">"Інтернет-магазин двірників, щіток склоочисників. Доставка по Києву та в регіони."</string>
    <string name="id_166">"В інтернет-магазині «АвтоБрат» можна купити різні аксесуари для авто – великий асортимент, прийнятні ціни, доставка по Україні."</string>
    <string name="id_167">"Авто тюнінг та аксесуари. Гуртом та у роздріб. Тюнінг позашляховиків, пікапів, джипів, обважування 4x4. Продаж автомобільних аксесуарів, тюнінгу, обвісів, навісного обладнання в Україні."</string>
    <string name="id_168">"Автомобільний мотоциклетний акумулятор за низькими цінами. Доставка, Знижки, Акції! Супермаркет акумуляторів, всі торгові марки, Varta (Варта), MEDALIST (медаліст), BOSCH (Бош), ISTA (Іста), А-Мега та ін."</string>
    <string name="id_169">"Інтернет-магазин з продажу автомобільних товарів та авто аксесуарів."</string>
    <string name="id_170">"Магазин Multibox пропонує широкий вибір автомобільних багажників від провідних виробників Thule, Mont Blanc, Fapa, Hapro. - багажники на дах автомобіля (автомобільні вантажні бокси, багажники (кріплення) для лиж та сноубордів, для велосипедів, човнів); - Універсальні багажники (поперечки) для автомобілів з рейлінгами, водостоками, гладким дахом; - багажники для перевезення господарських вантажів, багажні ґрати, кошики; - Аксесуари для перевезення вантажів. Прокат, встановлення багажників, консультації."</string>
    <string name="id_171">"На інтернет-вітрині "130" ви знайдете практично все для вашого автомобіля. Консультанти нададуть вам вичерпну інформацію та допоможуть підібрати саме те, що ви шукаєте. На «130» можна купити підігрів сидінь, відеореєстратор, штатну магнітолу, GPS, ксенон, сигналізацію, cабвуфер, акустику, парктронік, підсилювач. Доставка Київ, Україна"</string>
    <string name="id_172">"Автомагазин «Автошара» пропонує великий вибір автотоварів та автоаксесуарів. Доставка по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_173">"Massive.ua - інтернет магазин запчастин, де можна купити автозапчастини в Україні за вигідними цінами. Дуже великий асортимент автозапчастин до різних видів марок машин, з різними способами доставки та оплати."</string>
    <string name="id_174">"Широкий асортимент автоелектрики. У магазині Ви можете придбати будь-які деталі та елементи, що складають електричну частину автомобіля."</string>
    <string name="id_175">"Запчастини до китайських авто недорого. Автозапчастини до Chery, Geely (Джилі), Great Wall (ГРЕЙТ ВІЛ), BYD, Lifan | asiacentr.com.ua (Азія центр)."</string>
    <string name="id_176">"DOK.ua - інтернет магазин автозапчастин - тут можна купити запчастини для автомобілів. Інтернет магазин ДОК містить повний каталог запчастин. DOK.ua - це допомога у підборі та пошук автозапчастин, найкраща ціна та доставка по Україні."</string>
    <string name="id_177">"Інтернет-магазин автозапчастин «АвтоКлад». Автозапчастини для легкових та вантажних авто з доставкою по Києву, Донецьку, Львову та Україні. Компанія «АвтоКлад» – провідний продавець автозапчастин в Україні, офіційний партнер KYB, DENSO, ZF, FM в Україні. На порталі Автозапчастини Ви можете купити недорого автозапчастини для легкових і вантажних авто оригінальної якості, олії та автохімію Castrol, Shell, Mobil, Liqui Molly, Statoil. Хороша ціна на запчастини, зручний підбір запчастини за каталогами."</string>
    <string name="id_178">"Інтернет-магазин VCE – це великий каталог автозапчастин. Понад 200 000 найменувань. Оплата при отриманні. Знижки -15% для постійних клієнтів. Запчастини для корейських та європейських авто."</string>
    <string name="id_179">"Інтернет-магазин автозапчастин для іномарок Exist.ua – електронний каталог запчастин. Автозапчастини в наявності та на замовлення. Доставка. EXIST.UA – найбільший український інтернет-магазин автозапчастин та автотоварів."</string>
    <string name="id_180">"Інтернет магазин автозапчастин japan-cars.com.ua. Тут можна купити запчастини для японських та корейських автомобілів у Києві та з доставкою по Україні. Великий вибір та електронний каталог запчастин, в т.ч. за VIN-кодом."</string>
    <string name="id_182">"Інтернет-магазин «AUTOSHINI» пропонує величезний асортимент шин та дисків – літні шини, зимова гума, колісні литі диски. Доставка авто шин та дисків по всій Україні - Київ, Харків, Донецьк, Одеса, Дніпропетровськ, Запоріжжя, Львів. Autoshini.com – найнижчі ціни, величезний асортимент, повернення, гарантія."</string>
    <string name="id_183">"Інтернет-магазин «Шипшина» - шини, диски та аккумулятори - купити з доставкою по Україні. Фірма «Шипшина» - це мережа, що поєднує в собі магазини для автомобілістів, оптові центри продажу, шиномонтажі, а також службу - АВТОДОПОМОГА «Шипшина», яка працює по всій Україні."</string>
    <string name="id_184">"АвтоСезон.ua - інтернет-магазин шин та дисків з доставкою по Україні."</string>
    <string name="id_185">"Інтернет-магазин Rezina.cc - продаж шин та дисків. Купити літні та зимові шини у Харкові з доставкою по Україні. Прийнятні ціни на литі диски та авто шини (покришки) всіх марок та розмірів. Інтернет-магазин шин та дисків REZINA.CC – тут можна вигідно купити якісні шини та диски в Україні!"</string>
    <string name="id_186">"Інтернет-магазин «RADIUS» пропонує великий вибір автомобільних шин та дисків багатьох виробників. Літні шини, зимові шини, всесезонні шини. Великий вибір дисків. Доставка по Києву та всій Україні."</string>
    <string name="id_187">"Інтернет магазин шин «Аскания-шина» пропонує купити шини та диски Pirelli, Michelin, Cooper, Yokohama, Roadstone та Rockstone, Good Year, Dunlop, Fulda, Sava, Debica, Continental, Bridgestone, Ceat, Hankook, Nokian, Uniroyal, Semperit, Kumho та ін."</string>
    <string name="id_188">"Alfashina.ua - інтернет-магазин шин та дисків. У магазині «Альфа Шина» можна купити за вигідними цінами літні та зимові шини, авто диски, гуму та диски для авто в Україні."</string>
    <string name="id_181">"Бажаєте купити шини та диски для авто без передоплати? Інтернет магазин infoshina.com.ua. Великий вибір та безкоштовна доставка по всій Україні! Зимові та літні шини брендів Michelin, Nokian, Bridgestone, Goodyear, Continental, Pirelli, Toyo, Hankook, Dunlop, Cordiant, Yokohama, Sava, Fulda, BF Goodrich, Tigar та багатьох інших."</string>
    <string name="id_189">"КлімаТрон - магазин кондиціонерів та кліматичної техніки. Найнижчі ціни в Харкові і Україні. Наявність товару на складі. Кредит. Розстрочка. Допомога у виборі кондиціонера. Інтернет-магазин klimatron.ua пропонує продаж кондиціонерів, газових вуличних обігрівачів, готлів опалення, грипливно-вентиляційних установок, теплових завіс, теплових насосів."</string>
    <string name="id_190">"Інтернет-магазин – товари для здоров'я, побутова техніка, кліматичне обладнання."</string>
    <string name="id_191">"Інтернет-магазин «Кліматика» - казани, бойлери, газові колонки. Інтернет магазин «Climatica» – це кліматичний проект компанії «Артель» з 1995 р. офіційного дилера торгових марок: JUNKERS (Німеччина), DAIKIN (Японія). Компанія пропонує широкий асортимент кліматичного та опалювального обладнання, яке можна придбати з установкою та гарантією."</string>
    <string name="id_192">"«23 Цельсия» надає послуги з підбору, встановлення, гарантійного та післягарантійного обслуговування кондиціонерів усіх марок і виробників, також пропонуємо придбати у нас кліматичну техніку, що цікавить Вас. До списку наших інтересів входить робота ТІЛЬКИ з кліматичною технікою. Звернувшись до нас Ви звертаєтесь до професіоналів своєї справи. надає послуги з підбору, встановлення, гарантійного та післягарантійного обслуговування кондиціонерів усіх марок і виробників, також пропонуємо придбати у нас кліматичну техніку, що цікавить Вас. До списку наших інтересів входить робота ТІЛЬКИ з кліматичною технікою. Звернувшись до нас Ви звертаєтесь до професіоналів своєї справи."</string>
    <string name="id_193">"Інтернет-магазин клімат-техніки «ТЕПЛОСФЕРА»: продаж опалювальної техніки, водонагрівачів, кондиціонерів та сантехніки провідних європейських виробників. Широкий асортимент, приємні ціни. Офіційна гарантія Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_194">"Кліматичне обладнання - Магазин «ЕкоДом»! Іонізатори, зволожувачі, очисники, фільтри для води, осушувачі, кондиціонери, обігрівачі."</string>
    <string name="id_195">"ТЕПЛОТА.COM.UA – інтернет-магазин кліматичної техніки для опалення. Великий вибір техніки для ремонту та заміни опалення. Котли, колонки, водонагрівачі, радіатори, конвектори, кондиціонери, насоси, фільтри для води, запчастини та встановлення обладнання."</string>
    <string name="id_196">"LORA.UA - інтернет магазин посуду. Мережа магазинів посуду Lora надає величезний вибір посуду. У магазині Ви зможете купити будь-який посуд для кухні, їдальні, бару чи ресторану. Тут можна купити кухонний посуд, столовий посуд, келихи, сковорідки, каструлі, набори посуду, ножі, чайники, сервізи, кухлі, чашки, столові прилади, обробні дошки, посуд для суші."</string>
    <string name="id_197">"Інтернет магазин посуду: посуд, величезний вибір посуду."</string>
    <string name="id_198">"Інтернет-магазин офіційного представника торгових марок BergHOFF, Amefa, Roesle та Zwilling на західному регіоні України. Ми пропонуємо повний асортимент товарів найбільш знаменитих торгових марок посуду, призначених як для дому, так і для професійного використання: посуд, аксесуари, скло, фарфор, столові прилади, ножі, манікюрні набори, товари для дітей."</string>
    <string name="id_199">"Посуд та аксесуари для професійної кухні. Promaster – інтернет-магазин посуду. Обирайте та купуйте посуд для професійної кухні в інтернет-магазині посуду Promaster у Києві, Харкові, Донецьку та Дніпропетровську."</string>
    <string name="id_200">"Інтернет-магазин посуду BergHOFF.dp.ua у Дніпропетровську пропонує кухонний посуд Berghoff, Risoli, Frabosk. Великий асортимент різноманітного кухонного посуду."</string>
    <string name="id_201">"Krauff – німецький елітний посуд. Krauff.com – офіційний інтернет-магазин посуду Krauff. Безкоштовна доставка. Гарантія якості. У магазині представлений найповніший каталог посуду Krauff: набори посуду, сковороди та сотейники, столові прилади, тарілки та салатники, кухонні інструменти, каструлі та ковші, посуд для чаю та кави, термоси та термокухлі, ножі та набори ножів, підноси, хлібниці, терки та обробні дошки, набори для спецій та різні кухонні аксесуари."</string>
    <string name="id_202">"Посуд Luminarc (Люмінарк) в інтернет-магазині Luminarc.in.ua. Інтернет-магазин високоякісного, практичного та дуже красивого посуду з Франції - Luminarc. Luminarc.in.ua – офіційний дистриб'ютор заводу ARC International в Україні, компанії Ле Маж."</string>
    <string name="id_203">"Інтернет магазин посуду posuda.ua - офіційне представництво BergHOFF, Roesle, Amefa, Blomus, Continenta, Revol, Bredemeijer, Cook&amp;Co."</string>
    <string name="id_204">"Інтернет-магазин пропонує широкий асортимент якісної шкіряної галантереї за адекватними цінами. Сумки, клатчі, портфелі, дорожні сумки, гаманці та портмоне, аксесуари, ремені."</string>
    <string name="id_205">"Інтернет-магазин E-torba - сумки та аксесуари, портмоне, гаманці, ремені, барсетки, портфелі, шкатулки для прикрас."</string>
    <string name="id_206">"В інтернет магазині Bagboom.com.ua Ви можете купити шкіряні чоловічі та жіночі сумки, портфелі, гаманці, портмоне, ремені, валізи, рюкзаки, парасольки, клатчі та косметички. Доставка по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_207">"Магазин та оптовий склад сумок та аксесуарів, елітна шкіргалантерея - продаж оптом та в роздріб, кур'єрська доставка. Сумки жіночі шкіряні, шкірозамінник, пресована шкіра, портфелі, барсетки, гаманці, портмоне, ремені, шарфи, шалі, окуляри сонцезахисні."</string>
    <string name="id_208">"Офіційний інтернет магазин Neri Karra в Україні. Безкоштовна доставка по Україні. NERI-KARRA.COM.UA – офіційний представник Neri Karra в Україні."</string>
    <string name="id_209">"Інтернет магазин сумок LeGRAND пропонує жіночі сумки, модні брендові сумки, шкіряні сумки, чоловічі сумки, вироби з натуральної шкіри та елітну шкіргалантерею."</string>
    <string name="id_210">"Travel Store – інтернет-магазин модних сумок, дорожнього багажу та дорожніх аксесуарів. У магазині можна придбати: валізи, дорожні сумки, сумки на колесах та багато іншого від відомих світових брендів, таких як BRIC'S, Delsey, Samsonite, V&amp;V, Vito Torelli, Franco Cesar, NOBEL, VOLUM, EPOL, Slavnik, Tergan. Завжди нові колекції. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_211">"Інтернет-магазин товарів для тварин Zooparadise пропонує до Вашої уваги величезний асортимент товарів для тварин. Корми та аксесуари для домашніх тварин у Харкові."</string>
    <string name="id_212">"Зоомагазин (інтернет-магазин) товарів для тварин ezoo.com.ua пропонує купити зоотовари з доставкою по Україні - Київ, Харків, Донецьк, Одеса"</string>
    <string name="id_213">"Зоокомплекс - інтернет-магазин зоотоварів в Україні - акваріуми, лампи, товари для собак та кішок, корми, зоотовари та все для тварин."</string>
    <string name="id_214">"Інтернет-магазин товарів для тварин «Рыжий Кот» пропонує корми, зоотовари, товари для тварин, ветпрепарати."</string>
    <string name="id_215">"Інтернет-Зоомагазин «Зверушка» пропонує широкий асортимент високоякісних кормів та товарів для домашніх тварин від найкращих брендів та торгових марок. Тут ви можете купити корми для собак і кішок, птахів і папуг, шиншил, кроликів і хом'ячків … а також всі необхідні товари для успішного утримання ваших вихованців: клітини та вольєри, кігтеточки та годівниці, м'які місця, будиночки, лежаки та багато іншого."</string>
    <string name="id_216">"«Ветмаркет» – інтернет-магазин ветеринарних препаратів та зоотоварів. Каталог зооветеринарних товарів – препаратів для тварин. Постійна наявність необхідного товарного запасу, оптові ціни, висока якість. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_217">"ЗООМАГАЗИН ZOO.com.ua пропонує зоотовари в широкому асортименті від світових виробників - зоотовари для собак, кішок, птахів, гризунів, риб, рептилій та коней. Всі зоотовари можна придбати як онлайн, так і відвідавши роздрібний зоомагазин"</string>
    <string name="id_218">"Зоотовари, товари для тварин - в інтернет-зоомагазині ZooFavorit Ви зможете вибрати всі необхідні зоотовари для Ваших домашніх тварин: корм, вітаміни, товари для відпочинку та розвитку тварини, препарати та аксесуари для догляду за собакою, кішкою, птахами тощо."</string>
    <string name="id_219">"В інтернет-магазині «ДуДа» можна купити бонги, трубки та кальяни. Широкий вибір та найкращі ціни. Швидка доставка по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_220">"Купівля та доставка товарів зі США, з аукціону eBay та інших інтернет-магазинів США в Україну та інші країни. Простота пошуку, зручність замовлення, гарантія доставки."</string>
    <string name="id_221">"Системи відеоспостереження, відеоспостереження, відеоспостереження вдома. Інтернет-магазин Ворлдвігін пропонує обладнання для систем безпеки (відеоспостереження, охоронна сигналізація, контроль доступу) високої якості та за доступною ціною. Кожен клієнт зможе отримати у магазині професійну консультацію."</string>
    <string name="id_222">"Інтернет-магазин «Фотобум» пропонує: матеріали для реклами, ріжучі плотери, термопреси, фотопапір, етикетки, що самоклеються, картриджі для принтерів. Обладнання та матеріали для виробництва рекламно-сувенірної продукції оптом та в роздріб."</string>
    <string name="id_223">"Центр альтернативної енергетики «Altshop»: сонячні колектори, сонячні батареї, вітрогенератори, теплові насоси, твердопаливні котли."</string>
    <string name="id_224">"В інтернет-магазині «Абразив» представлено широкий асортимент засобів індивідуальної захисту, електроінструменту, бензоінструментів, ручних інструментів. Прямі постачання."</string>
    <string name="id_225">"В інтернет-магазині «Dumok.com.ua» можна купити кальян найвищої якості. Тут представлені найкращі кальяни, виготовлені за традиційними технологіями у східних країнах – Єгипті, Сирії та Лівані."</string>
    <string name="id_226">"«ЧП Ворон» - інтернет-магазин: електронні компоненти (радіодеталі, мікросхеми, транзистори, резистори, конденсатори, тиристори, роз'єми, реле, діоди, стабілізатори, електромонтажні інструменти, паяльне обладнання тощо). Постачання обладнання у всі регіони. Прямі контракти із виробниками, доступні ціни, професійна технічна підтримка."</string>
    <string name="id_227">"Інтернет магазин плитки та сантехніки Keramis (Кераміс) - все для ремонту ванної кімнати, оптимальні ціни та доставка замовлення завжди вчасно. В інтернет-магазині keramis.com.ua можна купити продукцію відомих світових брендів: Grohe, Hansgrohe, Paradyz, Cerrad, Ravak, Radaway, Kolo, Roca, Pool Spa, Opozcno, Pamesa, Rako, Atlas Concorde, Ceramika Gres, Laris, Bosch, Elstead , Marburg, Balterio, Barlinek, Rehau та багато інших."</string>
    <string name="id_228">"Інтернет магазин «Кулибин» - професійні інструменти, садова техніка, зварювальне обладнання з доставкою у Вінниці та по всій Україні. У каталозі інтернет-магазину kulibin.com.ua представлені: садові товари, зварювальне обладнання, електроінструмент, пневмоінструмент, ручний інструмент, автосервісний інструмент, вимірювальний інструмент, засоби захисту, спецобладнання, техніка для поливу, збиральна техніка."</string>
    <string name="id_229">"Інтернет магазин з великим вибором шпалер. У нас є універсальні шпалери, шпалери під фарбування, шпалери в дитячу та кухню, а також фотошпалери. Ми працюємо з відомими перевіреними виробниками: Rasch (Раш), Marburg (Марбург), Erismann (Ерісманн) та інші. Також ми можемо запропонувати ламінат та паркетну дошку від Tarkett, Balterio, Classen, Berry Alloc, Kaindl, Boen. Ми регулярно проводимо акції, є система знижок. А консультанти допоможуть отримати відповіді на усі ваші запитання."</string>
    <string name="id_230">"Інтернет-гіпермаркет «СтройМаг» є одним із найбільших магазинів будівельних матеріалів в Україні. У нас ви можете придбати якісні товари для ремонту будинку чи дачі. Ми пропонуємо товари високої якості та співпрацюємо виключно з перевіреними виробниками."</string>
    <string name="id_231">"ТОВ «Транс Стоун» – єдина вузькоспеціалізована компанія в Україні з постачання штучного каменю. Компанія займається виробництвом та продажем виробів зі штучного каменю."</string>
    <string name="id_232">"Інтернет магазин картин «Шедевр» – це найбільша в Україні та СНД online галерея, де можна купити картини сучасних художників. У нас широко представлені: сучасний живопис, антикварні картини, українські художники, ікони, живопис на замовлення, репродукції картин відомих майстрів та багато іншого."</string>
    <string name="id_233">"Інтернет магазин АЛЛО - магазин техніки та електроніки в Україні."</string>
    <string name="id_234">"Інтернет-магазин канцтоварів ЮКАНЦ пропонує канцелярські товари для офісу з доставкою. Компанія «Юканц» пропонує всі канцтовари, необхідні для роботи високої якості та за конкурентними цінами з оперативною доставкою безпосередньо до вас в офіс."</string>
    <string name="id_235">"СНПЧ INKSYSTEM для кольорового друку. Інтернет-магазин Originalam.net пропонує купити СНПЧ для друкувальних пристроїв Epson, Canon, HP і Brother, картриджі (ПЗК) і фотопапір, що перезаправляються. Продаж принтерів, МФУ, плотерів із встановленою системою подачі чорнила. Ремонт принтерів будь-яких фірм."</string>
    <string name="id_236">"Інтернет-магазин пропонує широкий вибір товарів для офісу за привабливими цінами. Канцтовари, презентаційне обладнання, офісна техніка та обладнання, післядрукарське обладнання, банківське обладнання, сейфи, металеві меблі."</string>
    <string name="id_237">"Інтернет магазин papirus.com.ua - все необхідне для офісу - 10 000 позицій основного асортименту та товари на замовлення. Лише якісні канцелярські товари для будь-якого бюджету. Канцтовари на будь-який смак."</string>
    <string name="id_238">"Інтернет-магазин канцтоварів за вигідною ціною. Можливість купити канцелярські товари онлайн або оформити замовлення за телефоном."</string>
    <string name="id_239">"Інтернет-магазин Aragon.com.ua забезпечує клієнтів широким вибором товарів для офісу: офісна та домашня канцелярія, паперова продукція, офісна техніка та багато іншого."</string>
    <string name="id_240">"Камертон - інтернет-магазин канцтоварів та дитячих іграшок, Харків. 3000 найменувань. Доставка по Україні. Оптові ціни. Комплексне обслуговування офісів. Офісне обладнання. Госптовари. Поліграфічні послуги. Дитячі іграшки. Комп'ютерні комплектуючі."</string>
    <string name="id_241">"В інтернет-магазині «Палей» великий вибір канцтоварів та приладдя - офісне приладдя, необхідне для щоденної оптимальної роботи бізнесу. Папір, щоденники та блокноти, бухгалтерські бланки, ручки та стрижні, калькулятори та телефони, папки та портфелі, олівці, фломастери, маркери, гумки та точила, клей, коректор, фарби та пензлики, офісна техніка та витратні матеріали, диски та флешки, аксесуари та скотч та ряд інших товарів з доставкою прямо в офіс."</string>
    <string name="id_242">"«КанцКапитал» - канцтовари для офісу та школи, канцелярські товари оптом та в роздріб. Тут можна купити канцтовари з доставкою по Києву та Україні. Широкий вибір та доступні ціни на канцелярські товари."</string>
    <string name="id_243">"Інтернет магазин «Акцент-Сервіс» представляє широкий асортимент канцелярського приладдя, від найкращих виробників канцтоварів. Канцтовари для офісу, біля будинку, а також все необхідне для дитини до школи."</string>
    <string name="id_244">"Представляємо Вашій увазі ексклюзивні колекції французької спідньої білизни Модного Дому Florange (Флоранж). Наші колекції є унікальними! Вони створюються французькими дизайнерами лише для торгової марки Florange та випускаються обмеженими партіями."</string>
    <string name="id_245">"Інтернет-магазин Astratex.ua пропонує: жіноча білизна, еротична білизна, розкішні сорочки, елегантні колготки."</string>
    <string name="id_246">"Інтернет магазин нижньої білизни та одягу. При покупці від трьох різних речей нараховується знижка 23%."</string>
    <string name="id_247">"Інтернет магазин пропонує нижню білизну, еротичну та жіночу білизну великих розмірів і для струнких дівчат."</string>
    <string name="id_248">"Mari-m.com.ua - інтернет магазин жіночої білизни від найкращих виробників Milavitsa, Kleo, Lauma, Key, V.O.V.A, Legs та інших. Доставка по всій Україні. Якщо не підійде – обміняємо!"</string>
    <string name="id_249">"Інтернет магазин нижньої білизни Atlantic в Україні пропонує купити нижню білизну у Києві. Великий вибір красивої безшовної білизни. Здійснюється доставка товару по всій Україні."</string>
    <string name="id_250">"Інтернет магазин жіночої білизни «069» пропонує купити нижню жіночу білизну, еротичну білизну, жіночу білизну оптом."</string>
    <string name="id_251">"Інтернет-магазин жіночої білизни «Алиса» пропонує жіночу білизну від європейських виробників, великі розміри білизни. Доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_252">"Інтернет магазин нижньої білизни «Darin» пропонує купити спідню жіночу білизну, спідню чоловічу білизну, еротичну білизну."</string>
    <string name="id_253">"Інтернет-магазин білизни «Lanett» представляє чудовий вибір жіночої, чоловічої та дитячої білизни."</string>
    <string name="id_254">"Національний інтернет-магазин книг, канцелярії, іграшок та шкільного приладдя."</string>
    <string name="id_255">"«Лавка Бабуин» – книжковий інтернет-магазин. Інтернет-магазин «Лавка Бабуин» - це тисячі товарів різноманітного жанру та тематики, які ви можете замовити за найвигіднішими цінами. Великий вибір, добрі ціни."</string>
    <string name="id_256">"Yakaboo - провідний інтернет-магазин України, що лідирує у сфері продажу книжкової продукції."</string>
    <string name="id_257">"Книжковий інтернет-магазин «Буклетка» пропонує купити з доставкою по Україні, оптом та в роздріб підручники, словники, словники, граматику, посібники навчально-методичну літературу для середніх та старших шкіл та ДНЗ. У нас Ви можете замовити та купити довідники, зошити для шкіл, робочі тетради, прописи, атласи та контурні карти, збірники завдань, посібники з доставкою по Україні."</string>
    <string name="id_258">"Schooldream.com.ua - книжковий інтернет-магазин «Шкільна література». В інтернет-магазині schooldream.com.ua можна придбати підручники, посібники, зошити з різних предметів. Тут представлена шкільна та дошкільна література."</string>
    <string name="id_259">"Книжковий клуб «Клуб Сімейного Дозвілля» - книжкові новинки, найкращі книги, подарункові та ексклюзивні видання за допомогою розсилки каталогів."</string>
    <string name="id_260">"Книгарня «Букля» пропонує книги на будь-який смак. Широкий вибір літератури будь-якого читача. Booklya.ua - інтернет магазин книг з доставкою по всій Україні. «Букля» пропонує близько 210 тисяч найменувань книг різних жанрів, тематики та форматів."</string>
    <string name="id_261">"Book24.ua - інтернет-магазин книг, де представлено понад 30 тисяч найменувань книг різних жанрів. Book24 – інтернет-магазин книг, який полегшує пошук та придбання якісної продукції. Тут Ви зможете знайти книги на всі випадки життя: твори світової класики, книги-бестселери, пізнавальна література, книги для особистісного зростання та розвитку бізнесу, книги для дітей, подарункові книги та ін."</string>
    <string name="id_262">"В інтернет-магазині Kniga.biz.ua можна купити книги про бізнес з доставкою по Києву та Україні. Тут представлений широкий асортимент бізнес-літератури на тему: підприємництво, менеджмент, маркетинг, продаж, фінанси та економіка, комунікації та переговори, тайм-менеджмент та бізнес-планування. В інтернет-магазині kniga.biz.ua завжди представлені найпопулярніші та найактуальніші бізнес книги та книги для особистісного розвитку."</string>
    <string name="id_263">"«Книголенд» - інтернет-магазин книг, подарунків і дитячих товарів. В книжковому інтернет-агазині knigoland.com.ua можна купити книги і подарунки по найкращим в Україні цінами."</string>
    <string name="id_264">"Ми допоможемо кожній сучасній жінці у її прагненні бути красивою та неповторною. Наша продукція додасть останню деталь у вашому ідеальному образі. Купуючи у нас, ви отримуєте якість за низькими цінами."</string>
    <string name="id_265">"Інтернет-магазин BestShopping.com.ua пропонує великий вибір та офіційну гарантію по всій продукції. Доставка по всій Україні Bestshopping.com.ua"</string>
    <string name="id_266">"Мережа інтернет-магазинів Miroshop - побутова техніка, комп'ютерна техніка, мобільні телефони, фото та відео техніка, електросвітлотехніка, посуд, товари для відпочинку та туризму, спортивні товари, господарське приладдя, дитячі товари, годинники, подарунки та сувеніри, електроінструмент, садова техніка, медичні товари, меблі."</string>
    <string name="id_267">"В інтернет-магазині електроніки «АКС» Ви можете купити мобільні телефони та аксесуари до них, електронні книги, карти пам'яті, usb-flash накопичувачі, mp3 плеєри, цифрові фотоапарати та інші товари за найсправедливішими цінами."</string>
    <string name="id_268">"Lvivmarket.com - інтернет-магазин товарів для кожного дому."</string>
    <string name="id_269">"Найкращий інтернет-магазин Києва - GRENKA.ua. Величезний асортимент книг різного жанру, ігор на будь-які консолі та на ПК, туристичного спорядження та рибальських снастей."</string>
    <string name="id_270">"Інтернет-магазин «PRO100 MARKET» пропонує широкий спектр товарів: побутова техніка, аудіотехніка, автотовари, товари для дому та саду, товари для дітей, товари для відпочинку."</string>
    <string name="id_271">"Kasta — найбільший модний маркетплейс одягу, взуття та аксесуарів в Україні. З 2010 Kasta відкриває українцям найкращі міжнародні бренди та бренди талановитих українських дизайнерів та доводить власним прикладом, що купувати товари в Інтернеті - це просто, швидко та дешево. Ми постійно працюємо над тим, щоб Kasta стала єдиною точкою входу всіх підприємців, які хочуть продавати в Інтернеті, і була зручною та безпечною для всіх клієнтів, що віддають перевагу онлайн шопінгу. "</string>
    <string name="id_272">"«F.ua» – це побутова техніка, інструмент для саду та ремонту, спорт, туризм, книги, косметика, іграшки, годинники, посуд, ноутбуки, зоотовари, телефони. Все що ви купите в нашому магазині - це сертифіковані товари, на які є гарантія виробника. Вам не всунуть того, що вам не потрібно. Ми не тільки доставляємо товар, але і надаємо сервіс і техобслуговування. Ви ніколи не залишитеся без відповіді на свої питання."</string>
    <string name="id_273">"Магазин товарів з Італії. Найнижчі ціни на вина та продукти. У нас Ви купите вино на будь-який смак! Широкий асортимент марочних вин відомих виробників."</string>
    <string name="id_274">"Bel Gusto - інтернет магазин, який пропонує купити продукти харчування онлайн: алкогольні напої, гастрономія, бакалія, кондитерські вироби, безалкогольні напої, кава, чай."</string>
    <string name="id_275">"В інтернет-магазині ви можете купити каву Lavazza в зернах, мелену каву, каву в капсулах, каву в чалдах, монодозах таблетках. Італійська кава. Кава Gemini, Kimbo, Goriziana Caffe, Paulig, Movenpick, Blaser, Dallmayr, Alvaro. Доставка кави до офісу. Оренда кавоварок для офісу. Ремонт кавоварок Saeco, Spidem."</string>
    <string name="id_276">"ArtDrink - інтернет магазин алкогольних напоїв (чача, текіла, ром, джин, коньяк, вино, біттери, віскі, ін.). Лише сертифікована продукція. Працюємо безпосередньо з імпортерами та виробниками. Є власний імпорт. Доставка по Києву та Україні. Будь-який спосіб оплати."</string>
    <string name="id_277">"«Суши Повар» - це магазин, що представляє все для суші: інгредієнти, посуд, аксесуари для приготування суші. У магазині знайдете багато корисних рецептів для приготування суходолу."</string>
    <string name="id_278">"Служба доставки продуктів Zakaz.ua - є офіційним партнером мережі супермаркетів «Ашан» у наданні послуг на замовлення, збирання та доставку продуктів харчування та побутових товарів. Ви можете оформити замовлення на збирання та доставку продуктів додому прямо зараз, - онлайн замовлення в супермаркетах через сайт доступне цілодобово. Наш колл-центр працює з 9:00 до 22:00 та з радістю допоможе Вам оформити нове замовлення та відповість на будь-які запитання щодо вже оформлених замовлень. Доставка продуктів відбувається з 11:00 до 22:00."</string>
    <string name="id_279">"«Чайний Дворик» - інтернет магазин чаю та кави. У нас Ви можете купити чай, каву та аксесуари. Своєю головною метою ми вважаємо пошук і подальший продаж кращого за якістю та ціною вагового чаю, завжди свіжої кави в зернах, вишуканих та різноманітних аксесуарів та посуду. Діє доставка додому та в офіс. «Чайний Дворик» – користь смаку у кожній чашці."</string>
    <string name="id_280">"Продукти з Італії та інших країн Європи. Основною діяльністю Нашої компанії є доставка високоякісних продуктів харчування європейської якості до ресторанів та піцерій м. Київ, а також інших міст України. Компанія створена для максимального задоволення потреб закладів громадського харчування у якісних продуктах із країн Європи."</string>
    <string name="id_281">"Наш магазин - це місце, де можна купити не тільки ікру, а й морепродукти з доставкою по всій Україні. Це забезпечується прямою співпрацею з перевіреними часом постачальниками і виробниками: Ікорний Дім Лемберг / Lemberg, Зарендом / Zarendom, Kaspia Caviar / Каспія Кавіар, завдяки чому якість наших товарів завжди на висоті.У нас можна придбати такі товари: Ікорна продукція різних видів (червона, чорна, щуки, тріски та ін.); Різні морепродукти (риба, краби та ін.); Кілька видів високоякісної кави (меленої та зернової); Ікра риби є нашим основним продуктом і ми суворо стежимо за її якістю, перевіряючи кожну баночку перед відправленням клієнту. Також ми гарантуємо швидку відповідь на кожну заявку, оформлену на нашому сайті."</string>
    <string name="id_282">"Продукція торгової марки «Волинські солодощі» брала участь у багатьох престижних регіональних, загальнодержавних та міжнародних кондитерських виставках і конкурсах. Наша продукція відповідає всім вимогам ДСТУ, має сертифікати якості та відповідає санітарно-гігієнічним нормам. Солодощі не містять консервантів, стабілізаторів та ГМО. Сировина проходить ретельний відбір та контроль якості в лабораторіях."</string>
    <string name="id_283">"«КофейОК», coffeeok.com.ua - інтернет-магазин з продажу кави, кавомашин та різноманітних кавових аксесуарів від провідних світових виробників BlaserCafe, Cafe Badilatti, Lavazza, Kimbo, Lucaffe, Julius Meinl, Starbucks, Movenpik, Dallmayr, Illy, Muset."</string>
    <string name="id_284">"Інтернет магазин китайського чаю Chinachay.com.ua пропонує широкий вибір чаю найвідоміших китайських сортів. В асортименті представлений вибір таких сортів як: "пуер", "да хун пао" та "ті гуан інь". Усі чаї пропонуються виключно від виробників. А також посуд, аксесуари. Доставка у будь-яке місто України."</string>
    <string name="id_285">"В інтернет магазині Ви можете замовити найкращі сорти чаю та кави. Представлені лише найкращі сорти чаю марки «Світ чаю» та кави марки «Віденська кава»."</string>
    <string name="id_286">"Інтернет-магазин чаю з усього світу! Тут ви знайдете чай на будь-який смак, а також оригінальний посуд та аксесуари для чайної церемонії."</string>
    <string name="id_287">"Українська кавова компанія здійснює доставку кращих сортів натуральної кави (зелена, смажена, мелена та ароматизована кава) по всій Україні."</string>
    <string name="id_288">"«Grusha.ua» - національний інтернет-магазин, який спеціалізується на свіжосмаженій каві та в каталозі якого представлені перевірені торгові марки благородного розчинного та заварного напою з різних регіонів України."</string>
    <string name="id_289">"Онлайн магазин та чайна кімната у Києві. Створена учнем японської чайної школи Ураєнке. Чайні церемонії, заходи, чайна школа, продаж чаю та начиння."</string>
    <string name="id_290">"«АВТ-Маркет» - інтернет-магазин кави, чаю, кавомашини та аксесуарів. Ми виробляємо: арабіку моносорту, зерна, зернову, плантаційну каву. Доставка кави у Києві, Україні від 1000 грн безкоштовно."</string>
    <string name="id_291">"Інтернет-магазин рослин: кімнатні плодові рослини: ананаси, банани, лимони, апельсини, мандарини, інші екзотичні рослини. Широкий вибір орхідей. Також можна купити ґрунт, добрива, горщики для рослин."</string>
    <string name="id_292">"Довірте доставку вашого букета професіоналам. Сервіс доставки у більш ніж 200 країн світу, 10 квіткових салонів в Україні, магазин-салон у Києві, представництва у великих містах СНД."</string>
    <string name="id_293">"Привітаємо ваших улюблених, родичів, бізнес-партнерів від вашого імені у призначений вами день у будь-якій точці України та світу. Квіти, подарунки."</string>
    <string name="id_294">"Магазин квітів BuketLand здійснює доставку квітів та подарунків по Україні. Buketland.com.ua це термінова доставка квітів Київ 24/7 - тільки свіжі квіти за вигідними цінами з безкоштовною доставкою по Києву. BuketLand – одна з найкращих служб доставки квітів на ринку України."</string>
    <string name="id_295">"Flowers.ua – це національна служба доставки квітів і подарунків по Україні та світу. Ми займаємося доставкою квітів і подарунків вже більше 17 років і маємо величезний досвід в організації поздоровлень на високому рівні! Ми так само розуміємо, що наша робота – це не тільки доставка квітів, але в першу чергу доставка гарного настрою, передача Ваших емоцій дорогим людям на відстані!"</string>
    <string name="id_296">"Виробляємо та імпортуємо насіння, цибулини, клубні квітів. (Продукція з України та Голландії). Наші ціни Вас приємно здивують, адже ми не женемося за надприбутками, а працюємо на перспективу розуміючи всі реалії ринку. На всю продукцію ми надаємо 100 % гарантію якості та відповідності, що виключає будь які хвилювання з Вашої сторони."</string>
    <string name="id_297">"У «Agro-Market.ua» на сайті представлено понад 15 000 товарів і всі вони в наявності на особистому складі компанії, а надсилання замовлень клієнтам відбувається безпосередньо від магазину і без посередників. Це допомагає уникнути ситуацій з підміною товарів або повільною доставкою замовлень."</string>
    <string name="id_298">"Інтернет магазин «КвітоСвіт» доставляє товари лише по Україні. Магазин продає квітучі багаторічники, кімнатні рослини, плодові та ягідні саджанці, садовий інструмент."</string>
    <string name="id_299">"Вирощуємо розсаду, саджанці та живці однорічних та багаторічних рослин у горщиках та касетах, готові для висадки у відкритий ґрунт, великих горщиках, контейнерах тощо. Усі рослини відправляємо по всій Україні. Упаковка якісна та професійна. На ринку України з 2010 року. Використовуємо насіння та живці лише всесвітніх відомих фірм."</string>
    <string name="id_300">"BIjouella – біжутерія оптом з Китаю за оптовими цінами."</string>
    <string name="id_301">"Shamballa Exclusive: Браслети Шамбала з натурального каміння."</string>
    <string name="id_302">"Французький бренд ювелірних прикрас Les Nereides (Ле Нерейд) відомий у всьому світі. Автори бренду - дизайнери Енцо та Паскаль Амаддео. Назва Les Nereides у перекладі означає "морські німфи". Сьогодні прикраси Les Nereides можна купити в мережі бутиків, які знаходяться у Франції, Великобританії, Бельгії, США, Австралії, Італії, Індонезії, Тайвані, Китаї, Японії, Гонконгу."</string>
    <string name="id_303">"SUNSTONES.com.ua - прикраса з натурального каміння, ювелірна біжутерія. Прикраси з натурального каменю оптом та в роздріб. Подарунки з каменю оптом та в роздріб. Біжутерія з оригінальних самоцвітів великий та дрібний опт. Прямі поставки з Китаю та Туреччини."</string>
    <string name="id_304">"Інтернет магазин біжутерії оптом Zakolochka - продаж недорогої і стильної біжутерії. Мінімальна сума замовлення: 300 грн."</string>
    <string name="id_305">"Магазин намистин та фурнітури Конфітюр. Купити намистини. Курси та майстер - класи Рукоділля, широкий асортимент намистин та фурнітури для біжутерії. Майстер – класи, уроки з виготовлення прикрас. Саморобні вироби Дротові прикраси."</string>
    <string name="id_306">"Якщо Ви любите прикраси і не уявляєте свій образ без цих аксесуарів, якщо Ви хочете зробити модний подарунок - ласкаво просимо до інтернет-магазину прикрас «Бьютик»."</string>
    <string name="id_307">"Xstyle - інтернет магазин красивого одягу та взуття. Модний брендовий одяг за доступними цінами. Швидка доставка у Київ, Харків, Дніпро та інші міста."</string>
    <string name="id_308">"Перегляньте наш каталог біжутерії зараз, щоб знайти ідеальні штрихи до вашого образу завтра. Ми цінуємо ваш вибір. Краса це праця і трохи везіння. Завжди ваше, ZIGZAG.com.ua!"</string>
    <string name="id_309">"Інтернет-магазин біжутерії та прикрас з камінням «ФРОМСТОНЕС». Великий асортимент, чудова якість, приємні ціни та швидка доставка."</string>
    <string name="id_310">"SolPower – офіційний імпортер та дилер сонячних зарядних пристроїв, зовнішніх акумуляторів (Power bank), чохлів-акумуляторів та інших пристроїв, що збільшують час роботи мобільної техніки та їх безпосереднього підзаряджання. Вузька спеціалізація дозволяє надати максимально широкий вибір портативних зарядних пристроїв. Ми поставляємо пристрої виключно відомих світових брендів, виробництва США, КНР, Європи, що дозволяє повністю виключити заводський шлюб та забезпечити гарантію якості."</string>
    <string name="id_311">"В інтернет-магазині «Сетевуха» представлений широкий вибір пасивного, активного та серверного обладнання, а також обладнання для систем відеоспостереження та телефонії."</string>
    <string name="id_312">"Інтернет-магазин FotoPapir.com.ua спеціалізується на продажу витратних матеріалів для струминного та лазерного друку. В інтернет-магазині є як оригінальні, так і сумісні картриджі. Великий асортимент фотопаперу для всіх типів друку."</string>
    <string name="id_313">"Bezpeka-Shop.com - гіпермаркет безпеки та найбільший інтернет-магазин комплексних охоронних систем. «Безпека-Шоп» співпрацює лише з відомими брендами та займається продажем, монтажем та обслуговуванням обладнання."</string>
    <string name="id_314">"Up2date - це інтернет-магазин електоніки та цифрової техніки. На сайті представлено безліч категорій товарів, де ви можете вибрати як аксесуари до iPad, iPhone, так і електронні книги, годинники, навушники, аудіо та фототехніку та багато іншого. Також в інтернет-магазині up2date.com.ua є великий розділ по ігрових приставках (ігрові приставки та консолі), що гідно оцінять затяті геймери."</string>
    <string name="id_315">"Topsmart.com.ua - новинки зі світу техніки. Продаж медіаплеєрів на андроїд, екшн-камер, смартфонів та іншої портативної електроніки. В інтернет-магазині Topsmart.com.ua можна придбати смарт приставки, аеропульти, екшн камери, ігрові джойстики, роботи пилососи та іншу популярну електроніку."</string>
    <string name="id_316">"iStore — Офіційний інтернет-магазин техніки Apple у Києві та Україні. Продаж техніки Apple онлайн та у фірмових магазинах Айстор! iStore.ua — інтернет-магазин iStore, української мережі магазинів техніки Apple та супутніх товарів. Тут можна купити техніку - iMac, MacBook Pro, iPad або iPhone, а також аксесуари до них."</string>
    <string name="id_317">"Інтернет-магазин Цитрус: мобільні телефони, ноутбуки, смартфони, флешки - Київ, Одеса, Україна. У нашому інтернет-магазині ви можете купити ноутбуки, мобільні телефони (смартфони) за найнижчими цінами в Україні!"</string>
    <string name="id_318">"Toiler - інтернет-магазин техніки Apple, гаджети та аксесуари. Інтернет-магазин Toiler – український інтернет-магазин, що спеціалізується на техніці Apple та новинках сучасних електронних гаджетів для життя. Тут представлено повний асортимент оригінальної техніки Apple. Усі новинки Apple в Україні можна купити саме тут!"</string>
    <string name="id_319">"Інтернет-магазин Easybay – смартфони, гаджети, аксесуари. Easybay – інтернет-магазин популярних гаджетів та аксесуарів. Смартфони за найкращими цінами. Великий вибір смарт техніки. Самовивіз у Києві. Доставка Новою Поштою по всій Україні."</string>
    <string name="id_320">"Інтернет магазин «JM» – аксесуари для ванних кімнат, люстри, світильники, бра, торшери."</string>
    <string name="id_321">"Компанія «Супермаркет Фитингов» займається продажем товарів для опалення та водопостачання. Звернувшись до нас, Ви отримаєте: професійну інформацію, якісну продукцію, знижки в залежності від обсягу замовлення. Окремі пропозиції для будівельних та монтажних організацій."</string>
    <string name="id_322">"Інтернет магазин декору в Україні «Декоратор» пропонує унікальні предмети для оформлення інтер'єрів. Наш інтернет магазин декору може з гордістю повідомити, що на сторінках каталогу зібрано понад двадцять брендів із Італії. Кожен виробник має свої особливості та фірмові відмінності, які роблять його вироби особливими. Завдяки такому великому асортименту, який пропонує інтернет магазин декор Shop, ви маєте унікальну можливість придбати стильні речі для оформлення будинку."</string>
    <string name="id_323">"JYSK – це міжнародна торгова мережа, де можна придбати товари для дому. Компанія JYSK належить до Lars Larsen Group. Засновник, Ларс Ларсен, відомий у Данії як провідний торговець країни, який завжди має "чудову пропозицію"."</string>
    <string name="id_324">"Наш магазин «Ярмарок декору» пропонує Вам величезний асортимент продукції, серед якого ви знайдете як предмети інтер'єру для житлових і нежитлових приміщень - вази, картини, кашпо, свічники, ліхтарі, клітини, лампи, фоторамки, годинники, так і тематичні та сезонні товари - предмети для декорування пасхального столу, новорічна і різдвяна тематика, тема 8 Березня, Дня Святого Валентина, а також предмети особистого користування - шпильки, обідки, бандани."</string>
    <string name="id_325">"Інтернет-магазин «Зернятно» - купити насіння овочів, квітів, прянощів, салатів кормових та сидератів, а також міцелій грибів лише найкращих постачальників із швидкою доставкою по Україні."</string>
    <string name="id_326">"«МЕБЛИУМ» – меблевий інтернет-магазин розумних цін. Дитячі меблі та офісні меблі. Купити меблі у Києві недорого. Меблі для дому на будь-який смак. Продаж меблів на замовлення та зі складу."</string>
    <string name="id_327">"Найширший асортимент стільців, крісел, столів, меблів для дому та офісу. «КупиСтул» - це консультації експертів, низькі ціни, постійні акції та знижки, доставка по Україні. KupiStul.ua – це понад 2000 стільців та крісел – на будь-який смак! Популярні категорії в інтернет-магазині kupistul.ua: стільці для кухні, барні стільці, офісні крісла, підвісні крісла, дитячі крісла, стільці для відвідувачів, дизайнерські стільці."</string>
    <string name="id_328">"Меблі найкращих фабрик - тільки якісні меблі в Києві та Україні, меблі та предмети інтер'єру такі як меблі для дому та офісу, меблі для вітальні, спальні, дитячої, кухні, кабінету, передпокою, столи та стільці, м'які меблі, меблеві стінки, все це Ви знайдете в інтернет-магазині меблів «Шуруп»."</string>
    <string name="id_329">"BUY and SLEEP – це інтернет-магазин постільної білизни, в якому ви зможете купити постільну білизну найкращих світових виробників та оплатити покупку прямо на сайті, це дуже зручно та швидко. Інтернет-магазин має власний склад постільної білизни. Безкоштовна доставка по Україні."</string>
    <string name="id_330">"Ортопедичні, анатомічні матраци «ТЕП» та домашній текстиль від виробника. Інтернет-магазин «Азбука сна» працює без посередників та є представником компанії-виробника ТОВ ВКФ «Балакком». Реалізація матраців «ТЕП» та домашнього текстилю по всій Україні."</string>
    <string name="id_331">"Інтернет магазин одягу в Одесі «Глазурь» - брендовий одяг за найкращими цінами. В інтернет-магазині брендового одягу glazur.in.ua ви можете купити найкращий модний одяг за низькими цінами."</string>
    <string name="id_332">"Інтернет-магазин спортивного одягу та екіпірування для єдиноборств MMA Style. Наш магазин MMA пропонує Вам купити футболки, рашгарди, шорти та інший одяг MMA. Найкраще спортивне вбрання та екіпірування MMA від брендів TapOut, Venum, Bad Boy, Hayabusa, Everlast, Affliction, Shock Doctor, Fairtex, Free-Fight тепер доступне і в Україні!"</string>
    <string name="id_333">"«МИР ОБУВИ» - актуальні новинки від відомих брендів. Складно уявити собі елементи гардеробу сучасної людини, які вибиралися б ретельніше і ґрунтовніше, ніж взуття. Це більше, ніж стильний аксесуар: черевики, чоботи, туфлі та інші моделі виконують дуже важливу функцію - вони відповідають за комфорт, а іноді і за здоров'я ніг."</string>
    <string name="id_334">"В інтернет-магазині «Симпатяшка» можна за доступними цінами купити дитячий одяг для новонароджених, одяг для хлопчиків, одяг для дівчаток, м'які іграшки, великі іграшки, дитячі іграшки, фарфорові ляльки, інтер'єрні іграшки, сувеніри, подарунки, дитяча постільна білизна. Доставка по Києву та Україні."</string>
    <string name="id_335">"ТМ «Шалунишка» пропонує до продажу дитяче взуття виробництва України. Наш інтернет магазин спеціалізується на роздрібному продажу дитячого взуття як для повсякденного носіння, так і профілактичне, що має спеціальні ортопедичні властивості. Більше 3000 моделей, знижки, що постійно діють! Вся продукція на 100% сертифікована та відповідає вимогам якості. Доставка по всій Україні!"</string>
    <string name="id_336">"У нашому інтернет магазині BabyStores.com.ua представлено тільки брендовий дитячий одяг та взуття від світових брендів, у тому числі із США. Понад 6000 найменувань, 100% оригінальні товари з гарантією. Доставка по всій Україні. Оплата при отриманні, після перевірки та примірки! Накопичувальні знижки постійним клієнтам. Акції та розпродажі."</string>
    <string name="id_337">"Інтернет магазин іграшок у Дніпропетровську MIRAMIDA.com.ua пропонує дитячі товари, дитячі іграшки - величезний вибір, приємні ціни, доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_338">"Інтернет магазин «ТЯГА» - радіокеровані автомобілі, літаки, танки, катери, яхти та вертольоти на радіокеруванні. Доставка - Київ, Харків, Україна."</string>
    <string name="id_339">"Офіційний інтернет магазин SWATCH в Україні. Інтернет магазин годинників та біжутерії SWATCH. Купити швейцарський годинник SWATCH з доставкою по Києву."</string>
    <string name="id_340">"Інтернет-магазин наручного годинника Timebar. Офіційний постачальник таких брендів, як Guess, Just Cavalli, Morgan, Mazeratti, Galliano, FCUK, 33 ELEMENT, Нестерів та багатьох інших. Магазини у Києві, Харкові, Миколаєві та Дніпропетровську. Безкоштовна доставка у будь-яке місто України."</string>
    <string name="id_341">"Інтернет магазин годинника «Секунда». Мережа магазинів годинників «Секунда» по всій Україні. Гарантія якості."</string>
    <string name="id_342">"В інтернет-магазині «На пределе» можна купити спортивні товари для різних видів спорту. Доставка спорттоварів по всій території України."</string>
    <string name="id_343">"Інтернет-магазин корисних подарунків Podveski.com.ua з доставкою по Києву, Україні. Вибирайте подарунок на День народження, весілля, подарунок ювілей, річницю, діловий подарунок, подарунок жінці чи чоловікові, подарунок на новосілля."</string>
    <string name="id_344">"FunFan це команда професіоналів, яка вже понад 20 років радує своїх Клієнтів якісною продукцією та відмінним сервісом. Слоган нашої компанії звучить так : “Створений для Свята”. Саме для цього ми і працюємо, щоб допомагати Вам у створенні незабутнього свята згідно з вашими побажаннями."</string>
    <string name="id_345">"В нашому інтернет-магазині представлений великий асортимент товарів, який буде цікавий як звичайним покупцям, так і оптовим клієнтам.  Це і: різноманітні латексні та фольговані кульки; святкова паперова атрибутика власного виробництва (ковпачки, медальки, гудки, коробочки для солодощів тощо); одноразова продукція для дитячого святкування (тарілочки, стаканчики, скатертини); яскраві фотозони, плакати, фольговані шторки, фотобутафорія для незабутньої фотосесії; хлопавки, конфеті, димові балони; та багато інших товарів для Тематичних вечірок."</string>
    <string name="id_346">"Все, що представлені в каталозі товари, можна придбати в роздріб і оптом. При цьому в залежності від обсягу, надаються додаткові знижки. Інтернет-магазин співпрацює з такими виробниками, як Gemar (Італія), SHOW (Україна), Multitex (Китай), Flexmetal (Іспанія). Сертифікована продукція характеризується прекрасним якістю, що гарантує виключно позитивні емоції від користування нею."</string>
    <string name="id_347">"Вже понад 12 років ми займаємося реалізацією товарів для дитячого свята, дорослої тематичної вечірки, карнавальної продукції та атрибутики. Великий досвід роботи допомагає нам вибирати найпопулярніші та якісні святкові аксесуари та атрибутику в цій сфері."</string>
    <string name="id_348">"Вся атрибутика, яку ви знайдете на сторінках нашого інтернет-магазину, відрізняється якістю та безпекою. Завдяки їй, щирих посмішок та незабутніх фотографій на вашому святі буде незліченна кількість. І це найкращий результат нашої злагодженої роботи! Це кохання привело нас до того, що ми створили цілу імперію з виробництва та оптового продажу товарів для свята. І ось уже понад 5 років радуємо українців яскравою та самобутньою атрибутикою, яка допомагає робити будь-які заходи ще яскравіше та ефектніше."</string>
    <string name="id_349">"Oniks.ua – інтернет-магазин ювелірних виробів. Ювелірне підприємство Онікс успішно працює на ювелірному ринку України вже понад 25 років! В інтернет-магазині oniks.ua можна купити нові ювелірні колекції за вигідними цінами. Безкоштовна доставка прикрас по Україні."</string>
    <string name="id_350">"Pandora – це всесвітньо відомий та улюблений ювелірний бренд датського походження. Бренд, що надихає мільйони людей у світі на нові звершення та перемоги, вчить любити та цінувати свою неповторність. Pandora створює неперевершені прикраси, які стають не просто стильними аксесуарами, а несуть в собі чуттєві жіночі історії, зберігають їх, як невичерпне джерело натхнення."</string>
    <string name="id_351">"Інтернет-магазин спортивних товарів Exrtrem Style пропонує широкий вибір спорттоварів та аксесуарів для всіх видів спорту. Лижі, сноуборди, ковзани, велосипеди, намети, рюкзаки, скейти."</string>
    <string name="id_352">"Тут Ви зможете замовити туристичне та альпіністське спорядження, одяг, взуття, все, що необхідно для приємного відпочинку та пригод. Ми відкриті 24 години на добу, 7 діб на тиждень."</string>
    <string name="id_353">"Магазин «Крутиголов» пропонує металеві головоломки, дерев'яні головоломки, пластикові головоломки, кубик рубика, 3д пазли, а також у нас можна купити гральні карти, настільні ігри та реквізит для фокусів."</string>
    <string name="id_354">"OpticalMarket пропонує вибрати та купити мікроскоп, телескоп, бінокль, приціл. Широкий асортимент продукції. Доставка у всі міста України. Знижки для постійних покупців. Бренди оптичних та метео приладів, представлені в інтернет-магазині: Celestron, Sky-Watcher, Kson Optics, Meade, Konus, Hawke Optics, Alwa Optics, Kowa, Vortex, La Crosse, Atomic Ea2, Oregon Scientific, Explore Scientific, Micros Ulab, Ningbo, Bresser, Paralux та багато інших."</string>
    <string name="id_355">"Магазин контактних лінз, розчинів та аксесуарів з доставкою по Києву та Україні. В інтернет-магазині Ви можете купити лінзи таких світових брендів як Bausch&amp;Lomb, Ciba Vision, Johnson&amp;Johnson, Cooper Vision, Avizor, Maxima, Sauflon, Zeiss, OKVision, Adore, Alcon, Bescon, ClearLab, Henson, INTEROJO, Laria, Gelflex."</string>
    <string name="id_356">"Ортопедичне доросла та дитяче взуття, ортопедичні устілки, індивідуальні устілки, компресійний трикотаж, бандажі та корсети, тонометри та глюкометри, товари для майбутніх мам, спорту та краси, а також засоби реабілітації."</string>
    <string name="id_357">"Інтернет Аптека 36.6 - пошук ліків та медичних препаратів у Києві та області. Аптечна мережа 36.6 є однією з найбільших у столиці України. Інтернет-аптека Лекфарм 36.6 має ряд переваг: великий вибір та широкий асортимент, доступні ціни, простий та зручний пошук ліків за каталогом, відсутність необхідності стояти в чергах. Інтернет-аптека lekfarm.ua дозволяє замовити необхідні ліки у зручний час у режимі онлайн."</string>
    <string name="id_358">"Інтернет аптека Receptika - широкий вибір медикаментів за доступними цінами. Онлайн аптека «Рецептика» - зручний сервіс, що дозволяє вибрати та замовити ліки та інші товари зі сфери здоров'я, не виходячи з дому. Інтернет аптека receptika.ua пропонує широкий асортимент товарів, доступну вартість, високий рівень сервісу."</string>
    <string name="id_359">"Інтернет-магазин «База Автозвука» - автозвук, автоаксесуари, автоелектроніка, автотовари. Передові бренди - Pioneer, Alpine, Clarion, Garmin."</string>
    <string name="id_360">"Інтернет-магазин Dvorniki.UA пропонує двірники, щітки склоочисника, Bosch, Aerotwin, Trico, Neoform, Exactfit. Доставка по Києву та Україні, допомога при встановленні."</string>
    <string name="id_361">"Інтернет-магазин «Запчасти 24» пропонує запчастини на Ланос, Таврію Славуту, Сенс, Авео. В інтернет-магазині zapchasti24.com.ua можна купити запчастини на Ланос, Таврію, Сенс, Авео зі швидкою доставкою із Запоріжжя у всі міста України, де працюють Нова пошта, Делівері, Justin або інші служби доставки."</string>
    <string name="id_362">"Інтернет магазин автозапчастин та аксесуарів «ВСЕ ДЛЯ АВТОМОБІЛЯ». Інтернет магазин є інтернет-підрозділом гуртовні запасних частин до автомобіля м. Тернопіль, що працює на ринку продажу товарів до автомобіля більше 15 років."</string>
    <string name="id_363">"Інтернет-магазин "120 км/год" пропонує автомобільні товари, автозапчастини, автошини. Зимові, літні та всесезонні шини для автомобілів, автомобільні диски. Безкоштовна доставка по Україні."</string>
    <string name="id_364">"TIRESHOP - інтернет-магазин Шин та Дисків з доставкою. Продаж ШИН та ДИСКІВ в інтернет-магазині TIRESHOP - низькі ціни від постачальників, широкий асортимент гуми та дисків, доставка по Києву та Україні. Tireshop – це українська компанія з багаторічним досвідом роботи в шинному бізнесі, яка є офіційним постачальником шин та дисків світових брендів в Україні: Michelin, GoodYear, Nokian, Hankook, Yokohama, Achilles та Rosava, а також надає послуги сервісу з повним спектром шиномонтажних послуг."</string>
    <string name="id_365">"Інтернет-магазин UkrClimat пропонує кондиціонери, зволожувачі, обігрівачі, очищувачі повітря, каміни, а також надає послуги з реалізації та монтажу кондиціонерів."</string>
    <string name="id_366">"Магазин займається продажем побутової техніки, кліматичної техніки, металошукачів та телевізорів."</string>
    <string name="id_367">"Компанія «ФОРВАРД®» спеціалізується на комплексному оснащенні професійним посудом та інвентарем готелів, ресторанів, кафе, барів, фаст-фудів, супермаркетів, обробних та кондитерських цехів."</string>
    <string name="id_368">"Посуд та порцеляна в інтернет-магазині посуду «Світ посуду». В інтернет-магазині Світ посуду можна купити посуд та кухонне приладдя: фарфор, кришталь, товари для домашнього інтер'єру. Доставка по Києву та всій Україні."</string>
    <string name="id_369">"Інтернет-магазин Walberry пропонує Вам широкий асортимент шкіряних сумок, гаманців, клатчів та інших шкіряних аксесуарів. Шкіряні аксесуари від Walberry здатні підкреслити Ваш характер, стиль та спосіб життя, а також стануть Вашою візитною карткою."</string>
    <string name="id_370">"Інтернет магазин шкіряних сумок та аксесуарів. В наявності сумки жіночі та чоловічі, портфелі, ремені шкіряні, стильні гаманці та портмоне, барсетки, подарункові набори. Безкоштовна доставка по всій Україні."</string>
    <string name="id_371">"Зоотовари, корм для собак, кішок, гризунів, птахів та інших тварин. Інтернет-магазин «Фауна» - це: широкий асортимент товарів для тварин та акваріумістики; асортимент ветеринарних препаратів та сільськогосподарської продукції; мережу роздрібних зоомагазинів у Дніпропетровську."</string>
    <string name="id_372">"В інтернет-зоомагазині «ПетМаркет» представлений широкий асортимент зоотоварів для тварин, птахів, риб та рептилій. В асортименті: зоотовари, корми, консерви, вітаміни та добавки, засоби догляду та гігієни, іграшки, будиночки, клітини, туалети, лежанки тощо."</string>
    <string name="id_373">"Інтернет магазин курильних аксесуарів. Широкий асортимент – трубки, бонги, наперстки, гриндери. Доставка по всіх містах України."</string>
    <string name="id_374">"Ваш персональний посередник у покупці товарів на eBay або Amazon. З нашою допомогою покупка на eBay чи Amazon для Вас буде суцільним задоволенням. Вже понад 4 роки доставляємо з аукціону eBay та Amazon. Купимо та сплатимо лот з ебей. Персональна сторінка відстеження вантажу. Жодних прихованих платежів."</string>



    <string name="share">Поділитися</string>
    <string name="delete">Видалити</string>
    <string name="header_menu">"Ви бажаєте: "</string>
    <string name="loading">Загрузка</string>
    <string name="dialog_title_add">Додавання</string>
    <string name="dialog_meaasge_add">Ви бажаєте додати %1$s? Натисніть: Ні або Так</string>
    <string name="add_to_favorite_shops">цей магазин до збереженого</string>
    <string name="dialog_title_clear">Видалення ... !</string>

</resources>
