<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyShopping Pro</string>
    <string name="favourite_dialog_add_note_text_label">Добавьте заметку для сохранения в избранном:</string>
    <string name="dialog_title">"Вы хотите добавить этот магазин в избранное?"</string>
    <string name="dialog_meaasge">"Вы действительно хотите удалить? Нажмите: Нет или Да"</string>
    <string name="dialog_meaasge_all">"Вы действительно хотите удалить весь список? Нажмите: Нет или Да"</string>
    <string name="dialog_give_access">Добавить</string>
    <string name="dialog_decline">Нет</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="history">Для меня</string>
    <string name="error">ОШИБКА</string>
    <string name="reload">Перезагрузка</string>
    <string name="add_to_favorite">Избранное</string>
    <string name="add_to_history">Для меня</string>
    <string name="clear_all">Удалить все</string>
    <string name="shops">Магазин:  </string>
    <string name="dialog_positiv">Да</string>
    <string name="dialog_title_clear_all">"Очистка списка ...!"</string>
    <string name="add_to_save">"SAVE !"</string>

    <string-array name="goods">
        <item>Бытовая техника</item>
        <item>"Компьютеры и электроника"</item>
        <item>"Смартфоны и телефоны"</item>
        <item>Строительство и ремонт</item>
        <item>Дизайн и декор</item>
        <item>Сад и огород</item>
        <item>Мебель</item>
        <item>Товары для дома</item>
        <item>Офисные принадлежностия</item>
        <item>Одежда</item>
        <item>Обувь</item>
        <item>Спідня білизна</item>
        <item>Детские товары</item>
        <item>Детская одежда и обувь</item>
        <item>Детские игрушки</item>
        <item>Часы</item>
        <item>Книги</item>
        <item>Универсальные</item>
        <item>Пища</item>
        <item>Кофе, чай</item>
        <item>Спортивные товары</item>
        <item>Подарки</item>
        <item>Цветы</item>
        <item>Все для праздника</item>
        <item>Косметика и парфумерия</item>
        <item>Ювелирные изделия</item>
        <item>Бижутерия</item>
        <item>Отдых и туризм</item>
        <item>Охота и рыбалка</item>
        <item>Интересы и хобби</item>
        <item>Продукция для здоровья</item>
        <item>Интернет-аптеки</item>
        <item>Автомобильные товары</item>
        <item>Автозапчасти</item>
        <item>Шины и диски</item>
        <item>Климатическая техника</item>
        <item>Посуда</item>
        <item>Сумки, портфели, кошельки</item>
        <item>Товары для домашних животных</item>
        <item>Разное</item>
    </string-array>

    <string name="id_1">"Интернет магазин бытовой техники 590.ua – продажа качественной бытовой техники лучших брендов."</string>
    <string name="id_2">"Comfy – интернет-магазин бытовой техники и электроники. Здесь можно купить бытовую технику и электронику, мобильные телефоны, телевизоры, ноутбуки, компьютеры, стиральные машины, холодильники и многие другие товары."</string>
    <string name="id_3">"В интернет-магазине Vencon можно выбрать и купить кондиционер сплит-систему, газовый или электрический котел, вентиляционное оборудование, фильтры для питьевой и бытовой воды, воздухоочистители и многое другое. Венкон предлагает широкий ассортимент современной бытовой техники и приборов."</string>
    <string name="id_4">"Интернет-магазин MOYO - ноутбуки, телефоны, бытовая техника, одежда, товары для дома. Кредит, гарантия, консультация специалистов, доставка по Украине."</string>
    <string name="id_5">"Q-Techno – это интернет-магазин в Украине, который уже не первый год импортирует новые, качественные, сертифицированные товары по доступным ценам. В каталоге есть широкий ассортимент товаров разных категорий. На многие товары предоставляются скидки , акции, рассрочка, подарки, бесплатная доставка."</string>
    <string name="id_6">"STYLUS существует на украинском рынке онлайн-продаж с 2008 года и за это время успел зарекомендовать себя как надежный интернет-магазин. На сегодняшний день в STYLUS представлен широкий ассортимент цифровой техники, мелкого и крупного бытового оборудования, книг, товаров для детей."</string>
    <string name="id_7">ROZETKA – самый популярный интернет-магазин Украины, крупнейший онлайн-гипермаркет в Украине. В интернет-магазине РОЗЕТКА можно купить электронику, одежду и обувь, бытовую технику, автотовары, товары для дома и бизнеса и многие другие товары.</string>
    <string name="id_8">"Эльдорадо – интернет магазин бытовой техники и электроники. «Эльдорадо», как и множество подобных магазинов, начинало от продажи электроники и бытовой техники, а сейчас является одним из крупнейших магазинов, где можно купить абсолютно все для дома и отдыха по доступным ценам."</string>
    <string name="id_9">"Foxtrot – сеть магазинов большой и мелкой бытовой техники по всей территории Украины. В магазинах представлен широкий выбор товаров, лучший товар с учетом требований и финансовых возможностей покупателя."</string>
    <string name="id_10">"В интернет-магазине Эпицентр можно купить онлайн большой ассортимент товаров: для сада и огорода, стройматериалы, сантехника, мебель, инструменты, бытовая техника, электроника, детские товары, спорттовары, посуда и бытовая химия." </string>
    <string name="id_11">"Интернет-магазин Телемарт - магазин комплектующих для ПК, игровой периферии и техники."</string>
    <string name="id_12">"Магазин строительных материалов Venbud предлагает широкий ассортимент товаров от проверенных производителей, которые продаются с официальной гарантией. Более 5000 позиций на сайте доступны по демократичным ценам с доставкой по Киеву в день оформления заказа или на следующий день."</string>
    <string name="id_13">"Магазин предоставляет большой выбор люстр, светильников, электрического оборудования с доставкой по Киеву и Украине. Есть выгодная дисконтная программа. Сайт с уникальным дизайном bulb.com.ua"</string>
    <string name="id_14">"Арт-обои - фотообои на стену на заказ всего за 2 дня. Огромный каталог изображений, услуги дизайнера. Возможность оплаты после доставки."</string>
    <string name="id_15">"Онлайн-магазин, продающий иконки ручной работы. Наш ресурс уже удовлетворил более 1000 покупателей, которые остались довольны сотрудничеством. Заходите и подберите для себя хорошую икону."</string>
    <string name="id_16">"Шоу-рум тканей для штор Niltex.com.ua находится в Киеве, в районе ст. Метро Вокзальная. Самый большой выбор тканей для штор по ценам интернет-магазина. Возможность заказать изготовление штор, домашнего текстиля, рулонных, римских штор, приобрести необходимые аксессуары для штор.</string>
    <string name="id_17">"Компания «Мир пола и Декора» специализируется на продаже напольного покрытия, обоев для стен, лепного декора и штор от «эконом» класса до класса «люкс». Услуги для Вашего удобства: подбор материала, замер и расчет необходимого количества, доставку, а также весь процесс укладки."</string>
    <string name="id_18">"Интернет-магазин товаров для выращивания ранних овощей. Затеняющая сетка, агроволокно, тепличная пленка и многое другое - оптом и в розницу от 1 метра."</string>
    <string name="id_19">"Интернет-магазин «С Торгом» является одним из крупнейших игроков на рынке продаж садовой техники, ручного и электроинструмента, строительного оборудования, станков и электротранспорта."</string>
    <string name="id_20">"Интернет-магазин GreenMarket (ГринМаркет) - это интернет магазин саженцев - заказ саженцев роз, луковиц лилий. Купить саженцы: роз, лилий, винограда, малины, смородины."</string>
    <string name="id_21">"Купить семена почтой овощей и цветов по Украине. У нас представлен широкий ассортимент семян овощей и цветов. Магазин сотрудничает с крупнейшими производителями посевного материала из Италии, Германии, Франции, США, Голландии, Японии и семян Украины ."</string>
    <string name="id_22">"В интернет-магазине семян «Огород» Вы можете с комфортом купить товары для огорода, сада, дачи. В настоящее время в магазине представлено более 2000 наименований товаров, для дачников и садоводов-огородников, из категорий : семена овощей, семена цветов, семена лекарственных растений, семена редких растений, семена лучших сортов и гибридов, семена однолетних цветов, семена многолетних цветов, семена деревьев и семена кустарников, сухой мицелий грибов, а также различные средства защиты растений: фунгициды, инсектициды, гербициды, протравители семян, родентициды и различные удобрения: для цветов, для овощей, универсальные удобрения и стимуляторы, регуляторы роста растений."</string>
    <string name="id_23">"Флориум - интернет магазин посадочного материала: продажа растений, купить садовые растения, луковицы и семена почтой с доставкой по Украине. Продажа растений из Голландии. Большая база цветов, семян, комнатных растений и рассады. Доставка в любой город Украины."</string>
    <string name="id_24">"Интернет магазин in-green - одна из крупных кампаний по продаже садовой техники, ручного и электроинструмента, строительного оборудования, электротранспорта и др."</string>
    <string name="id_25">"Интернет магазин мебели «Дубок» занимается продажей мебели в Ровно и Украине. Мы предлагаем Вам купить мебель лучших мебельных фабрик Львова, Тернополя, Киева, Луцка, Житомира, Винницы, Донецка, Запорожья, Харькова и др. ."</string>
    <string name="id_26">"Интернет магазин мебели и товаров для дома Domoteka предлагает кухонные столы, стулья для кухни, кухонная мебель из ротанга, акриловые ванны, детские диваны и кровати."</string>
    <string name="id_27">"Мебельный интернет магазин «Шопомаг» предлагает широкий выбор мебельной продукции: офисная мебель, спальни, детская мебель, мебель для кабаре, мягкая мебель, столовая группа, матрасы, кухни."</string>
    <string name="id_28">"Мебель-Бум - это интернет магазин мебели и предметов интерьера, в котором Вы можете купить мебель для дома и офиса с доставкой по Киеву и всей Украине. Здесь Вы можете купить столы и стулья, кровати , спальни, диваны, мебель для гостиной и кухни, шкаф-купе или детская а также можете заказать любую корпусную мебель на заказ по индивидуальному проекту."</string>
    <string name="id_29">"В интернет-магазине «Файні Меблі» Вы найдете большой ассортимент украинской мебели по ценам производителя. , детская, мебель для офиса и многое другое."</string>
    <string name="id_30">""Мебельная Планета" - это интернет магазин мебели, который предлагает большой каталог итальянской мебели. Эксклюзивная мебель из итальянии на заказ обязательно украсит любую гостиную или спальню."</string>
    <string name="id_31">"Интернет-магазин мебели MaxMebel предлагает качественную мебель в большом ассортименте: стенки в зал, спальня, кухонная мебель, детские стенки и спальни, комоды, мебель для прихожей, шкафы-купе, офисная мебель, столы. "</string>
    <string name="id_32">"Интернет-магазин постельного белья «Подушка» рад предложить своим покупателям широкий ассортимент текстиля и товаров для дома – одеяла, подушки, постельное белье, покрывала, пледы и многие другие незаменимые вещи, которые помогут в создании домашнего уюта."</string>
    <string name="id_33">"Интернет-магазин светильников Lampa.ua - это более 14000 видов светильников и люстр. Возможность купить с бесплатной доставкой в Ваш город светильники: люстры, лампы, торшеры, бра, настольные лампы и другое. Доставка светильников осуществляется по всей Украине."</string>
    <string name="id_34">"Экомагазин «Экоист» - экологический интернет-магазин экотоваров, где можно купить экотовары и экотовары, энергоэффективные технологии и автономные системы."</string>
    <string name="id_35">"«Хоздом» - интернет магазин хозтоваров, товаров для дома: посуда, техника, хоз товары, для ванной, для спальни."</string>
    <string name="id_36">"Продажа разнообразных предметов интерьера - декоративные шкуры животных, меховые покрывала, ковры из овечьих и коровьих шкур, чучело животных и птиц, постельные принадлежности из шерсти и многое другое эксклюзивной продукции."</string>
    <string name="id_37">"Интернет-магазин светильников «Elekomp.com.ua» реализует как группу так и в розницу осветительную продукцию бытового и промышленного назначения ведущих европейских производителей. В каталоге интернет-магазина elekomp.com.ua представлены: люстры подвесные , люстры настенные, люстры постельные, светильники, торшеры, бра, огромный выбор аксессуаров и фурнитуры."</string>
    <string name="id_38">"Интернет магазин текстиля для дома, все для отдыха, комфорта и спорта. Быстрая доставка, гарантия, любая оплата. Одеяла, подушки, полотенца, постельное белье и многое другое."</string>
    <string name="id_39">"Продукция Dormeo - это ортопедические и анатомические матрасы, одеяла и подушки."</string>
    <string name="id_40">"Laluna - интернет-магазин женской одежды, нижнего белья. Также в магазине представлены женские махровые халаты, полотенца, постельное белье и пледы US Polo Assn. Кожаные сумочки, портфели, визитницы и ключницы. Доставка по Киеву и всей Украине. Накопительные скидки"</string>
    <string name="id_41">"У нас Вы можете приобрести модную и стильную одежду, обувь (и не только!) для мужчин и женщин по доступным ценам. Обратите внимание, что при выборе любого товара Вы можете посмотреть подробные РЕАЛ ФОТО , а также размерную сетку этого товара. Также, по запросу ― РУЧНЫЕ замеры. Поэтому можете быть на 100% уверены, что Вы получите именно ту модель, которую видите в нашем магазине."</string>
    <string name="id_42">""Марафон" - сеть магазинов одежды, обуви и аксессуаров для активного отдыха и повседневной жизни, магазин спортивной одежды. На сайте представлен большой ассортимент товаров для активного отдыха, спорта и повседневной жизни, известных мировых брендов Northland , Jack Wolfskin, Columbia, Hi-Tec, Billabong, Merrell, Cat, Briko, Cebe, Reef, Merrell, одежда для лыжного спорта."</string>
    <string name="id_43">"Интернет-магазин «Mamacity» - одежда для беременных и кормящих. Наш магазин создан для беременных и кормящих мамочек. Стильная, комфортная одежда, белье, колготки, товары для малышей – слинги, рюкзачки. Только качественная продукция из натуральных тканей, только последние модели, разработанные с учетом модных тенденций и требований максимального комфорта при ношении. и Украине"</string>
    <string name="id_44">"MODOZA.com - интернет магазин итальянской одежды, обуви и аксессуаров. Сумки и дорогие украшения. Бесплатная доставка и примерка."</string>
    <string name="id_45">"Интернет-магазин «Остров» - это только легендарные бренды, гарантия качества, опытные консультанты и удобная доставка."</string>
    <string name="id_46">"Модная, качественная, стильная одежда, обувь и аксессуары от мировых брендов по доступной цене. Быстрая доставка по городам Украины."</string>
    <string name="id_47">"Интернет магазины одежды от украинских дизайнеров в Киеве. Модная и брендовая одежда в Киеве. Будьте модными и стильными!"</string>
    <string name="id_48">"Магазин обуви Sniker.ua предлагает купить обувь онлайн в Киеве, Харькове, Донецке, Запорожье, Одессе и других городах с доставкой по всей Украине и в страны СНГ."</string>
    <string name="id_49">"Мгновенная отправка «Новой почтой» или самовывоз, примерка в г.Днепропетровск – площадь Ленина, 1."</string>
    <string name="id_50">"В интернет-магазине обуви Nubuck Вы можете купить качественную мужскую и женскую обувь с бесплатной доставкой в любую точку Украины."</string>
    <string name="id_51">"Интернет магазин обуви из натуральной кожи. Интернет-магазин Midashop является лидером в сфере продажи обуви и объединяет 10 розничных торговых точек в г. Харькове. Ассортимент онлайн-магазина обуви Midashop удивит вас большим выбором мужской, женской и детской обуви, рассчитанной на все сезоны."</string>
    <string name="id_52">"PUMA.com – официальный сайт и интернет-магазин известной спортивной и модной одежды и обуви Puma в Украине. PUMA.ua - широкий ассортимент товаров на сайте, регулярные скидки и распродажи, оплата покупки при получении или по предоплате."</string>
    <string name="id_53">"Kedoff.Net - интернет магазин брендовой обуви. Здесь можно купить качественную и оригинальную обувь по умеренным ценам. Доставка в Киеве и по Украине."</string>
    <string name="id_54">"Украинский бренд обуви – NV Brand. В ассортименте бренда мужская и женская обувь, а также аксессуары премиальных материалов."</string>
    <string name="id_55">"Raspashonka.ua - интернет магазин детских товаров. Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_56">"Всеукраинский детский интернет-магазин Дисней предлагает купить детские товары по лучшим ценам. В каталоге магазина представлены: электромобили, парты, бассейны, велосипеды, коляски, гироскутеры, детские каталки, веломобили, стульчики, манежи, ходунки , качели, автокресла, горки, детские беговели, игровые центры, кроватки, игрушки, детские бассейны."</string>
    <string name="id_57">"Pampik.com - интернет магазин детских товаров в Украине. Рampik - магазин для беременных женщин и молодых родителей. Pampik.com - это возможность приобрести все необходимые товары по уходу за малышом, не тратя время на походы магазинами."</string>
    <string name="id_58">"Chicco Украина - интернет магазин: коляски, игрушки, автокресла, стулья для кормления."</string>
    <string name="id_59">"Интернет магазин детских товаров eBabyDay. В нашем ассортименте: детские коляски, кроватки, манежи, автокресла, постельные комплекты, игрушки, ходунки, велосипеды, стулья для кормления, шезлонги и прочее. Бесплатная доставка по м. Луцк. Каждый покупатель подарок."</string>
    <string name="id_60">"Если вы заботливый и любящий отец и хотите дать своему ребенку все необходимое и даже больше – загляните на Shop-mamka. Здесь вы сможете приобрести качественные принадлежности для комфортного отдыха и правильного развития вашего малыша. Популярные европейские бренды и украинские цены вас приятно порадуют!"</string>
    <string name="id_61">"BABYSHOP.UA - Детский интернет магазин в Киеве и Украине. BABYSHOP.UA - Официальный интернет-магазин Бебишоп. Официальный дистрибьютор Chicco, Munchkin, Molo, Name it, Bogs. Babyshop.ua – это WOW-магазин с WOW-брендами для будущих родителей и детей младше 16. Наши WOW-бренды: Chicco (Италия), Name It (Дания), Molo (Дания), Munchkin (США), Trunki (Великобритания), Stokke (Норвегия), Bogs (США), Appaman (США), Angels Face (Великобритания) ), Point6 (США)."</string>
    <string name="id_62">"Lolo.com.ua - интернет-супермаркет детских игрушек и детских товаров. Lolo.com.ua - это все необходимое для малыша и мамы! Интернет-супермаркет Lolo предлагает широкий ассортимент детских товаров и игрушек: автокресла, детская мебель, постельные комплекты, матрасы, подушки, одеяла, детские коляски, детский транспорт, велосипеды, самокаты, электромобили, биговели, товары для гигиены и ухода за малышами, товары для мам.Offline-магазины в Чернигове Онлайн-магазин Lolo .com.ua осуществляет доставку по всей Украине."</string>
    <string name="id_63">"Интернет-магазин детских товаров «Малышам» - одежда и другие товары для малышей. В интернет-магазине malisham.kiev.ua можно купить качественную одежду для новорожденных. Быстрая доставка по Киеву и Украине! выбор одежды новорожденным: пеленки, одеяла, распашонки, детская постель, ползуны, кофточки для новорожденных, детские шапочки, комбинезоны, конверты и многие другие товары."</string>
    <string name="id_64">"Детская одежда от TM Be easy это качественная, практичная и удобная одежда для повседневной носки. Яркие принты, удобные лекала, качественные материалы и фурнитура оставят довольным не только малышей, но и их родителей. Уход за изделиями минимальное, ведь покрытие ткани Teflon (сертификат Dupont) защищает поверхность ткани от воды и грязи."</string>
    <string name="id_65">"Интернет-магазин детской одежды поможет превратить покупку одежды в одно сплошное удовольствие и порадовать своего ребенка обновками, даже не выходя с ним из дома. В ассортимете нашего магазина представлена детская одежда торговых марок MONE, Girandola, Tiffossi ."</string>
    <string name="id_66">"Babyart – детский трикотаж Комсомольск по выгодной цене. Продукция по низким ценам от производителя Комсомольск. Постоянные скидки и акции. BabyArt.ua – лучший в Украине магазин детской одежды для мальчиков, для девочек и для новорожденных. Высокое качество и экологичность всей продукции.В магазине в широком ассортименте представлена одежда для девочек, одежда для новорожденных, одежда для мальчиков."</string>
    <string name="id_67">"Интернет магазин качественной детской одежды из США и Европы. Carters, OshKosh, SkipHop, H&amp;M и другие бренды."</string>
    <string name="id_68">"Интернет магазин Garnamama.com - одежда для всей семьи - детская одежда, женская одежда, мужская одежда по доступной цене. Большой выбор, акции и скидки. Удобная доставка по Киеву и Украине. Легкий обмен/возврат ."</string>
    <string name="id_69">"Интернет-магазин предлагает качественные детские вещи в широком ассортименте торговых марок KIKO, Donilo, Carters, Laura Ashley, Calvin Klein, Next, Rocawear, Chicco, Demar, Little Blue Lamb, Scorpian, Benetton, Hello Kitty, Bebekko, Gemboree, Bobittoids др."</string>
    <string name="id_70">"Если Вы ищете, где можно хорошо, быстро, а главное недорого одеть своего ребенка, тогда Вы в правильном месте. Наш интернет-магазин детской одежды КидсТайм рад предложить Вам лучшее для Ваших детей по привлекательным ценам. "</string>
    <string name="id_71">"Конструкторы LEGO (Лего) оптом и в розницу от дилера в интернет-магазине Constructors.com.ua."</string>
    <string name="id_72">"Интернет-магазин «Профи Тойс» - это уникальный сайт, где для детей собрана вся возможная игрушечная спецтехника. Игрушки от самых известных европейских производителей, качество на самом высоком уровне."</string>
    <string name="id_73">"Детские электромобили. Интернет–магазин «Эмобили». Детские внедорожники RAV4, Hummer, квадроциклы, мотоциклы, автомобили. Для детей от 1–15 лет. Очень большой выбор, низкие цены и доставка по всей Украине. Украине. Киевом – бесплатно. Лучший дизайн и качество гарантировано."</string>
    <string name="id_74">"Радиоуправляемые вертолеты и радиоуправляемые игрушки. Интернет-магазин AmigoToy предлагает широкий ассортимент радиоуправляемых игрушек, таких как радиоуправляемые вертолеты и машинки. А также сувенирную продукцию, хендгамы, паверболы и неокубы. Большой выбор отличный. </string>
    <string name="id_75">"Интернет магазин развивающих детских игрушек «Ивашка» предлагает купить умные игрушки для Вашего малыша в ассортименте по приятным ценам. Разнообразные развивающие игрушки, говорящие плакаты, деревянные стукалки, деревянные шнуровки, развивающие детские коврики, игрушки из дерева, развивающие детские центры, и многие другие развивающие игры для детей самых известных производителей мира по самым приятным ценам."</string>
    <string name="id_76">"В интернет магазине детских товаров и игрушек GoodtoyS.com.ua Вам помогут подобрать лучшие детские игрушки по вашим критериям."</string>
    <string name="id_77">"Интернет магазин детских игрушек и товаров joykids.kiev.ua предоставляет вашему вниманию самый широкий выбор детских игрушек и сопутствующих товаров."</string>
    <string name="id_78">"Наши товары – это высококачественные копии часов, телефонов, аксессуаров известных мировых производителей, изготовленные в Швейцарии, Бельгии, Австрии, ОАЭ с полным соблюдением технологии производства оригинальных изделий. В наших часах работают оригинальные японские и швейцарские механизмы (ЭТА, Miyota, ISA, Ronda, Orient, Citizen, Seico и др.)."</string>
    <string name="id_79">"TakeTime - стремительно развивающийся интернет-магазин по продаже наручных часов. У нас представлены разные марки и модели, среди которых Вы сможете найти то, что придется Вам по душе. С каждым днем ​​ассортимент пополняется новыми моделями. При покупке часов у нас Вы можете быть уверены как товар на все 100%."</string>
    <string name="id_80">"Интернет магазин часов 24K.UA предлагает широкий ассортимент наручных, каминных, настольных часов и будильников. Более того, 24k.ua – это интернет магазин аксессуаров, подарков, товаров для дома и туризма. 24k.ua - это лучший интернет магазин подарков, аксессуаров и украшений. Огромный выбор аксессуаров и украшений от мировых брендов. Лучшие цены в Киеве. Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_81">"Интернет-магазин SWISS-TIME занимается розничной продажей оригинальных швейцарских часов. Все часы поставляются в оригинальных фирменных упаковках с соответствующими сертификатами. Мы являемся официальными дилерами на территории Украины таких брендов: Charmex, Hamiton, Mido, Louis Эрард, ТИСОТ, Грована, Ковер, Апелла, Адриатика, Булова, Certina, Эберhard, Роамер, Шотландия, Шишная промышленность, Фортис, Эмпорио Армани, Медана, Сеико, DKNY, Diesel, Фосиль, Esprit."</string>
    <string name="id_82">"Подобрать для себя швейцарские, японские, французские, итальянские часы в интернет-магазине «Ontime.watch» могут человек любого возраста, достатка и социального статуса. Среди огромного количества моделей марок Appella и Adriatica, Tissot и Ernest Borel, Casio и Orient, Le Chic и Sauvage, Pierre Ricaud и других мировых брендов, найти для себя подходящие мужские или женские часы сможет и подросток, и солидный мужчина."</string>
    <string name="id_83">"Официальный дистрибьютор в Украине наручных Швейцарских часов Tissot а также Diesel, Fossil, Esprit, DKNY, Armani. Основное направление деятельности компании «Вектор Д» – оптовая продажа часов, бижутерии и украшений по всей территории Украины, розничная торговля в собственной сети фирменных магазинов, сертифицированное обслуживание часов и интернет магазин."</string>
    <string name="id_84">"Интернет-магазин часов Watch4you, Харьков. Оригинальные наручные швейцарские и японские часы."</string>
    <string name="id_85">"В магазине Вы найдете любой товар для спорта, о котором только слышали. Мы непосредственно работаем со всеми известными поставщиками тренажеров со всего мира. Гарантия и качество."</string>
    <string name="id_86">"Terrasport: спорттовары, товары для спорта, спортивные товары."</string>
    <string name="id_87">"Огромный выбор спортивных товаров по доступным ценам. Мы осуществляем доставку по всей Украине."</string>
    <string name="id_88">"Спортивные товары: экипировка для единоборств (боксерки, борцовки, боксерские перчатки, кимоно), товары для фитнеса, спортивные тренажеры. Товары для туризма и рыбалки. Продажа разнообразных товаров для занятий каратэ, боксом, тяжелой атлетикой , борьбой, игровыми видами спорта.В магазине Viasport каждый сможет выбрать и купить беговую дорожку, орбитрек, гантели."</string>
    <string name="id_89">"Интернет-магазин спортивной, стильной одежды, обуви и аксессуаров adidas - adiTIME. Большой выбор спортивной одежды и стильной обуви adidas с доставкой по Киеву и Украине."</string>
    <string name="id_90">"«Протеин» – интернет магазин спортивного питания. Купить спортивное питание мировых производителей с доставкой по всей Украине. У нас доступны цены и отличное качество. Становитесь сильнее вместе с нами!"</string>
    <string name="id_91">"DomSporta – интернет магазин спортивных тренажеров: профессиональных, для дома, силовых, эллиптических. Большой ассортимент тренажеров с бесплатной доставкой по Украине, гарантия, лучшие цены."</string>
    <string name="id_92">"Интернет-магазин SportUA работает на рынке Украины с 2009 года и представляет следующие торговые марки: ASICS, Errea, Mikasa. Только у нас Вашему вниманию представлен самый широкий ассортимент спортивной продукции для всех видов спорта: одежда, обувь, мячи и аксессуары. При покупке товара у нас Вы получаете только оригинальную высококачественную продукцию всемирно известных торговых марок. Все товары поступают только через официальных представителей этих торговых марок в Украине."</string>
    <string name="id_93">"«За подарками» – магазин подарков в Киеве. Вашему вниманию подарки для мужчин и женщин, оригинальные подарки, новогодние подарки, свадебные подарки, бизнес подарки, подарки детям, подарки на юбилей, сувениры. Дарить – это радовать, а подарок – радость для всех: кто дарит и кому дарят, главное – выбрать его с любовью, тогда он обязательно понравится."</string>
    <string name="id_94">"Креативные, стильные и оригинальные вещи в интернет-магазине «Мир Подарка»."</string>
    <string name="id_95">"Магазин Gamesua занимается продажей видеоигр, аксессуаров к игровым приставкам. Фигурками Bearbrick и Kaws. Ассортимент очень велик и постоянно расширяется. Есть ремонт игровых приставок!"</string>
    <string name="id_96">"Интернет-магазин подарков #1 в Украине. Все сувениры и подарки для женщин и мужчин по любому поводу в одном месте!"</string>
    <string name="id_97">"Интернет магазин восточных сувениров из Японии и Кореи."</string>
    <string name="id_98">"Магазин подарков и сувениров kaktus.ua предлагает оригинальные (прикольные, интересные) подарки и сувениры."</string>
    <string name="id_99">"Все, что можно подарить в одном интернет магазине. Сувениры и подарки для мужчин и женщин, друзьям и начальнику."</string>
    <string name="id_100">"«Презента» – подарки с высокой репутацией. Интернет-магазин подарков Презента – это элитные, престижные и эксклюзивные дорогие вип подарки."</string>
    <string name="id_101">"Официальный сайт украинского производителя кожаных изделий – BlankNote. Дизайнерские сумки, тревел-кейсы ручной работы. Женские и мужские кошельки и портмоне из натуральной кожи. Подарочные наборы аксессуаров. Доставка по всей Украине!"</string >
    <string name="id_102">"4party.ua - интернет-магазин праздничных товаров и карнавальной атрибутики. В магазине Вы найдете все необходимое для Дня рождения, Тематических вечеринок, Нового Года, Хэллоуина, 8 марта и других праздников. Декорации, элементы сервировки стола, карнавальные костюмы и аксессуары, воздушные шарики, сувениры, подарки, игры и развлечения В магазине «Все для праздника» представлен огромный ассортимент самых популярных праздничных товаров для детей и взрослых.</string>
    <string name="id_103">"Интернет магазин подарков и приколов. Товары для праздников, юбилеев, вечеринок. Доставка по Украине."</string>
    <string name="id_104">"Магазин от производителя новогодних товаров Rizdvo.ua предлагает купить искусственные елки и сосны с доставкой по всей Украине. Фабрика Рождество (Rizdvo.ua) - новогодние товары от производителя. rizdvo.ua – официальный розничный сайт торговой марки Фабрика «Рождество»."</string>
    <string name="id_105">"TIMESTAR – искусственные елки по цене производителя. В интернет-магазине timestar.com.ua Вы можете купить красивые и качественные искусственные елки с доставкой по всей Украине. Здесь представлен широкий выбор искусственных елок и сосен. Также в магазине ТАЙМСТАР можно купить разнообразную новогоднюю атрибутику: электрические гирлянды, елочные гирлянды, разнообразные украшения, новогодние обереги, фоторамки и многое другое.В интернет-магазине timestar.com.ua можно найти все для создания атмосферы Нового года в вашем дома или офисе."</string>
    <string name="id_106">"Сеть магазинов «Веселая затея» предлагает широкий ассортимент подарков, украшений шариками для праздника. Все для праздника. Оформление воздушными шарами. Печать на шарах. Для Вас всегда есть более тысячи наименований по самым доступным ценам и любой -какого количества."</string>
    <string name="id_107">"CosmeticShop – интернет-магазин профессиональной косметики. В магазине можно приобрести оригинальную косметику из США, Западной Европы, Израиля известных мировых брендов CHI, Biosilk, Goldwell Colorance, Elumen, Topchic, Agadir, AHAVA, e.l.f. Jordana, Philip Kingsley, Orofluido, Dermalogica, NYX, La Femme и др."</string>
    <string name="id_108">"Интернет магазин профессиональной и декоративной косметики, парфюмерии и косметики по уходу. Огромный ассортимент, лучшие цены. Парфюмерия и косметика доставляют абсолютно бесплатно по всей Украине."</string>
    <string name="id_109">"В магазине Profistyle представлен широкий ассортимент высококачественной косметики премиум-класса с доставкой по всей Украине. Profistyle» - это интернет магазин профессиональной косметики для волос, лица и тела. Здесь Вы можете приобрести профессиональную косметику с доставкой по всей Украине."</string>
    <string name="id_110">"Интернет-магазин Eau De Parfum предлагает своим покупателям широкий выбор элитной парфюмерии всех известных мировых дизайнеров по оптовым ценам в розницу. Для постоянных клиентов существует накопительная система СКИДОК и БЕСПЛАТНАЯ доставка. Всегда рады помочь Вам в выборе любимого аромата!"</string>
    <string name="id_111">"Магазин продает исключительно оригинальную парфюмерию и косметику. Вы найдете большой ассортимент парфюмерии и косметики, нишевые ароматы, подарочные наборы парфюмерии, винтажные и редкие духи."</string>
    <string name="id_112">"В интернет магазине можно приобрести профессиональную косметику для волос Loreal Professional, Paul Mitchell, Matrix, Kerastase с доставкой по Киеву и Украине."</string>
    <string name="id_113">"Bomond.com.ua – официальный интернет-магазин оригинальной парфюмерии и косметики компании БОМОНД. В магазине представлена продукция мировых брендов Chanel, Dior, Guerlain, Estee Lauder, Lancome, YSL, Sisley, Bobbi Brown, La Mer, Max Factor, L'Oreal, Maybelline и другие.</string>
    <string name="id_114">"Ламбре – это парфюмерия и косметика из Франции. Официальный состав Украины. Подписка консультантов с 40% скидкой."</string>
    <string name="id_115">"Watsons.ua - интернет-магазин товаров для красоты и здоровья. Watsons.ua (Watsons Украина) – это качественные европейские товары, специальные предложения и акции, выгодная бонусная накопительная программа, доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_116">"EVA.UA - интернет-магазин товаров для красоты и ухода. EVA.UA это современный магазин для удобных онлайн-покупок, простой и понятный интерфейс сайта, оригинальная продукция, большой ассортимент, лояльные цены, доставка. по Украине."</string>
    <string name="id_117">"Интернет-магазин «Злато» - ювелирные изделия, драгоценности, золотые и серебряные украшения, кольца, серьги, кулоны, браслеты, цепочки, аксессуары, часы, подарки."</string>
    <string name="id_118">""Золотой стандарт" - магазин, который известен не только широким ассортиментом изысканных, оригинальных украшений, но и представляет украшения, изготовленные из благородных, качественных металлов."</string>
    <string name="id_119">"Ювелирный интернет-магазин AURUM.IN.UA - ювелирные изделия и украшения по низкой цене. Гарантия Высокое качество. Ювелирная компания AURUM предоставляет высококачественный сервис и высокий уровень обслуживания."</string>
    <string name="id_120">"Gold.ua – ювелирный интернет-магазин нового поколения. Изысканные украшения из золота и серебра по доступным ценам."</string>
    <string name="id_121">"Интернет магазин «Золотой Век» – золото, ювелирные изделия – сеть ювелирных магазинов."</string>
    <string name="id_122">"Ювелирный интернет-магазин «Укрзолото». Ювелирные украшения, серьги, кольца, бриллианты и прочее. Укрзолото – одна из крупнейших сетей ювелирных магазинов в Украине. Доступные цены, быстрая доставка, рассрочка и кредит." </string>
    <string name="id_123">"В интернет-магазине SOVA Jewels можно купить золотые ювелирные украшения, драгоценности и украшения из золота. Отличные цены. Производитель."</string>
    <string name="id_124">"Ювелирный дом ZARINA - интернет-магазин украшений и ювелирных изделий. Ювелирный дом Зарина - драгоценности из золота и серебра, ювелирные украшения. Ювелирный Дом ZARINA предлагает широкий выбор золотых и серебряных изделий - уникальные бриллиантовые коллекции. серьг, кулонов, колье произведенные в стиле модной классики. Лучшее качество. Доставка по всей территории Украины."</string>
    <string name="id_125">"INTEX-SHOP.com.ua – интернет-магазин продукции INTEX. Интернет-магазин предлагает надувные кровати и матрасы, надувные бассейны и аксессуары INTEX. В каталоге товаров интернет-магазина Интекс-Шоп Вы найдете: бассейны надувные, бассейны каркасные, детские бассейны, надувные матрасы, надувные кровати, надувные лодки, игровые центры, насосы и аксессуары для бассейнов, надувные диваны и кресла, наборы для плавания, аксессуары для отдыха на воде."</string>
    <string name="id_126">"Trofey.ua - магазин товаров для рыбалки. Недорогие товары для рыбалки (рыболовные товары) с доставкой по Украине. Категории товаров: удилища, катушки, лески и шнуры, приманки, поплавки и сигнализаторы, крючки, оснащение, прикормка и насадки, транспортировка и хранение, аксессуары, надувные лодки и моторы, зимняя ловля, одежда и экипировка, снаряжение и туризм.Рыболовный магазин ."</string>
    <string name="id_127">"Интернет магазин kapitan.ua предлагает товары для отдыха на воде и на берегу."</string>
    <string name="id_128">"Аппарат: решения для активного отдыха, навигации, охоты и рыбалки. Aparat.ua - интернет-магазин навигационной и портативной техники. Широкий ассортимент gps-навигаторов, эхолотов, экшн-камер, биноклей, автоэлектроники, видеорегистраторов, радаров, автокресел, аксессуаров туристического снаряжения, товаров для рыбалки и охоты. Гарантии качества. Цены доступны. Быстрая доставка во все регионы Украины."</string>
    <string name="id_129">"Интернет-магазин 070 предлагает светодиодные фонари, лазеры, прицелы, целеуказатели, зарядные устройства и аккумуляторы, складные ножи, а также множество аксессуаров для туризма и походов в экспедиции."</string>
    <string name="id_130">"Туристический интернет-магазин X-ZONE предлагает товары для отдыха и туризма, туристическое снаряжение."</string>
    <string name="id_131">"В магазине вы найдете все для спорта, туризма, альпинизма и просто активного отдыха. Снаряжение и одежда для туризма, экстремальных видов спорта и активного отдыха. Профессиональные консультации действующих спортсменов."</string>
    <string name="id_132">"Палатки, рюкзаки, спальники фирм Normal, Снаряжение, туристическая обувь Gronell, термобелье, газовые баллоны, горелки, одежда для туризма."</string>
    <string name="id_133">"Militarka.com.ua - военторг интернет магазин, специализирующийся на военной экипировке. Здесь Вы можете найти и приобрести аутентичные оригинальные вещи бывшей Советской Армии, современное обмундирование Украинского военнослужащего."</string>
    <string name="id_134">"Все для рыбалки в интернет-магазине www.mirrybolova.com.ua. Большой ассортимент, гарантия лучшей цены, опытные консультанты, дисконтная программа."</string>
    <string name="id_135">"Рыболовный интернет-магазин profish.ua - лучший выбор товаров для рыбалки в Украине. В интернет-магазине profish.ua можно купить товары для рыбалки по лучшим ценам с доставкой по Украине в Киев, Харьков, Львов , Днепр, Одессу Все, что нужно для рыбалки: снасти и снаряжения для карповой, спиннинговой, поплавковой и донной, зимней рыбалки, одежда и обувь, корма и приманки, лодки, палатки и прочее, прочее, все новинки и эксклюзивные позиции – все это доступно в рыболовном магазине PROFISH."</string>
    <string name="id_136">"Интернет-магазин Nitecore-ua.com, как официальный представитель американской компании Nitecore, предлагает купить оригинальные фонари для охоты и туризма на всей территории Украины."</string>
    <string name="id_137">"Интернет магазин FishingStock предлагает самые современные рыболовные снасти, спиннинги и другие товары для рыбалки по доступной цене."</string>
    <string name="id_138">"FISH-FISH" - интернет-магазин рыболовных товаров. Большой выбор японских воблеров deps, evergreen, fishycat, megabass, ima, reins, o.s.p, tiemco, vagabond, а также спиннингов, катушек, силиконовых приманок, удилищ, шнуров, лесок. Продажа собственного оптового склада без посредников."</string>
    <string name="id_139">"В интернет магазине военной одежды «Штурм» вы найдете широкий ассортимент военной одежды и одежды для активного отдыха, а также разнообразную атрибутику. Широкий выбор одежды, обуви, униформы, страйкбольных магазинов, баллонов, оружия, масок ."</string>
    <string name="id_140">""Военторг ДиСи" - армейский магазин в Киеве. Военная форма, оружие, снаряжение и аксессуары. Одежда для рыбалки и охоты."</string>
    <string name="id_141">"HobbyTorg.com – интернет-магазин товаров для хобби."</string>
    <string name="id_142">"Если Вам нужен хороший кальян или комплектующие к нему, обратите внимание на магазин ST-Market. На этом сайте собраны лучшие модели кальянов, которые увлекают своими размерами и дизайном. Здесь можно выбрать практичный вариант для себя или роскошный – на подарок другу или коллеге."</string>
    <string name="id_143">"Основное направление магазина - товары для вязания и валяния."</string>
    <string name="id_144">""Игла" - интернет магазин товаров для шитья и рукоделия. Ткани, вышивка, фурнитура, товары для рукоделия. В магазине каждая мастерица найдет для себя все, что нужно для изготовления нарядов для себя и своих близких . Здесь есть все, от недорогих, но красивых тканей до эксклюзивных тканей из Италии."</string>
    <string name="id_145">"В музыкальном интернет-магазине Colorsound представлены ведущие производители музыкального оборудования. Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_146">"Сборные модели, масштабные и радиоуправляемые модели. Интернет-магазин Modeli.com.ua предлагает купить по доступным ценам сборные модели кораблей, автомобилей, самолетов, военной техники и т.д. на веб-сайте modeli.com.ua. Широкий ассортимент: пластиковые и деревянные модели всех масштабов от мировых компаний-производителей."</string>
    <string name="id_147">"ЭТНОХАТА - интернет магазин украинских товаров. Магазин специализируется на товарах, выполненных в украинском национальном стиле. Все, что представлено в нашем интернет магазине, произведено в Украине лучшими мастерами своего дела."</string>
    <string name="id_148">"Интернет магазин компьютерных игр «Games Collection» предлагает большой выбор оригинальных товаров от ведущих украинских и зарубежных производителей. Широкий ассортимент игровых приставок и аксессуаров. Игры для консолей XBOX 360, PSP, PSP Vita, PS3 ."</string>
    <string name="id_149">"Легендарные солнцезащитные очки Ray-Ban (RayBan, Рейбаны, Рей Бен, Рей Бан) теперь удобно покупать через интернет в Украине: выбираете несколько моделей, во время доставки примеряете и оставляете лучшие. Только оригинальные рейбаны от официального дистрибьютора."</string>
    <string name="id_150">"«ВАШЕ ЗДОРОВЬЕ» - сеть магазинов медтехники и товаров для здоровья: медтехника, инвалидные коляски, медицинские кровати, костыли, ходунки, туалетные стулья, корсеты, бандажи, ортопедические стельки и матрасы, тонометры, глюкометры, ингаляторы, биотуалеты, другие."</string>
    <string name="id_151">"В интернет-магазине Вы можете купить разнообразные контактные линзы мировых производителей и средства ухода за ними. Широкий выбор, консультации."</string>
    <string name="id_152">""Мед-Шоп" - большой ассортимент товаров для здоровья и дома. Магазин "Мед-Шоп" продает активаторы воды, кварцевые лампы, аппараты магнитотерапии, дыхательные тренажеры и многое другое."</string>
    <string name="id_153">"Наш интернет-магазин является одной из ведущих торговых площадок в сети по продаже ортопедической продукции, медтехники и товаров для реабилитации. В нашем магазине самый широкий ассортимент ортопедической продукции, как стельки, орто обувь, бандажно-корсетные изделия, компрессионный трикотаж и многое другое.Мы предлагаем нашим клиентам наиболее широкий спектр ортопедической продукции, реабилитационной и медицинской техники, товаров для гигиены, красоты и здоровья."</string>
    <string name="id_154">"Интернет магазин лечебно-профилактической косметики Goldenfarm.com.ua - натуральная натуральная косметика, товары для здоровья, биодобавки, витамины, препараты для похудения."</string>
    <string name="id_155">""Здоровая Лавка" - это интернет-магазин экологически чистой продукции для безопасной уборки в доме, природной красоты и здорового питания. В интернет магазине Вы найдете: экологически чистые продукты питания, все для ароматерапии, экологические моющие средства и бытовую химию, органическую косметику, экотовары для дома и многое другое."</string>
    <string name="id_156">"«Био Украина» - органическая натуральная продукция Высшего качества: органическая косметика, моющие средства, продукты питания, одежда и товары для детей и беременных, для дома."</string>
    <string name="id_157">"Apteka911.com.ua – официальный онлайн–супермаркет сети аптек 911: полный каталог лекарств и товаров для здоровья с указанием наличия в каждой аптеке по всей Украине. Аптечная сеть 9–1–1 насчитывает более 600 аптек На сайте Аптека 911 заказать лекарство можно ежедневно, 24 часа в сутки Забрать заказ можно самовывозом из сети аптек или заказать доставку через компании Новая почта, Укрпочта или курьерскую доставку Аптека 911 - это низкие цены, специальные акции и дисконтная система."</string>
    <string name="id_158">"«АПТЕКА 24» - заказ лекарств онлайн по всей Украине - низкие цены, доставка того же дня, широкий ассортимент, круглосуточный колл-центр. Apteka24.ua - низкие цены на лекарства онлайн. «АПТЕКА 24 » - одна из крупнейших сетей аптек Украины, аптечная сеть представлена в 20 городах Украины. Получить свой заказ можно в аптеке нашей сети в этот же следующий день, в аптеке партнера - на следующий день."</string>
    <string name="id_159">"«Аптека Плюс» – интернет-аптека с доставкой. «Аптека Плюс» это низкие цены, гарантия качества, достоверность всех лекарств, доверие клиентов. В онлайн аптеке aptekaplus.com.ua можно купить лекарства из доставкой по всей Украине. На сайте «Аптека Плюс» заказ лекарства онлайн – это просто, быстро и удобно."</string>
    <string name="id_160">"Tabletki.ua - поиск и бронирование лекарств в аптеках, тысячи аптек по всей Украине. Найдите нужные лекарства, сравните цены в аптеках и забронируйте со скидкой. Tabletki.ua – сохраните свое время и деньги при покупке 1. Найдите на сайте нужный товар; 2. Забронируйте в удобной аптеке по соответствующей цене; 3. Заберите забронированные товары в удобное время."</string>
    <string name="id_161">"Add.ua – интернет аптека лекарств и медикаментов. Низкие цены, все в наличии, доставка по всей территории Украины. В онлайн аптеке add.ua Вы сможете купить: медикаменты, аптечную косметику, детские товары, товары для мам, солнцезащитные средства, медицинские изделия, средства гигиены, витамины и БАДы. Доставка: курьером, Новая почта, Укрпочта, самовывоз из сети аптек."</string>
    <string name="id_162">"Интернет-аптека online-apteka.com.ua - онлайн резервирование медпрепаратов и лекарств по доступной цене с доставкой в ближайшую аптеку Мед-сервис™ по Украине. Интернет-аптека Мед-Сервис предлагает широкий ассортимент медикаментов и косметики Online-apteka.com.ua – это быстрый сервис, который работает 24 часа в сутки без выходных. в каждом городе по всей Украине)."</string>
    <string name="id_163">"«1 Социальная Аптека» – динамично развивающаяся современная онлайн-аптека. Сегодня аптека предлагает более 10 тыс. наименований лекарственных средств, косметологических изделий, витаминов, средств ухода и аксессуаров. «1 Социальная Аптека» это: высокое качество обслуживания; возможность резервирования лекарств в режиме он-лайн; комплексное информационно-консультационное сопровождение; оперативное выдавание продукции."</string>
    <string name="id_164">"Aptekar.ua - онлайн аптека «АПТЕКАРЬ» - лучший ассортимент медицинских товаров, гарантируем подлинность и качество. Сеть аптек «АПТЕКАРЬ» предлагает широкий ассортимент медикаментов и медицинских товаров. В каталоге интернет-аптеки aptekar. представлены: лекарственные средства, витамины и БАДы, лечебная косметика, товары медицинского назначения, товары для мамы и малыша, товары для красоты и ухода, товары для ежедневной гигиены, товары для здоровья Интернет аптека aptekar.ua регулярно проводит распродажи, делает скидки. Заказывайте на сайте – будет дешевле!"</string>
    <string name="id_165">"Интернет-магазин дворников, щеток стеклоочистителей. Доставка по Киеву и в регионы."</string>
    <string name="id_166">"В интернет-магазине «АвтоБрат» можно купить разные аксессуары для авто – большой ассортимент, приемлемые цены, доставка по Украине."</string>
    <string name="id_167">"Авто тюнинг и аксессуары. Группой и в розницу. Тюнинг внедорожников, пикапов, джипов, обвес 4x4. Продажа автомобильных аксессуаров, тюнинга, обвесов, навесного оборудования в Украине."</string>
    <string name="id_168">"Автомобильный мотоциклетный аккумулятор по низким ценам. Доставка, Скидки, Акции! Супермаркет аккумуляторов, все торговые марки, Varta (Варта), MEDALIST (медалист), BOSCH (Бош), ISTA (Иста), А -Мега и др."</string>
    <string name="id_169">"Интернет-магазин по продаже автомобильных товаров и аксессуаров."</string>
    <string name="id_170">"Магазин Multibox предлагает широкий выбор автомобильных багажников от ведущих производителей Thule, Mont Blanc, Fapa, Hapro. - багажники на крышу автомобиля (автомобильные грузовые боксы, багажники (крепеж) для лыж и сноубордов, для велосипедов, лодок);- универсальные багажники (поперечины) для автомобилей с рейлингами, водостоками, гладкой крышей;- багажники для перевозки хозяйственных грузов, багажная решетка, корзины;- аксессуары для перевозки грузов. Прокат, установка багажников, консультации."</string>
    <string name="id_171">"На интернет-витрине "130" вы найдете практически все для вашего автомобиля. Консультанты предоставят вам исчерпывающую информацию и помогут подобрать именно то, что вы ищете. На «130» можно купить подогрев сидений, видеорегистратор, штатную магнитолу, GPS, ксенон, сигнализацию, cабвуфер, акустику, парктроник, усилитель. Доставка Киев, Украина"</string>
    <string name="id_172">"Автомагазин «Автошара» предлагает большой выбор автотоваров и автоаксессуаров. Доставка по Киеву и Украине."</string>
    <string name="id_173">"Massive.ua - интернет магазин запчастей, где можно купить автозапчасти в Украине по выгодным ценам. Очень большой ассортимент автозапчастей к разным видам марок машин, с разными способами доставки и оплаты."</string>
    <string name="id_174">"Широкий ассортимент автоэлектричества. В магазине Вы можете приобрести любые детали и элементы, составляющие электрическую часть автомобиля."</string>
    <string name="id_175">"Запчасти к китайским авто недорого. Автозапчасти для Chery, Geely (Джили), Great Wall (ГРЕЙТ ВИЧ), BYD, Lifan | asiacentr.com.ua (Азия центр)."</string>
    <string name="id_176">"DOK.ua - интернет магазин автозапчастей - здесь можно купить запчасти для автомобилей. Интернет магазин ДОК содержит полный каталог запчастей. DOK.ua - это помощь в подборе и поиск автозапчастей, лучшая цена и доставка по Украине ."</string>
    <string name="id_177">"Интернет-магазин автозапчастей «АвтоКлад». Автозапчасти для легковых и грузовых авто с доставкой по Киеву, Донецку, Львову и Украине. Компания «АвтоКлад» – ведущий продавец автозапчастей в Украине, официальный партнер KYB, DENSO , ZF, FM в Украине: на портале автозапчастей Вы можете купить недорого автозапчасти для легковых и грузовых авто оригинального качества, масла и автохимию Castrol, Shell, Mobil, Liqui Molly, Statoil. </string>
    <string name="id_178">"Интернет-магазин VCE – это большой каталог автозапчастей. Более 200 000 наименований. Оплата при получении. Скидки -15% для постоянных клиентов. Запчасти для корейских и европейских авто."</string>
    <string name="id_179">"Интернет-магазин автозапчастей для иномарок Exist.ua – электронный каталог запчастей. Автозапчасти в наличии и на заказ. Доставка. EXIST.UA – крупнейший украинский интернет-магазин автозапчастей и автотоваров."</string>
    <string name="id_180">"Интернет магазин автозапчастей japan-cars.com.ua. Здесь можно купить запчасти для японских и корейских автомобилей в Киеве и с доставкой по Украине. Большой выбор и электронный каталог запчастей, в т.ч. VIN-код."</string>
    <string name="id_182">"Интернет-магазин «AUTOSHINI» предлагает огромный ассортимент шин и дисков – летние шины, зимняя резина, колесные литые диски. Доставка авто шин и дисков по всей Украине – Киев, Харьков, Донецк, Одесса, Днепропетровск , Запорожье, Львов. Autoshini.com – самые низкие цены, огромный ассортимент, возврат, гарантия."</string>
    <string name="id_183">"Интернет-магазин «Шиповник» - шины, диски и аккумуляторы - купить с доставкой по Украине. Фирма «Шиповник» - это сеть, сочетающая в себе магазины для автомобилистов, оптовые центры продаж, шиномонтажи, а также службу – АВТОПОМОЩЬ «Шиповник», которая работает по всей Украине."</string>
    <string name="id_184">"АвтоСезон.ua - интернет-магазин шин и дисков с доставкой по Украине."</string>
    <string name="id_185">"Интернет-магазин Rezina.cc - продажа шин и дисков. Купить летние и зимние шины в Харькове с доставкой по Украине. Приемлемые цены на литые диски и авто шины (покрышки) всех марок и размеров. Интернет -магазин шин и дисков REZINA.CC – здесь можно выгодно купить качественные шины и диски в Украине!"</string>
    <string name="id_186">"Интернет-магазин «RADIUS» предлагает большой выбор автомобильных шин и дисков многих производителей. Летние шины, зимние шины, всесезонные шины. Большой выбор дисков. Доставка по Киеву и всей Украине."</string>
    <string name="id_187">"Интернет магазин шин «Аскания-шина» предлагает купить шины и диски Pirelli, Michelin, Cooper, Yokohama, Roadstone и Rockstone, Good Year, Dunlop, Fulda, Sava, Debica, Continental, Bridgestone, Ceat , Hankook, Nokian, Uniroyal, Semperit, Kumho и др."</string>
    <string name="id_188">"Alfashina.ua - интернет-магазин шин и дисков. В магазине «Альфа Шина» можно купить по выгодным ценам летние и зимние шины, авто диски, резину и диски для авто в Украине."</string>
    <string name="id_181">"Хотите купить шины и диски для авто без предоплаты? Интернет магазин infoshina.com.ua. Большой выбор и бесплатная доставка по всей Украине! Зимние и летние шины брендов Michelin, Nokian, Bridgestone, Goodyear, Continental , Pirelli, Toyo, Hankook, Dunlop, Cordiant, Yokohama, Sava, Fulda, BF Goodrich, Tigar и многих других."</string>
    <string name="id_189">"КлимаТрон - магазин кондиционеров и климатической техники. Самые низкие цены в Харькове и Украине. Наличие товара на складе. Кредит. Рассрочка. Помощь в выборе кондиционера. Интернет-магазин klimatron.ua предлагает продажу кондиционеров, газовых уличных обогревателей, отопительных котлов, грипливо-вентиляционных установок, тепловых завес, тепловых насосов."</string>
    <string name="id_190">"Интернет-магазин – товары для здоровья, бытовая техника, климатическое оборудование."</string>
    <string name="id_191">"Интернет-магазин "Климатика" - котлы, бойлеры, газовые колонки. Интернет магазин "Climatica" - это климатический проект компании "Артель" с 1995 г. официального дилера торговых марок: JUNKERS (Германия), DAIKIN (Япония). Компания предлагает широкий ассортимент климатического и отопительного оборудования, которое можно приобрести с установкой и гарантией."</string>
    <string name="id_192">"«23 Цельсия» предоставляет услуги по подбору, установке, гарантийному и послегарантийному обслуживанию кондиционеров всех марок и производителей, также предлагаем приобрести у нас интересующую Вас климатическую технику. В список наших интересов входит работа ТОЛЬКО с климатической техникой Обратившись к нам Вы обращаетесь к профессионалам своего дела, предоставляет услуги по подбору, установке, гарантийному и послегарантийному обслуживанию кондиционеров всех марок и производителей, также предлагаем приобрести у нас интересующую Вас климатическую технику В список наших интересов входит работа ТОЛЬКО с климатической техникой. Обратившись к нам Вы обращаетесь к профессионалам своего дела."</string>
    <string name="id_193">"Интернет-магазин климат-техники «ТЕПЛОСФЕРА»: продажа отопительной техники, водонагревателей, кондиционеров и сантехники ведущих европейских производителей. Широкий ассортимент, приятные цены. Официальная гарантия Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_194">"Климатическое оборудование - Магазин «ЭкоДом»! Ионизаторы, увлажнители, очистители, фильтры для воды, осушители, кондиционеры, обогреватели."</string>
    <string name="id_195">"ТЕПЛОТА.COM.UA – интернет-магазин климатической техники для отопления. Большой выбор техники для ремонта и замены отопления. Котлы, колонки, водонагреватели, радиаторы, конвекторы, кондиционеры, насосы, фильтры для воды, запчасти и установка оборудования."</string>
    <string name="id_196">"LORA.UA - интернет магазин посуды. Сеть магазинов посуды Lora предоставляет огромный выбор посуды. В магазине Вы сможете купить любую посуду для кухни, столовой, бара или ресторана. Здесь можно купить кухонную посуду, столовая посуда, бокалы, сковородки, кастрюли, наборы посуды, ножи, чайники, сервизы, кружки, чашки, столовые приборы, разделочные доски, посуда для суши."</string>
    <string name="id_197">"Интернет магазин посуды: посуда, огромный выбор посуды."</string>
    <string name="id_198">"Интернет-магазин официального представителя торговых марок BergHOFF, Amefa, Roesle и Zwilling на западном регионе Украины. Мы предлагаем полный ассортимент товаров наиболее знаменитых торговых марок посуды, предназначенных как для дома, так и для профессионального использования: посуда, аксессуары, стекло, фарфор, столовые приборы, ножи, маникюрные наборы, товары для детей."</string>
    <string name="id_199">"Посуда и аксессуары для профессиональной кухни. Promaster – интернет-магазин посуды. Выбирайте и покупайте посуду для профессиональной кухни в интернет-магазине посуды Promaster в Киеве, Харькове, Донецке и Днепропетровске."</string>
    <string name="id_200">"Интернет-магазин посуды BergHOFF.dp.ua в Днепропетровске предлагает кухонную посуду Berghoff, Risoli, Frabosk. Большой ассортимент разнообразной кухонной посуды."</string>
    <string name="id_201">"Krauff – немецкая элитная посуда. Krauff.com – официальный интернет-магазин посуды Krauff. Бесплатная доставка. Гарантия качества. В магазине представлен самый полный каталог посуды Krauff: наборы посуды, сковороды и сотейники, столовые приборы, тарелки и салатники, кухонные инструменты, кастрюли и ковши, посуда для чая и кофе, термосы и термокружки, ножи и наборы ножей, подносы, хлебницы, терки и разделочные доски, наборы для специй и различные кухонные аксессуары."</string>
    <string name="id_202">"Посуда Luminarc (Люминарк) в интернет-магазине Luminarc.in.ua. Интернет-магазин высококачественной, практичной и очень красивой посуды из Франции - Luminarc. Luminarc.in.ua – официальный дистрибьютор завода ARC International в Украине, компании Ле Маж."</string>
    <string name="id_203">"Интернет магазин посуды posuda.ua - официальное представительство BergHOFF, Roesle, Amefa, Blomus, Continenta, Revol, Bredemeijer, Cook&amp; Co."</string>
    <string name="id_204">"Интернет-магазин предлагает широкий ассортимент качественной кожаной галантереи по адекватным ценам. Сумки, клатчи, портфели, дорожные сумки, кошельки и портмоне, аксессуары, ремни."</string>
    <string name="id_205">"Интернет-магазин E-torba - сумки и аксессуары, портмоне, кошельки, ремни, барсетки, портфели, шкатулки для украшений."</string>
    <string name="id_206">"В интернет магазине Bagboom.com.ua Вы можете купить кожаные мужские и женские сумки, портфели, кошельки, портмоне, ремни, чемоданы, рюкзаки, зонтики, клатчи и косметички. Доставка по Киеву и Украине. "</string>
    <string name="id_207">"Магазин и оптовый склад сумок и аксессуаров, элитная кожгалантерея - продажа оптом и в розницу, курьерская доставка. Сумки женские кожаные, кожзам, прессованная кожа, портфели, барсетки, кошельки, портмоне, ремни, шарфы, шали, солнцезащитные очки."</string>
    <string name="id_208">"Официальный интернет магазин Neri Karra в Украине. Бесплатная доставка по Украине. NERI-KARRA.COM.UA – официальный представитель Neri Karra в Украине."</string>
    <string name="id_209">"Интернет магазин сумок LeGRAND предлагает женские сумки, модные брендовые сумки, кожаные сумки, мужские сумки, изделия из натуральной кожи и элитную кожгалантерею."</string>
    <string name="id_210">"Travel Store – интернет-магазин модных сумок, дорожного багажа и дорожных аксессуаров. В магазине можно приобрести: чемоданы, дорожные сумки, сумки на колесах и многое другое от известных мировых брендов, таких как BRIC'S, Delsey , Samsonite, V&amp;V, Vito Torelli, Franco Cesar, NOBEL, VOLUM, EPOL, Slavnik, Tergan. Всегда новые коллекции. Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_211">"Интернет-магазин товаров для животных Zooparadise предлагает вашему вниманию огромный ассортимент товаров для животных. Корма и аксессуары для домашних животных в Харькове."</string>
    <string name="id_212">"Зоомагазин (интернет-магазин) товаров для животных ezoo.com.ua предлагает купить зоотовары с доставкой по Украине - Киев, Харьков, Донецк, Одесса"</string>
    <string name="id_213">"Зоокомплекс - интернет-магазин зоотоваров в Украине - аквариумы, лампы, товары для собак и кошек, корма, зоотовары и все для животных."</string>
    <string name="id_214">"Интернет-магазин товаров для животных «Рыжий Кот» предлагает корма, зоотовары, товары для животных, ветпрепараты."</string>
    <string name="id_215">"Интернет-Зоомагазин «Зверушка» предлагает широкий ассортимент высококачественных кормов и товаров для домашних животных от лучших брендов и торговых марок. Здесь вы можете купить корма для собак и кошек, птиц и попугаев, шиншилл, кроликов и хомячков … а также все необходимые товары для успешного содержания ваших питомцев: клетки и вольеры, когтеточки и кормушки, мягкие места, домики, лежаки и многое другое."</string>
    <string name="id_216">"«Ветмаркет» – интернет-магазин ветеринарных препаратов и зоотоваров. Каталог зооветеринарных товаров – препаратов для животных. Постоянное наличие необходимого товарного запаса, оптовые цены, высокое качество. Доставка по всей Украине."</string >
    <string name="id_217">"ЗООМАГАЗИН ZOO.com.ua предлагает зоотовары в широком ассортименте от мировых производителей - зоотовары для собак, кошек, птиц, грызунов, рыб, рептилий и лошадей. Все зоотовары можно приобрести как онлайн, так и посетив розничный зоомагазин"</string>
    <string name="id_218">"Зоотовары, товары для животных - в интернет-зоомагазине ZooFavorit Вы сможете выбрать все необходимые зоотовары для Ваших домашних животных: корм, витамины, товары для отдыха и развития животного, препараты и аксессуары по уходу за собакой, кошкой, птицами и т.д."</string>
    <string name="id_219">"В интернет-магазине «ДуДа» можно купить бонги, трубки и кальяны. Широкий выбор и лучшие цены. Быстрая доставка по Киеву и Украине."</string>
    <string name="id_220">"Покупка и доставка товаров из США, аукциона eBay и других интернет-магазинов США в Украину и другие страны. Простота поиска, удобство заказа, гарантия доставки."</string>
    <string name="id_221">"Системы видеонаблюдения, видеонаблюдения, видеонаблюдения на дому. Интернет-магазин Ворлдвигин предлагает оборудование для систем безопасности (видеонаблюдение, охранная сигнализация, контроль доступа) высокого качества и по доступной цене. Каждый клиент сможет получить в магазине профессиональную консультацию ."</string>
    <string name="id_222">"Интернет-магазин «Фотобум» предлагает: материалы для рекламы, режущие плоттеры, термопрессы, фотобумага, самоклеящиеся этикетки, картриджи для принтеров. Оборудование и материалы для производства рекламно-сувенирной продукции оптом и в розницу ."</string>
    <string name="id_223">"Центр альтернативной энергетики «Altshop»: солнечные коллекторы, солнечные батареи, ветрогенераторы, тепловые насосы, твердотопливные котлы."</string>
    <string name="id_224">"В интернет-магазине «Абразив» представлен широкий ассортимент средств индивидуальной защиты, электроинструмента, бензоинструментов, ручных инструментов. Прямые поставки."</string>
    <string name="id_225">"В интернет-магазине «Dumok.com.ua» можно купить кальян высочайшего качества. Здесь представлены лучшие кальяны, изготовленные по традиционным технологиям в восточных странах – Египте, Сирии и Ливане."</string>
    <string name="id_226">"ЧП Ворон" - интернет-магазин: электронные компоненты (радиодетали, микросхемы, транзисторы, резисторы, конденсаторы, тиристоры, разъемы, реле, диоды, стабилизаторы, электромонтажные инструменты, паяльное оборудование и т.д.) .Поставка оборудования во все регионы. Прямые контракты с производителями, доступные цены, профессиональная техническая поддержка."</string>
    <string name="id_227">"Интернет магазин плитки и сантехники Keramis (Керамис) - все для ремонта ванной комнаты, оптимальные цены и доставка заказа всегда вовремя. В интернет-магазине keramis.com.ua можно купить продукцию известных мировых брендов: Grohe , Hansgrohe, Paradyz, Cerrad, Ravak, Radaway, Kolo, Roca, Pool Spa, Opozcno, Pamesa, Rako, Atlas Concorde, Ceramika Gres, Laris, Bosch, Elstead , Marburg, Balterio, Barlinek, Rehau и многие другие.</string>
    <string name="id_228">"Интернет магазин «Кулибин» - профессиональные инструменты, садовая техника, сварочное оборудование с доставкой в ​​Виннице и по всей Украине. В каталоге интернет-магазина kulibin.com.ua представлены: садовые товары, сварочное оборудование, электроинструмент, пневмоинструмент, ручной инструмент, автосервисный инструмент, измерительный инструмент, средства защиты, спецоборудование, техника для полива, уборочная техника."</string>
    <string name="id_229">"Интернет магазин с большим выбором обоев. У нас есть универсальные обои, обои под покраску, обои в детскую и кухню, а также фотообои. Мы работаем с известными проверенными производителями: Rasch (Раш), Marburg ( Марбург), Erismann (Эрисманн) и др. Также мы можем предложить ламинат и паркетную доску от Tarkett, Balterio, Classen, Berry Alloc, Kaindl, Boen.Мы регулярно проводим акции, есть система скидок. ."</string>
    <string name="id_230">"Интернет-гипермаркет "СтройМаг" является одним из крупнейших магазинов строительных материалов в Украине. У нас вы можете приобрести качественные товары для ремонта дома или дачи. Мы предлагаем товары высокого качества и сотрудничаем исключительно с проверенными производителями. "</string>
    <string name="id_231">"ООО «Транс Стоун» – единственная узкоспециализированная компания в Украине по поставке искусственного камня. Компания занимается производством и продажей изделий из искусственного камня."</string>
    <string name="id_232">"Интернет магазин картин «Шедевр» – это крупнейшая в Украине и СНГ online галерея, где можно купить картины современных художников. У нас широко представлены: современная живопись, антикварные картины, украинские художники, иконы, живопись заказы, репродукции картин известных мастеров и многое другое."</string>
    <string name="id_233">"Интернет магазин АЛЛО - магазин техники и электроники в Украине."</string>
    <string name="id_234">"Интернет магазин канцтоваров ЮКАНЦ предлагает канцелярские товары для офиса с доставкой. Компания «Юканц» предлагает все канцтовары, необходимые для работы высокого качества и по конкурентным ценам с оперативной доставкой прямо к вам в офис."</string>
    <string name="id_235">"СНПЧ INKSYSTEM для цветной печати. Интернет-магазин Originalam.net предлагает купить СНПЧ для печатающих устройств Epson, Canon, HP и Brother, перезаправляемые картриджи (ПЗК) и фотобумага. Продажа принтеров, МФУ, плоттеров с установленной системой подачи чернил. Ремонт печатающих устройств любых фирм."</string>
    <string name="id_236">"Интернет-магазин предоставляет широчайший выбор товаров для офиса по привлекательным ценам. Канцтовары, презентационное оборудование, офисная техника и оборудование, послепечатное оборудование, банковское оборудование, сейфы, металлическая мебель."</string>
    <string name="id_237">"Интернет магазин papirus.com.ua - все необходимое для офиса - 10 000 позиций основного ассортимента и товары под заказ. Только качественные канцелярские товары для любого бюджета. Канцтовары на любой вкус."</string>
    <string name="id_238">"Интернет магазин канцтоваров по выгодной цене. Возможность купить канцелярские товары онлайн, или оформить заказ по телефону."</string>
    <string name="id_239">"Интернет-магазин Aragon.com.ua обеспечивает клиентов широким выбором товаров для офиса: офисная и домашняя канцелярия, бумажная продукция, офисная техника и многое другое."</string>
    <string name="id_240">"Камертон - интернет-магазин канцтоваров и детских игрушек, Харьков. 3000 наименований. Доставка по Украине. Оптовые цены. Комплексное обслуживание офисов. Офисное оборудование. Хозтовары. Полиграфические услуги. Детские игрушки. Компьютерные комплектующие."</string>
    <string name="id_241">"В интернет-магазине «Палей» большой выбор канцтоваров и принадлежностей - офисные принадлежности, необходимые для ежедневной оптимальной работы бизнеса. Бумага, ежедневники и блокноты, бухгалтерские бланки, ручки и стержни, калькуляторы и телефоны, папки и портфели, карандаши, фломастеры, маркеры, резинки и точилки, клей, корректор, краски и кисточки, офисная техника и расходные материалы, диски и флешки, настольные аксессуары и скотч и ряд других товаров с доставкой прямо в офис."</string>
    <string name="id_242">"КанцКапитал - канцтовары для офиса и школы, канцелярские товары оптом и в розницу. Здесь можно купить канцтовары с доставкой по Киеву и Украине. Широкий выбор и доступные цены на канцелярские товары."</string>
    <string name="id_243">"Интернет магазин «Акцент-Сервис» представляет широкий ассортимент канцелярских принадлежностей, от лучших производителей канцтоваров. Канцтовары для офиса, ля дома, а также все необходимое для ребенка в школу."</string>
    <string name="id_244">"Представляем Вашему вниманию эксклюзивные коллекции французского нижнего белья Модного Дома Florange (Флоранж). Наши коллекции уникальны! Они создаются французскими дизайнерами только для торговой марки Florange и выпускаются ограниченными партиями."</string>
    <string name="id_245">"Интернет-магазин Astratex.ua предлагает: женское нижнее белье, эротическое белье, роскошные сорочки, элегантные колготки."</string>
    <string name="id_246">"Интернет магазин нижнего белья и одежды. При покупке от 3-х различных вещей начисляется скидка 23%."</string>
    <string name="id_247">"Интернет магазин предлагает нижнее белье, эротическое и женское белье больших размеров и для стройных девушек."</string>
    <string name="id_248">"Mari-m.com.ua - интернет магазин женского белья от лучших производителей Milavitsa, Kleo, Lauma, Key, V.O.V.A, Legs и других. Доставка по всей Украине. Если не подойдет - обменяем!"</string>
    <string name="id_249">"Интернет магазин нижнего белья Atlantic в Украине предлагает купить нижнее белье в Киеве. Большой выбор красивого бесшовного белья. Осуществляется доставка товара по всей Украине."</string>
    <string name="id_250">"Интернет магазин женского белья «069» предлагает купить нижнее женское белье, эротическое белье, женское нижнее белье оптом."</string>
    <string name="id_251">"Интернет-магазин женского белья «Алиса» предлагает женское белье от европейских производителей, большие размеры белья. Доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_252">"Интернет магазин нижнего белья «Darin» предлагает купить нижнее женское белье, нижнее мужское белье, эротическое белье."</string>
    <string name="id_253">"Интернет-магазин белья «Lanett» представляет замечательный выбор женского, мужского и детского белья."</string>
    <string name="id_254">"Национальный интернет-магазин книг, канцелярии, игрушек и школьных принадлежностей."</string>
    <string name="id_255">"«Лавка Бабуин» — книжный интернет-магазин. Интернет-магазин «Лавка Бабуин» - это тысячи товаров разнообразного жанра и тематики, которые вы можете заказать по самым выгодным ценам. Большой выбор, хорошие цены."</string>
    <string name="id_256">"Yakaboo - ведущий интернет-магазин Украины, лидирующий в сфере продаж книжной продукции."</string>
    <string name="id_257">"Книжный интернет-магазин «Буклетка» предлагает купить с доставкой по Украине, оптом и в розницу учебники, словари, словники, грамматику, посібники учебно-методическую литературу для средних и старших школ и ДНЗ. У нас Вы можете заказать и купить справочники, тетради для школ, робочі зошити, прописи, атласы и контурные карты, сборники задач, пособия с доставкой по Украине."</string>
    <string name="id_258">"Schooldream.com.ua – книжный интернет-магазин «Школьная литература». В интернет-магазине schooldream.com.ua можно приобрести учебники, пособия, тетради по разным предметам. Здесь представлена школьная и дошкольная литература."</string>
    <string name="id_259">"Книжный клуб «Клуб Семейного Досуга» - книжные новинки, лучшие книги, подарочные и эксклюзивные издания посредством рассылки каталогов."</string>
    <string name="id_260">"Книжный магазин «Букля» предлагает книги на любой вкус. Широкий выбор литературы на любого читателя. Booklya.ua - интернет магазин книг с доставкой по всей Украине. «Букля» предлагает около 210 тысяч наименований книг различных жанров, тематики и форматов."</string>
    <string name="id_261">"Book24.ua - интернет-магазин книг, в котором представлено более 30 тысяч наименований книг разных жанров. Book24 – интернет-магазин книг, который облегчает поиск и приобретение качественной продукции. Здесь Вы сможете найти книги на все случаи жизни: произведения мировой классики, книги-бестселлеры, познавательная литература, книги для личностного роста и развития бизнеса, книги для детей, подарочные книги и др."</string>
    <string name="id_262">"В интернет-магазине Kniga.biz.ua можно купить книги про бизнес с доставкой по Киеву и Украине. Здесь представлен широкий ассортимент бизнес-литературы на тему: предпринимательство, менеджмент, маркетинг, продажи, финансы и экономика, коммуникации и переговоры, тайм-менеджмент и бизнес-планирование. В интернет-магазине kniga.biz.ua всегда представлены самые популярные и актуальные бизнес книги и книги для личностного развития."</string>
    <string name="id_263">"«Книголенд» – интернет-магазин книг, подарков и детских товаров. В книжном интернет-магазине knigoland.com.ua можно купить книги и подарки по лучшим в Украине ценам."</string>
    <string name="id_264">"Мы поможем каждой современной женщине в ее стремлении быть красивой и неповторимой. Наша продукция добавит последнюю деталь в ваш идеальный образ. Покупая у нас вы получаете качество по низким ценам."</string>
    <string name="id_265">"Интернет-магазин BestShopping.com.ua предлагает большой выбор и официальную гарантию по всей продукции. Доставка по всей Украине Bestshopping.com.ua"</string>
    <string name="id_266">"Сеть интернет-магазинов Miroshop - бытовая техника, компьютерная техника, мобильные телефоны, фото и видео техника, электросветотехника, посуда, товары для отдыха и туризма, спортивные товары, хозяйственные принадлежности, детские товары, часы, подарки и сувениры, электроинструмент, садовая техника, медицинские товары, мебель."</string>
    <string name="id_267">"В интернет-магазине электроники «АКС» Вы можете купить мобильные телефоны и аксессуары к ним, электронные книги, карты памяти, usb-flash накопители, mp3 плееры, цифровые фотоаппараты и другие товары по самым справедливым ценам."</string>
    <string name="id_268">"Lvivmarket.com – интернет-магазин товаров для каждого дома."</string>
    <string name="id_269">"Лучший интернет-магазин Киева - GRENKA.ua. Огромный ассортимент книг различного жанра, игр на любые консоли и на ПК, туристического снаряжения и рыболовных снастей."</string>
    <string name="id_270">"Интернет-магазин «PRO100 MARKET» предлагает широкий спектр товаров: бытовая техника, аудиотехника, автотовары, товары для дома и сада, товары для детей, товары для отдыха."</string>
    <string name="id_271">"Kasta — самый модный маркетплейс одежды, обуви и аксессуаров в Украине. С 2010 года Kasta открывает украинцам лучшие международные бренды и бренды талантливых украинских дизайнеров и доказывает собственным примером, что покупать товары в Интернете - это просто, быстро и дешево. Мы постоянно работаем над тем, чтобы Kasta стала единственной точкой входа всех предпринимателей, которые хотят продавать в Интернете, и была удобной и безопасной для всех клиентов, предпочитающих онлайн шопинг."</string>
    <string name="id_272">"«F.ua» – это бытовая техника, инструмент для сада и ремонта, спорт, туризм, книги, косметика, игрушки, часы, посуда, ноутбуки, зоотовары, телефоны. Все что вы купите в нашем магазине – это сертифицированные товары, на которые есть гарантия производителя. Вам не устранят то, что вам не нужно. Мы не только доставляем товар, но и предоставляем сервис и техобслуживание. Вы никогда не останетесь без ответа на свои вопросы."</string>
    <string name="id_273">"Магазин товаров с Италии. Самые НИЗКИЕ цены на вина и продукты. У нас Вы купите вино на любой вкус! Широкий ассортимент марочных вин известных производителей."</string>
    <string name="id_274">"Bel Gusto - интернет магазин, который предлагает купить продукты питания онлайн: спиртные напитки, гастрономия, бакалея, кондитерские изделия, безалкогольные напитки, кофе, чай."</string>
    <string name="id_275">"В интернет-магазине вы можете купить кофе Lavazza в зернах, молотый кофе, кофе в капсулах, кофе в чалдах, таблетках монодозах. Итальянский кофе. Кофе Gemini, Kimbo, Goriziana Caffe, Paulig,Movenpick, Blaser, Dallmayr, Alvaro. Доставка кофе в офис. Аренда кофеварок для офиса. Ремонт кофеварок Saeco, Spidem."</string>
    <string name="id_276">"ArtDrink - интернет магазин алкогольных напитков (чача, текила, ром, джин, коньяк, вино, биттеры, виски, пр). Только сертифицированная продукция. Работаем напрямую с импортерами и производителями. Есть собственный импорт. Доставка по Киеву и Украине. Любой способ оплаты."</string>
    <string name="id_277">"«Суши Повар» - магазин, представляющий все для суши: ингредиенты, посуду, аксессуары для приготовления суши. В магазине найдете множество полезных рецептов для приготовления суши."</string>
    <string name="id_278">"Служба доставки продуктов Zakaz.ua - является официальным партнером сети супермаркетов «Ашан» в предоставлении услуг по заказу, сборке и доставке продуктов питания и бытовых товаров. Вы можете оформить заказ на сборку и доставку продуктов на дом прямо сейчас, - онлайн заказ в супермаркетах через сайт доступен круглосуточно. Наш колл-центр работает с 9:00 до 22:00 и с радостью поможет Вам оформить новый заказ и ответит на любые вопросы по поводу уже оформленных заказов. Доставка продуктов происходит с 11:00 до 22:00."</string>
    <string name="id_279">"«Чайный Дворик» - интернет магазин чая и кофе. У нас Вы можете купить чай , кофе и аксессуары. Своей главной целью мы считаем поиск и последующую продажу лучшего по качеству и цене весового чая, всегда свежего кофе в зернах, изысканных и разнообразных аксессуаров и посуды. Действует доставка на дом и в офис. «Чайний Дворик» – польза вкуса в каждой чашке."</string>
    <string name="id_280">"Продукты из Италии и других стран Европы. Основной деятельностью Нашей компании является доставка высококачественных продуктов питания европейского качества в рестораны и пиццерии г. Киев, а также других городов Украины. Компания создана для максимального удовлетворения потребностей заведений общественного питания в качественных продуктах питания из стран Европы."</string>
    <string name="id_281">"Наш магазин – это место, где можно купить не только икру, но и морепродукты с доставкой по всей Украине. Это обеспечивается прямым сотрудничеством с проверенными временем поставщиками и производителями: Икорный Дом Лемберг / Lemberg, Зарендом / Zarendom, Kaspia Caviar / Каспия Кавиар, благодаря чему качество наших товаров всегда на высоте. У нас можно приобрести следующие товары: черная, щуки, щепы и др.); Различные морепродукты (рыба, крабы и др.); Несколько видов высококачественного кофе (молотого и зернового); Икра рыбы является нашим основным продуктом, и мы строго следим за ее качеством, проверяя каждую баночку перед отправкой клиенту. Также мы гарантируем скорый ответ на каждую заявку, оформленную на нашем сайте."</string>
    <string name="id_282">"Продукция торговой марки «Волинські солодощі» принимала участие во многих престижных региональных, общегосударственных и международных кондитерских выставках и конкурсах. Наша продукция отвечает всем требованиям ДСТУ, имеет сертификаты качества и отвечает санитарно-гигиеническим нормам. Сладости не содержат консервантов, стабилизаторов и ГМО. Сырьё проходит тщательный отбор и контроль качества в лабораториях."</string>
    <string name="id_283">"«КофейОК», coffeeok.com.ua - интернет-магазин по продаже кофе, кофемашин и различных кофейных аксессуаров от ведущих мировых производителей BlaserCafe, Cafe Badilatti, Lavazza, Kimbo, Lucaffe, Julius Meinl, Starbucks, Movenpik, Dallmayr, Illy, Musetti."</string>
    <string name="id_284">"Интернет магазин китайского чая Chinachay.com.ua предлагает широкий выбор чая самых знаменитых китайских сортов. В ассортименте представлен выбор таких сортов как: "пуэр", "да хун пао" и "те гуан инь". Все чаи предлагаются исключительно от производителей. А также посуда, аксессуары. Доставка в любой город Украины."</string>
    <string name="id_285">"В интернет магазине Вы можете заказать лучшие сорта чая и кофе. Представлены только лучшие сорта чая марки «Світ чаю»  и кофе марки «Віденська кава»."</string>
    <string name="id_286">"Интернет-магазин чая со всего мира! Здесь вы найдете чай на любой вкус, а также оригинальную посуду и аксессуары для чайной церемонии."</string>
    <string name="id_287">"Украинская кофейная компания осуществляет доставку лучших сортов натурального кофе (зеленый, жареный, молотый и ароматизированый кофе) по всей Украине."</string>
    <string name="id_288">"«Grusha.ua» - национальный интернет-магазин, который специализируется на свежеобжаренном кофе и в каталоге которого представлены проверенные торговые марки благородного растворимого и заварного напитка из разных регионов Украины."</string>
    <string name="id_289">"Онлайн магазин и чайная комната в Киеве. Создана учеником японской чайной школы Ураэнке. Чайные церемонии, мероприятия, чайная школа, продажа чая и утвари."</string>
    <string name="id_290">"«АВТ-Маркет» - интернет-магазин кофе, чая, кофемашин и аксессуаров. Мы производим: арабику моносорта, зерна, зерновой, плантационный кофе. Доставка кофе в Киеве, Украине от 1000 грн бесплатно."</string>
    <string name="id_291">"Интернет-магазин растений: комнатные плодовые растения: ананасы, бананы, комнатные лимоны, апельсины, мандарины, другие экзотические растения. Широкий выбор орхидей. Также можно купить грунт, удобрения, горшки для растений."</string>
    <string name="id_292">"Доверьте доставку Вашего букета профессионалам. Сервис доставки в более чем 200 стран мира, 10 цветочных салонов в Украине, магазин-салон в Киеве, представительства в крупных городах СНГ."</string>
    <string name="id_293">"Поздравим ваших любимых, родственников, партнеров по бизнесу от вашего имени в назначенный вами день в любой точке Украины и мира. Цветы, подарки."</string>
    <string name="id_294">"Магазин цветов BuketLand осуществляет доставку цветов и подарков по Украине. Buketland.com.ua это срочная доставка цветов Киев 24/7 - только свежие цветыпо выгодным ценам с бесплатной доставкой по Киеву. BuketLand - одна из лучших служб доставки цветов на рынке Украины."</string>
    <string name="id_295">"Flowers.ua – это национальная служба доставки цветов и подарков по Украине и миру. Мы занимаемся доставкой цветов и подарков уже более 17 лет и имеем огромный опыт организации поздравлений на высоком уровне! Мы также понимаем, что наша работа – это не только доставка цветов, но, в первую очередь, доставка хорошего настроения, передача Ваших эмоций дорогим людям на расстоянии!"</string>
    <string name="id_296">"Производим и импортируем семена, луковицы, клубни цветов. (продукция из Украины и Голландии). Наши цены Вас приятно удивят, ведь мы не гонимся за сверхприбылями, а работаем на перспективу, понимая все реалии рынка. На всю продукцию мы предоставляем 100% гарантию качества и соответствия, что исключает любые волнения с Вашей стороны."</string>
    <string name="id_297">"В «Agro-Market.ua» на сайте представлено более 15 000 товаров и все они в наличии на личном складе компании, а отправка заказов клиентам происходит непосредственно от магазина и без посредников. Это помогает избежать ситуаций с заменой товаров или медленной доставкой заказов."</string>
    <string name="id_298">"Интернет магазин «КвітоСвіт» доставляет товары только по Украине. Магазин продает цветущие многолетники, комнатные растения, плодовые и ягодные саженцы, садовый инструмент."</string>
    <string name="id_299">"Выращиваем рассаду, саженцы и черенки однолетних и многолетних растений в горшках и кассетах, готовые для высадки в открытый грунт, больших горшках, контейнерах и т.д. Все растения отправляем по всей Украине. Упаковка качественная и профессиональная.На рынке Украины с 2010 года. Используем семена и черенки только всемирных известных фирм."</string>
    <string name="id_300">"BIjouella – бижутерия оптом из Китая по оптовым ценам."</string>
    <string name="id_301">"Shamballa Exclusive: Браслеты Шамбала из натуральных камней."</string>
    <string name="id_302">"Французский бренд ювелирных украшений Les Nereides (Лё Нерейд) известен во всем мире. Авторы бренда — дизайнеры Энцо и Паскаль Амаддео. Название Les Nereides в переводе означает «морские нимфы». Сегодня украшения Les Nereides купить можно в сети бутиков, которые находятся во Франции, Великобритании, Бельгии, США, Австралии, Италии, Индонезии, Тайване, Китае, Японии, Гонконге."</string>
    <string name="id_303">"SUNSTONES.com.ua - украшение из натуральных камней, ювелирная бижутерия. Украшения из натурального камня оптом и в розницу. Подарки из камня оптом и в розницу. Бижутерия из оригинальных самоцветов крупный и мелкий опт. Прямые поставки из Китая и Турции."</string>
    <string name="id_304">"Интернет магазин бижутерии оптом Zakolochka - продажа недорогой и стильной бижутерии. Минимальная сумма заказа: 300 грн."</string>
    <string name="id_305">"Магазин бусин и фурнитуры Конфитюр. Купить бусины. Курсы и мастер - классы Рукоделие, широкий ассортимент бусин и фурнитуры для бижутерии. Мастер - классы, уроки по изготовлению украшений. Самодельные изделия. Проволочные украшения."</string>
    <string name="id_306">"Если Вы обожаете украшения и не представляете свой образ без этих аксессуаров, если Вы хотите сделать модный подарок - добро пожаловать в интернет-магазин украшений «Бьютик»."</string>
    <string name="id_307">"Xstyle — интернет магазин красивой одежды и обуви. Модная брендовая одежда по доступным ценам. Быстрая доставка в Киев, Харьков, Днепр и другие города."</string>
    <string name="id_308">"Просмотрите наш каталог бижутерии сейчас, чтобы найти идеальные штрихи к вашему образу завтра. Мы ценим ваш выбор. Красота это труд и немного везения. Всегда ваше, ZIGZAG.com.ua!"</string>
    <string name="id_309">"Интернет-магазин бижутерии и украшений с камнями «ФРОМСТОНЕС». Большой ассортимент, отличное качество, приятные цены и быстрая доставка."</string>
    <string name="id_310">"SolPower – официальный импортер и дилер солнечных зарядных устройств, внешних аккумуляторов (Power bank), чехлов-аккумуляторов и других устройств, увеличивающих время работы мобильной техники и их непосредственной подзарядки. Узкая специализация, позволяет предоставить максимально широкий выбор портативных зарядных устройств. Мы поставляем устройства исключительно известных мировых брендов,производства США, КНР, Европы , что позволяет полностью исключить заводской брак и обеспечить гарантию качества."</string>
    <string name="id_311">"В интернет-магазине «Сетевуха» представлен широкий выбор пассивного, активного и серверного оборудования а также оборудования для систем видеонаблюдения и телефонии."</string>
    <string name="id_312">"Интернет-магазин FotoPapir.com.ua специализируется на продаже расходных материалов для струйной и лазерной печати. В интернет-магазине есть как оригинальные, так и совместимые картриджи. Большой ассортимент фотобумаги, для всех типов печати."</string>
    <string name="id_313">"Bezpeka-Shop.com — гипермаркет безопасности и крупнейший интернет-магазин комплексных охранных систем. «Безпека-Шоп» сотрудничает только с известными брендами и занимается продажей, монтажом и обслуживанием оборудования."</string>
    <string name="id_314">"Up2date - это интернет-магазин электоники и цифровой техники. На сайте представлено множество категорий товаров, где вы можете выбрать как аксессуары к iPad, iPhone, так и электронные книги, часы, наушники, аудио и фототехнику и многое другое. Также в интернет-магазине up2date.com.ua есть большой раздел по игровым приставкам (игровые приставки и консоли), что по достоинству оценят заядлые геймеры."</string>
    <string name="id_315">"Topsmart.com.ua - новинки из мира техники. Продажа медиаплееров на андроиде, экшн-камер, смартфонов и другой портативной электроники. В интернет-магазине Topsmart.com.ua можно купить смарт приставки, аэропульты, экшн камеры, игровые джойстики, роботы пылесосы и другую популярную электронику."</string>
    <string name="id_316">"iStore — Официальный интернет-магазин техники Apple в Киеве и Украине. Продажа техники Apple онлайн и в фирменных магазинах Айстор! iStore.ua — интернет-магазин iStore, украинской сети магазинов техники Apple и сопутствующих товаров. Здесь можно купить технику - iMac, MacBook Pro, iPad или iPhone а также аксессуары к ним."</string>
    <string name="id_317">"Интернет-магазин Цитрус: мобильные телефоны, ноутбуки, смартфоны, флешки - Киев, Одесса, Украина. В нашем интернет магазине вы можете купить ноутбуки, мобильные телефоны (смартфоны) по самым низким ценам в Украине!"</string>
    <string name="id_318">"Toiler - интернет-магазин техники Apple, гаджеты и аксессуары. Интернет-магазин Toiler — украинский интернет-магазин, специализирующийся на технике Apple и новинках современных электронных гаджетов для жизни. Здесь представлен полный ассортимент оригинальной техники Apple. Все новинки Apple в Украине можно купить именно здесь!"</string>
    <string name="id_319">"Интернет-магазин Easybay - смартфоны, гаджеты, аксессуары. Easybay - интернет-магазин популярных гаджетов и аксессуаров. Смартфоны по лучшим ценам. Большой выбор смарт техники. Самовывоз в Киеве. Доставка Новой Почтой по всей Украине."</string>
    <string name="id_320">"Интернет магазин «JM» - аксессуары для ванных комнат, люстры, светильники, бра, торшеры."</string>
    <string name="id_321">"Компания «Супермаркет Фитингов» занимается продажей товаров для отопления и водоснабжения. Обратившись к нам Вы получите: профессиональную информацию, качественную продукцию, скидки в зависимости от объема заказа. Отдельные предложения для строительных и монтажных организаций."</string>
    <string name="id_322">"Интернет магазин декора в Украине «Декоратор» единственный предлагает уникальные предметы для оформления интерьеров. Наш интернет магазин декора может с гордостью сообщить, что на страницах каталога собрано более двадцати брендов из Италии. У каждого производителя есть свои особенности и фирменные отличия, которые делают его изделия особенными. Благодаря столь большому ассортименту, который предлагает интернет магазин декор Shop, у вас есть уникальная возможность приобрести стильные вещи для оформления дома."</string>
    <string name="id_323">"JYSK – это международная торговая сеть, где можно купить товары для дома. Компания JYSK принадлежит к Lars Larsen Group. Основатель, Ларс Ларсен, известен в Дании как ведущий торговец страны, всегда имеющий "прекрасное предложение"."</string>
    <string name="id_324">"Наш магазин «Ярмарка декора» предлагает Вам огромный ассортимент продукции, среди которого вы найдете как предметы интерьера для жилых и нежилых помещений – вазы, картины, кашпо, подсвечники, фонари, клетки, лампы, фоторамки, часы, так и тематические и сезонные товары – предметы для декорирования пасхального стола, новогодняя и рождественская тематика, тема 8 Марта, Дня Святого Валентина, а также предметы личного пользования – шпильки, ободки, банданы."</string>
    <string name="id_325">"Интернет-магазин «Зернятно» - купить семена овощей, цветов, пряностей, салатов кормовых и сидератов, а также мицелий грибов только лучших поставщиков с быстрой доставкой по Украине."</string>
    <string name="id_326">"«МЕБЛИУМ» - мебельный интернет-магазин умных цен. Детская мебель и офисная мебель. Купить мебель в Киеве недорого. Мебель для дома на любой вкус. Продажа мебели на заказ и со склада."</string>
    <string name="id_327">"Широчайший ассортимент стульев, кресел, столов, мебели для дома и офиса. «КупиСтул» - это консультации экспертов, низкие цены, постоянные акции и скидки, доставка по Украине. KupiStul.ua - это более 2000 стульев и кресел - на любой вкус! Популярные категории в интернет-магазине kupistul.ua: стулья для кухни, барные стулья, офисные кресла, складные стулья, подвесные кресла, детские кресла, стулья для посетителей, дизайнерские стулья."</string>
    <string name="id_328">"Мебель лучших фабрик - только качественная мебель в Киеве и Украине, мебель и предметы интерьера такие как мебель для дома и офиса, мебель для гостиной, спальни, детской, кухни, кабинета, прихожей, столы и стулья, мягкая мебель, мебельные стенки, все это Вы найдете в интернет магазине мебели «Шуруп»."</string>
    <string name="id_329">"BUY and SLEEP – это интернет-магазин постельного белья, в котором вы сможете купить постельное бельё лучших мировых производителей и оплатить покупку прямо на сайте, это очень удобно и быстро. Интернет-магазин располагает собственным складом постельного белья. Бесплатная доставка по Украине."</string>
    <string name="id_330">"Ортопедические, анатомические матрасы «ТЕП» и домашний текстиль от производителя. Интернет-магазин «Азбука сна» работает без посредников и является представителем компании-производителя ООО ПКФ «Балакком». Реализация матрасов «ТЕП» и домашнего текстиля по всей Украине."</string>
    <string name="id_331">"Интернет магазин одежды в Одессе «Глазурь» - брендовая одежда по лучшим ценам. В интернет-магазине брендовой одежды glazur.in.ua вы можете купить лучшую модную одежду по низким ценам."</string>
    <string name="id_332">"Интернет-магазин спортивной одежды и экипировки для единоборств MMA Style. Наш магазин MMA предлагает Вам купить футболки, рашгарды, шорты и другую одежду MMA. Лучшая спортивная одежда и экипировка MMA от брендов TapOut, Venum, Bad Boy, Hayabusa, Everlast, Affliction, Shock Doctor, Fairtex, Free-Fight теперь доступна и в Украине!"</string>
    <string name="id_333">"«МИР ОБУВИ» - актуальные новинки от известных брендов. Сложно представить себе элементы гардероба современного человека, которые выбирались бы более тщательно и основательно, чем обувь. Это больше, чем стильный аксессуар: ботинки, сапоги, туфли и другие модели выполняют очень важную функцию – они отвечают за комфорт, а иногда и за здоровье ног."</string>
    <string name="id_334">"В интернет-магазине «Симпатяшка» можно по доступным ценам купить детскую одежду для новорожденных, одежду для мальчиков, одежду для девочек, мягкие игрушки, большие мягкие игрушки, детские игрушки, фарфоровые куклы, интерьерные игрушки, сувениры, подарки, постельное белье детское и взрослое. Доставка по Киеву и Украине."</string>
    <string name="id_335">"ТМ «Шалунишка» предлагает к продаже детскую обувь производства Украина. Наш интернет магазин специализируется на розничной продаже детской обуви как для повседневного ношения, так и профилактическую, обладающую специальными ортопедическими свойствами. Более 3000 моделей, постоянно действующие скидки! Вся продукция на 100% сертифицирована и соответствует требованиям качества. Доставка по всей Украине!"</string>
    <string name="id_336">"В нашем интернет магазине BabyStores.com.ua представлена только брендовая детская одежда и обувь от мировых брендов, в том числе из США. Более 6000 наименований, 100% оригинальные товары с гарантией. Доставка по всей Украине. Оплата при получение, после проверки и примерки! Накопительные скидки постоянным клиентам. Акции и распродажи."</string>
    <string name="id_337">"Интернет магазин игрушек в Днепропетровске MIRAMIDA.com.ua предлагает детские товары, детские игрушки - огромный выбор, приятные цены, доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_338">"Интернет магазин «ТЯГА» - радиоуправляемые автомобили, самолеты, танки, катера, яхты и вертолеты на радиоуправлении. Доставка - Киев, Харьков, Украина."</string>
    <string name="id_339">"Официальный интернет магазин SWATCH в Украине. Интернет магазин часов и бижутерии SWATCH. Купить швейцарские часы SWATCH с доставкой по Киеву."</string>
    <string name="id_340">"Интернет-магазин наручных часов Timebar. Официальный поставщик таких брендов, как Guess, Just Cavalli, Morgan, Mazeratti, Galliano, FCUK, 33 ELEMENT, Нестеров и многих других. Магазины в Киеве, Харькове, Николаеве и Днепропетровске. Бесплатная доставка в любой город Украины."</string>
    <string name="id_341">"Интернет магазин часов «Секунда». Сеть магазинов часов «Секунда» по всей Украине. Гарантия качества."</string>
    <string name="id_342">"В интернет-магазине «На пределе» можно купить спортивные товары для различных видов спорта. Доставка спорттоваров по всей территории Украины."</string>
    <string name="id_343">"Интернет-магазин полезных подарков Podveski.com.ua с доставкой по Киеву, Украине. Выбирайте подарок на День рождения, свадьбу, подарок юбилей, годовщину, деловой подарок, подарок женщине или мужчине, подарок на новоселье."</string>
    <string name="id_344">"FunFan это команда профессионалов, которая уже более 20 лет радует своих клиентов качественной продукцией и отличным сервисом. Слоган нашей компании звучит так: "Созданный для Праздника". Именно для этого мы и работаем, чтобы помогать Вам в создании незабываемого праздника в соответствии с вашими пожеланиями."</string>
    <string name="id_345">"В нашем интернет-магазине представлен обширный ассортимент товаров, который будет интересен как обычным покупателям, так и оптовым клиентам. Это и: разнообразные латексные и фольгированные шарики; праздничная бумажная атрибутика собственного производства (колпачки, медальки, гудки, коробочки для сладостей и т.п.); одноразовая продукция для детского празднования (тарелочки, стаканчики, скатерти); яркие фотозоны, плакаты, фольгированные шторки, фотобутафория для незабываемой фотосессии; хлопушки, конфетти, дымовые баллоны; и многие другие товары для тематических вечеринок."</string>
    <string name="id_346">"Все, что представлены в каталоге товары, можно приобрести в розницу и оптом. При этом в зависимости от объема предоставляются дополнительные скидки. Интернет-магазин сотрудничает с такими производителями как Gemar (Италия), SHOW (Украина), Multitex (Китай), Flexmetal (Испания). Сертифицированная продукция характеризуется превосходным качеством, гарантирующим исключительно положительные эмоции от пользования ею."</string>
    <string name="id_347">"Уже более 12 лет мы занимаемся реализацией товаров для детского праздника, тематической взрослой вечеринки, карнавальной продукции и атрибутики. Большой опыт работы помогает нам выбирать самые популярные и качественные праздничные аксессуары и атрибутику в этой сфере."</string>
    <string name="id_348">"Вся атрибутика, которую вы найдете на страницах нашего интернет магазина, отличается качеством и безопасностью. Благодаря ей, искренним улыбкам и незабываемым фотографиям на вашем празднике будет бесчисленное количество. И это самый лучший результат нашей слаженной работы! Эта любовь привела нас к продаже того, что мы создали целую империю по производству и оптовому товару для праздника. И вот уже более 5 лет радуем украинцев яркой и самобытной атрибутикой, готовой делать любые мероприятия еще ярче и эффектнее."</string>
    <string name="id_349">"Oniks.ua - интернет-магазин ювелирных изделий. Ювелирное предприятие Оникс успешно работает на ювелирном рынке Украины уже более 25 лет! В интернет-магазине oniks.ua можно купить новые коллекции ювелирных изделий по выгодным ценам. Бесплатная доставка украшений по Украине."</string>
    <string name="id_350">"Pandora – это всемирно известный и любимый ювелирный бренд датского происхождения. Бренд, вдохновляющий миллионы людей в мире на новые свершения и победы, учит любить и ценить свою неповторимость. Pandora создает непревзойденные украшения, которые становятся не просто стильными аксессуарами, а несут в себе чувственные женские истории, сохраняют их как неиссякаемый источник вдохновения."</string>
    <string name="id_351">"Интернет-магазин спортивных товаров Exrtrem Style предлагает широкий выбор спорттоваров и аксессуаров для всех видов спорта. Лыжи, сноуборды, коньки, велосипеды, палатки, рюкзаки, скейты."</string>
    <string name="id_352">"Здесь Вы сможете заказать туристическое и альпинистское снаряжения, одежду, обувь, все, что необходимо для приятного отдыха и приключений. Мы открытые 24 часа в сутки, 7 дней в неделю."</string>
    <string name="id_353">"Магазин «Крутиголов» предлагает металлические головоломки, деревянные головоломки, пластиковые головоломки, кубик рубика, 3д пазлы, а также у нас можно купить игральные карты, настольные игры и реквизит для фокусов."</string>
    <string name="id_354">"OpticalMarket предлагает выбрать и купить микроскоп, телескоп, бинокль, прицел. Широкий ассортимент продукции. Доставка во все города Украины. Скидки постоянным покупателям. Бренды оптических и метео приборов, представленные в интернет-магазине: Celestron, Sky-Watcher, Kson Optics, Meade, Konus, Hawke Optics, Alpen Optics, Kowa, Vortex, La Crosse, Atomic, Ea2, Oregon Scientific, Explore Scientific, Micros, Ulab, Ningbo, Bresser, Paralux и многие другие."</string>
    <string name="id_355">"Магазин контактных линз, растворов и аксессуаров с доставкой по Киеву и Украине. В интернет-магазине Вы можете купить линзы таких мировых брендов, как Bausch&amp;Lomb, Ciba Vision, Johnson&amp;Johnson, Cooper Vision, Avizor, Maxima, Sauflon, Zeiss, OKVision, Adore, Alcon, Bescon, ClearLab, Henson, INTEROJO, Laria, Gelflex."</string>
    <string name="id_356">"Ортопедическая взрослая и детская обувь, ортопедические стельки, индивидуальные стельки, компрессионный трикотаж, бандажи и корсеты, тонометры и глюкометры, товары для будущих мам, спорта и красоты, а также средства реабилитации."</string>
    <string name="id_357">"Интернет Аптека 36.6 - поиск лекарств и медицинских препаратов в Киеве и области. Аптечная сеть 36.6 — является одной из наиболее крупных в столице Украины. Интернет-аптека «Лекфарм 36.6» имеет ряд достоинств: большой выбор и широкий ассортимент, доступные цены, простой и удобный поиск лекарств по каталогу, отсутствие необходимости стоять в очередях. Интернет-аптека lekfarm.ua позволяет заказать необходимые лекарства в удобное время в режиме онлайн."</string>
    <string name="id_358">"Интернет аптека Receptika - широкий выбор медикаментов по доступным ценам. Онлайн аптека «Рецептика» - удобный сервис, позволяющий выбрать и заказать лекарства и другие товары из сферы здоровья, не выходя из дома. Интернет аптека receptika.ua предлагает широкий ассортимент товаров, доступную стоимость, высокий уровень сервиса."</string>
    <string name="id_359">"Интернет-магазин «База Автозвука» - автозвук, автоаксессуары, автоэлектроника, автотовары. Передовые бренды - Pioneer, Alpine, Clarion, Garmin."</string>
    <string name="id_360">"Интернет-магазин Dvorniki.UA предлагает дворники, щетки стеклоочистителя, Bosch, Aerotwin, Trico, Neoform, Exactfit. Доставка по Киеву и Украине, помощь при установке."</string>
    <string name="id_361">"Интернет-магазин «Запчасти 24» предлагает запчасти на Ланос, Таврию Славуту, Сенс, Авео. В интернет-магазине zapchasti24.com.ua можно купить запчасти на Ланос, Таврию, Сенс, Авео с быстрой доставкой из Запорожья во все города Украины, где работают Новая почта, Деливери, Justin или другие службы доставки."</string>
    <string name="id_362">"Интернет магазин автозапчастей и аксессуаров «ВСЕ ДЛЯ АВТОМОБІЛЯ». Интернет магазин является интернет-подразделением оптовой запасных частей к автомобилю г. Тернополь, который работает на рынке продажи товаров к автомобилю более 15 лет."</string>
    <string name="id_363">"Интернет-магазин «120 км/ч» предлагает автомобильные товары, автозапчасти, автошины. Зимние, летние и всесезонные шины для автомобилей, автомобильные диски. Бесплатная доставка по Украине."</string>
    <string name="id_364">"TIRESHOP - интернет-магазин Шин и Дисков с доставкой. Продажа ШИН и ДИСКОВ в интернет-магазине TIRESHOP - низкие цены от поставщиков, широкий ассортимент резины и дисков, доставка по Киеву и Украине. Tireshop - это украинская компания с многолетним опытом работы в шинном бизнесе, которая является официальным поставщиком шин и дисков мировых брендов в Украине: Michelin, GoodYear,Nokian, Hankook, Yokohama, Achilles и Rosava, а также предоставляет услуги сервиса с полным спектром шиномонтажных услуг."</string>
    <string name="id_365">"Интернет-магазин UkrClimat предлагает кондиционеры, увлажнители, обогреватели, воздухоочистители, камины, а так же оказывает услуги по реализации и монтажу кондиционеров."</string>
    <string name="id_366">"Магазин занимается продажей бытовой техники, климатической техники, металоискателей и телевизоров."</string>
    <string name="id_367">"Компания «ФОРВАРД®» специализируется на комплексном оснащении профессиональной посудой и инвентарём отелей, ресторанов, кафе, баров, фаст-фудов, супермаркетов, разделочных и кондитерских цехов."</string>
    <string name="id_368">"Посуда и фарфор в интернет-магазине посуды «Мир посуды». В интернет-магазине Мир посуды можно купить посуду и кухонные принадлежности: фарфор, хрусталь, товары для домашнего интерьера. Доставка по Киеву и всей Украине."</string>
    <string name="id_369">"Интернет-магазин Walberry предлагает Вам широкий ассортимент кожаный сумок, кошельков, клатчей и других кожаный аксессуаров. Кожаные аксессуары от Walberry способны подчеркнуть Ваш характер, стиль и образ жизни, а также станут Вашей визитной карточкой."</string>
    <string name="id_370">"Интернет магазин кожаных сумок и аксессуаров. В наличии сумки женские и мужские, портфели, ремни кожаные, стильные кошельки и портмоне, барсетки, подарочные наборы. Бесплатная доставка по всей Украине."</string>
    <string name="id_371">"Зоотовары, корм для собак, кошек, грызунов, птиц и других животных. Интернет-магазин «Фауна» - это: широкий ассортимент товаров для животных и аквариумистики; ассортимент ветеринарных препаратов и сельскохозяйственной продукции; сеть розничных зоомагазинов в Днепропетровске."</string>
    <string name="id_372">"В интернет-зоомагазине «ПетМаркет» представлен широкий ассортимент зоотоваров для животных, птиц, рыб и рептилий. В ассортименте: зоотовары, корма, консервы, витамины и добавки, средства ухода и гигиены, игрушки, домики, клетки, туалеты, лежанки и т.д."</string>
    <string name="id_373">"Интернет магазин курительных аксессуаров. Широкий ассортимент - трубки, бонги, наперстки, гриндеры. Доставка по всем городам Украины."</string>
    <string name="id_374">"Ваш персональный посредник в покупке товаров на eBay или Amazon. С нашей помощью покупка на eBay или Amazon для Вас будет сплошным удовольствием. Уже более 4-х лет доставляем с аукциона eBay и Amazon. Купим и оплатим лот с ебей. Персональная страница отслеживания груза. Никаких скрытых платежей."</string>




    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="header_menu">"Вы хотите: "</string>
    <string name="loading">Загрузка</string>
    <string name="dialog_title_add">Добавление</string>
    <string name="dialog_meaasge_add">Вы хотите добавить %1$s? Нажмите: Нет или Да</string>
    <string name="add_to_favorite_shops">этот магазин в избранное</string>
    <string name="dialog_title_clear">Удаление ... !</string>


</resources>